[{"model": "soccer_players.team", "pk": 1, "fields": {"name": "Liverpool FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/550.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/liverpool-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2, "fields": {"name": "Arsenal FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/555.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arsenal-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3, "fields": {"name": "Everton FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/560.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/everton-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 4, "fields": {"name": "Manchester United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/543.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/manchester-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 5, "fields": {"name": "Aston Villa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/559.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aston-villa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 6, "fields": {"name": "Manchester City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/750.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/manchester-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 7, "fields": {"name": "Tottenham Hotspur", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/552.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tottenham-hotspur/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 8, "fields": {"name": "Chelsea FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/544.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chelsea-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 9, "fields": {"name": "Newcastle United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/546.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/newcastle-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 10, "fields": {"name": "Sunderland AFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/547.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sunderland-afc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 11, "fields": {"name": "West Bromwich Albion", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/748.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/west-bromwich-albion/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 12, "fields": {"name": "Blackburn Rovers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/557.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blackburn-rovers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 13, "fields": {"name": "Bolton Wanderers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/554.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bolton-wanderers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 14, "fields": {"name": "Wolverhampton Wanderers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/749.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wolverhampton-wanderers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 15, "fields": {"name": "Sheffield Wednesday", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/745.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sheffield-wednesday/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 16, "fields": {"name": "West Ham United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/553.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/west-ham-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 17, "fields": {"name": "Derby County", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/542.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/derby-county/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 18, "fields": {"name": "Sheffield United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2309.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sheffield-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 19, "fields": {"name": "Leeds United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/541.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/leeds-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 20, "fields": {"name": "Burnley FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3185.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/burnley-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 21, "fields": {"name": "Middlesbrough FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/548.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/middlesbrough-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 22, "fields": {"name": "Nottingham Forest", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/743.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nottingham-forest/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 23, "fields": {"name": "Stoke City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2807.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stoke-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 24, "fields": {"name": "Leicester City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/549.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/leicester-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 25, "fields": {"name": "Birmingham City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2244.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/birmingham-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 26, "fields": {"name": "Preston North End", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2249.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/preston-north-end/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 27, "fields": {"name": "Southampton FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/545.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/southampton-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 28, "fields": {"name": "Huddersfield Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3017.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/huddersfield-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 29, "fields": {"name": "Portsmouth FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2220.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/portsmouth-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 30, "fields": {"name": "Coventry City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2240.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/coventry-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 31, "fields": {"name": "Blackpool FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2873.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blackpool-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 32, "fields": {"name": "Ipswich Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/556.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ipswich-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 33, "fields": {"name": "Charlton Athletic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/551.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/charlton-athletic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 34, "fields": {"name": "Notts County", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3106.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/notts-county/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 35, "fields": {"name": "Fulham FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/558.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fulham-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 36, "fields": {"name": "Norwich City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/744.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/norwich-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 37, "fields": {"name": "Queens Park Rangers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/746.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/queens-park-rangers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 38, "fields": {"name": "Bury FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2238.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bury-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 39, "fields": {"name": "Crystal Palace", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2242.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/crystal-palace/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 40, "fields": {"name": "Cardiff City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3182.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cardiff-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 41, "fields": {"name": "Luton Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3123.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/luton-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 42, "fields": {"name": "Wimbledon FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/37530.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wimbledon-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 43, "fields": {"name": "Watford FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/747.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/watford-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 44, "fields": {"name": "Oldham Athletic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2897.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/oldham-athletic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 45, "fields": {"name": "Grimsby Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3180.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/grimsby-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 46, "fields": {"name": "Bradford City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2241.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bradford-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 47, "fields": {"name": "Brighton & Hove Albion", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3050.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/brighton-&-hove-albion/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 48, "fields": {"name": "Bristol City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3277.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bristol-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 49, "fields": {"name": "Swansea City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3183.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/swansea-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 50, "fields": {"name": "Brentford FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3271.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/brentford-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 51, "fields": {"name": "Wigan Athletic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3116.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wigan-athletic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 52, "fields": {"name": "AFC Bournemouth", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2248.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/afc-bournemouth/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 53, "fields": {"name": "Hull City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3111.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hull-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 54, "fields": {"name": "Bradford Park Avenue", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4195.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bradford-park-avenue/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 55, "fields": {"name": "Accrington FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/29125.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/accrington-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 56, "fields": {"name": "Reading FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3285.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/reading-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 57, "fields": {"name": "Oxford United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3272.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/oxford-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 58, "fields": {"name": "Millwall FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2250.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/millwall-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 59, "fields": {"name": "Northampton Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3184.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/northampton-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 60, "fields": {"name": "Carlisle United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3118.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/carlisle-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 61, "fields": {"name": "Darwen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4245.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/darwen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 62, "fields": {"name": "Barnsley FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3181.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/barnsley-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 63, "fields": {"name": "Swindon Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2237.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/swindon-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 64, "fields": {"name": "Leyton Orient", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3121.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/leyton-orient/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 65, "fields": {"name": "Glossop North End", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4243.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/glossop-north-end/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 66, "fields": {"name": "South Melbourne FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3682.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/south-melbourne-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 67, "fields": {"name": "Marconi Stallions", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3684.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/marconi-stallions/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 68, "fields": {"name": "Sydney Olympic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5419.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sydney-olympic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 69, "fields": {"name": "Adelaide City FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3308.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/adelaide-city-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 70, "fields": {"name": "Perth Glory", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3024.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/perth-glory/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 71, "fields": {"name": "Brisbane Roar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5657.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/brisbane-roar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 72, "fields": {"name": "Melbourne Knights", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3139.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/melbourne-knights/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 73, "fields": {"name": "Sydney United 58", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3152.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sydney-united-58/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 74, "fields": {"name": "Wollongong Wolves", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3685.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wollongong-wolves/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 75, "fields": {"name": "Sydney FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3802.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sydney-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 76, "fields": {"name": "Adelaide United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5424.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/adelaide-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 77, "fields": {"name": "Melbourne Victory", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5698.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/melbourne-victory/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 78, "fields": {"name": "Newcastle United Jets", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3681.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/newcastle-united-jets/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 79, "fields": {"name": "Central Coast Mariners", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5697.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/central-coast-mariners/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 80, "fields": {"name": "West Adelaide Hellas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4021.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/west-adelaide-hellas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 81, "fields": {"name": "Heidelberg United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7845.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/heidelberg-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 82, "fields": {"name": "Hakoah Sydney City East", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5807.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hakoah-sydney-city-east/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 83, "fields": {"name": "Melbourne City FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13698.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/melbourne-city-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 84, "fields": {"name": "Wellington Phoenix", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9748.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wellington-phoenix/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 85, "fields": {"name": "St George FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3759.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st-george-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 86, "fields": {"name": "APIA Leichhardt FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5589.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/apia-leichhardt-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 87, "fields": {"name": "Brisbane Strikers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3683.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/brisbane-strikers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 88, "fields": {"name": "Preston Lions", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9716.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/preston-lions/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 89, "fields": {"name": "Western Sydney Wanderers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18599.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/western-sydney-wanderers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 90, "fields": {"name": "Footscray JUST", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4033.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/footscray-just/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 91, "fields": {"name": "Canberra City FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3801.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/canberra-city-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 92, "fields": {"name": "Brisbane City FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7304.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/brisbane-city-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 93, "fields": {"name": "Gippsland Falcons", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7268.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gippsland-falcons/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 94, "fields": {"name": "Newcastle Breakers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14503.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/newcastle-breakers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 95, "fields": {"name": "Newcastle KB United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11202.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/newcastle-kb-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 96, "fields": {"name": "Brunswick Zebras", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9696.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/brunswick-zebras/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 97, "fields": {"name": "Parramatta FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7890.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/parramatta-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 98, "fields": {"name": "Parramatta Power", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3680.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/parramatta-power/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 99, "fields": {"name": "NWS Spirit FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3665.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nws-spirit-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 100, "fields": {"name": "Caroline Springs George Cross", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7997.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/caroline-springs-george-cross/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 101, "fields": {"name": "Blacktown City FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7994.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blacktown-city-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 102, "fields": {"name": "New Zealand Knights", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3686.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/new-zealand-knights/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 103, "fields": {"name": "Western United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/29000.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/western-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 104, "fields": {"name": "Canberra Cosmos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9757.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/canberra-cosmos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 105, "fields": {"name": "Carlton SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5422.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/carlton-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 106, "fields": {"name": "Gold Coast United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11155.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gold-coast-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 107, "fields": {"name": "Macarthur FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34471.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/macarthur-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 108, "fields": {"name": "Adamstown Rosebud", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9783.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/adamstown-rosebud/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 109, "fields": {"name": "Western Suburbs", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12964.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/western-suburbs/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 110, "fields": {"name": "Green Gully SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7224.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/green-gully-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 111, "fields": {"name": "Penrith Nepean United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9797.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/penrith-nepean-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 112, "fields": {"name": "North QLD United FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11154.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/north-qld-united-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 113, "fields": {"name": "Monaro Panthers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9710.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/monaro-panthers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 114, "fields": {"name": "Collingwood Warriors SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4143.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/collingwood-warriors-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 115, "fields": {"name": "Mooroolbark FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12963.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mooroolbark-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 116, "fields": {"name": "Wollongong United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9851.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wollongong-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 117, "fields": {"name": "Canterbury Bankstown FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11107.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/canterbury-bankstown-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 118, "fields": {"name": "Austria Wien", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/586.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/austria-wien/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 119, "fields": {"name": "Rapid Wien", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/583.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rapid-wien/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 120, "fields": {"name": "RB Salzburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/788.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rb-salzburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 121, "fields": {"name": "Sturm Graz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/584.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sturm-graz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 122, "fields": {"name": "FC Wacker Innsbruck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/585.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-wacker-innsbruck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 123, "fields": {"name": "FC Admira Wacker", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/588.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-admira-wacker/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 124, "fields": {"name": "LASK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/786.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lask/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 125, "fields": {"name": "Grazer AK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/579.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/grazer-ak/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 126, "fields": {"name": "SV Ried", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/587.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-ried/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 127, "fields": {"name": "FC Blau Wei\u00df Linz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3724.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-blau-wei\u00df-linz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 128, "fields": {"name": "SV Mattersburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2724.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-mattersburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 129, "fields": {"name": "Wiener Sport-Club", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/792.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wiener-sport-club/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 130, "fields": {"name": "Wolfsberger AC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13065.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wolfsberger-ac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 131, "fields": {"name": "SCR Altach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3712.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/scr-altach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 132, "fields": {"name": "First Vienna FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2908.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/first-vienna-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 133, "fields": {"name": "FC K\u00e4rnten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/582.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-k\u00e4rnten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 134, "fields": {"name": "FC Superfund", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2411.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-superfund/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 135, "fields": {"name": "Vorw\u00e4rts Steyr", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3041.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vorw\u00e4rts-steyr/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 136, "fields": {"name": "1. Wiener Neust\u00e4dter SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11557.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-wiener-neust\u00e4dter-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 137, "fields": {"name": "Schwarz-Wei\u00df Bregenz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/581.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/schwarz-wei\u00df-bregenz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 138, "fields": {"name": "SC Eisenstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3745.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-eisenstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 139, "fields": {"name": "VSE St. P\u00f6lten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2872.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vse-st.-p\u00f6lten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 140, "fields": {"name": "TSV Hartberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3703.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-hartberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 141, "fields": {"name": "SKN St. P\u00f6lten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3738.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/skn-st.-p\u00f6lten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 142, "fields": {"name": "WSG Tirol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3915.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wsg-tirol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 143, "fields": {"name": "Kapfenberger SV 1919", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3927.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kapfenberger-sv-1919/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 144, "fields": {"name": "SV Gr\u00f6dig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11098.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-gr\u00f6dig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 145, "fields": {"name": "Austria Lustenau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2719.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/austria-lustenau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 146, "fields": {"name": "VfB M\u00f6dling", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3471.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-m\u00f6dling/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 147, "fields": {"name": "DSV Leoben", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3914.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dsv-leoben/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 148, "fields": {"name": "SK Austria K\u00e4rnten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19840.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-austria-k\u00e4rnten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 149, "fields": {"name": "SK Austria Klagenfurt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13254.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-austria-klagenfurt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 150, "fields": {"name": "Kremser SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2871.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kremser-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 151, "fields": {"name": "Favoritner AC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4173.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/favoritner-ac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 152, "fields": {"name": "Union Wels", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6496.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-wels/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 153, "fields": {"name": "SV Spittal/Drau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3700.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-spittal/drau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 154, "fields": {"name": "SC Neusiedl/See 1919", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6495.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-neusiedl/see-1919/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 155, "fields": {"name": "FC Alpe Adria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6497.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-alpe-adria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 156, "fields": {"name": "1. Simmeringer SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5403.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-simmeringer-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 157, "fields": {"name": "Salzburger AK 1914", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6491.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/salzburger-ak-1914/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 158, "fields": {"name": "Dinamo Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1061.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 159, "fields": {"name": "BATE Borisov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1059.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bate-borisov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 160, "fields": {"name": "Shakhter Soligorsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1062.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shakhter-soligorsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 161, "fields": {"name": "Neman Grodno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3246.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/neman-grodno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 162, "fields": {"name": "Dinamo Brest", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3243.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-brest/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 163, "fields": {"name": "FK Gomel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2424.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-gomel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 164, "fields": {"name": "FK Vitebsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4393.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-vitebsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 165, "fields": {"name": "Dnepr Mogilev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3099.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dnepr-mogilev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 166, "fields": {"name": "Torpedo-BelAZ Zhodino", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3244.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/torpedo-belaz-zhodino/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 167, "fields": {"name": "Belshina Bobruisk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1063.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/belshina-bobruisk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 168, "fields": {"name": "FK Slaviya Mozyr", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1060.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-slaviya-mozyr/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 169, "fields": {"name": "Naftan Novopolotsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3245.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/naftan-novopolotsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 170, "fields": {"name": "FK Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9488.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 171, "fields": {"name": "Torpedo Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3096.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/torpedo-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 172, "fields": {"name": "Dinamo-93 Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10110.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-93-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 173, "fields": {"name": "FK Molodechno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3250.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-molodechno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 174, "fields": {"name": "FK Slutsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13453.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-slutsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 175, "fields": {"name": "FK Isloch Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18769.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-isloch-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 176, "fields": {"name": "Partizan Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4394.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/partizan-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 177, "fields": {"name": "Torpedo Mogilev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12825.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/torpedo-mogilev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 178, "fields": {"name": "Energetik-BGU Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3249.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/energetik-bgu-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 179, "fields": {"name": "Sputnik Rechytsa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10869.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sputnik-rechytsa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 180, "fields": {"name": "FK Gorodeya", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13450.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-gorodeya/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 181, "fields": {"name": "Darida Minskiy Rayon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3248.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/darida-minskiy-rayon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 182, "fields": {"name": "FK Bobruisk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5312.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-bobruisk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 183, "fields": {"name": "FK Lida", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4315.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-lida/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 184, "fields": {"name": "Granit Mikashevichi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11336.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/granit-mikashevichi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 185, "fields": {"name": "FK Smorgon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4487.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-smorgon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 186, "fields": {"name": "FC Ataka-Aura Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10666.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ataka-aura-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 187, "fields": {"name": "Rukh Brest", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/29081.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rukh-brest/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 188, "fields": {"name": "SKVICh Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3247.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/skvich-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 189, "fields": {"name": "Lokomotiv Vitebsk (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22255.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lokomotiv-vitebsk-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 190, "fields": {"name": "Kommunalnik Slonim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13456.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kommunalnik-slonim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 191, "fields": {"name": "FK Starye Dorogi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22238.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-starye-dorogi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 192, "fields": {"name": "Krumkachy Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21445.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/krumkachy-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 193, "fields": {"name": "FK Smolevichy-STI", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22984.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-smolevichy-sti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 194, "fields": {"name": "Dnyapro Mogilev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/29521.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dnyapro-mogilev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 195, "fields": {"name": "Transmash Mogilev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18518.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/transmash-mogilev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 196, "fields": {"name": "Luch Minsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21438.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/luch-minsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 197, "fields": {"name": "Arsenal Dzerzhinsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30254.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arsenal-dzerzhinsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 198, "fields": {"name": "Savit Mogilev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4337.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/savit-mogilev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 199, "fields": {"name": "FK Osipovichi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13454.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-osipovichi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 200, "fields": {"name": "Shandong Taishan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2325.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shandong-taishan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 201, "fields": {"name": "Beijing Guoan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2323.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/beijing-guoan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 202, "fields": {"name": "Shanghai Shenhua", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1634.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shanghai-shenhua/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 203, "fields": {"name": "Tianjin Jinmen Tiger", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2319.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tianjin-jinmen-tiger/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 204, "fields": {"name": "Guangzhou FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6195.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/guangzhou-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 205, "fields": {"name": "Dalian Shide", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2318.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dalian-shide/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 206, "fields": {"name": "Changchun Yatai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5239.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/changchun-yatai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 207, "fields": {"name": "Guangzhou City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2353.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/guangzhou-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 208, "fields": {"name": "Li\u00e1on\u00edng H\u00f3ngy\u00f9n", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2327.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/li\u00e1on\u00edng-h\u00f3ngy\u00f9n/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 209, "fields": {"name": "Shenzhen FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2322.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shenzhen-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 210, "fields": {"name": "Beijing Renhe FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2321.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/beijing-renhe-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 211, "fields": {"name": "Chongqing Liangjiang Athletic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5016.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chongqing-liangjiang-athletic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 212, "fields": {"name": "Qingdao Hainiu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2326.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/qingdao-hainiu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 213, "fields": {"name": "Shanghai Port FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14389.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shanghai-port-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 214, "fields": {"name": "Henan FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8175.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/henan-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 215, "fields": {"name": "Ji\u0101ngs\u016b FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5470.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ji\u0101ngs\u016b-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 216, "fields": {"name": "Zhejiang Professional", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6926.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zhejiang-professional/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 217, "fields": {"name": "Sichuan Guancheng", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2324.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sichuan-guancheng/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 218, "fields": {"name": "Dalian Pro", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18254.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dalian-pro/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 219, "fields": {"name": "August 1st (Army Team)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8166.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/august-1st-(army-team)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 220, "fields": {"name": "Hebei FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22436.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hebei-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 221, "fields": {"name": "Shanghai Shenxin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14609.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shanghai-shenxin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 222, "fields": {"name": "Cangzhou Mighty Lions", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19977.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cangzhou-mighty-lions/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 223, "fields": {"name": "Wuhan Guanggu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6318.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wuhan-guanggu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 224, "fields": {"name": "Yunnan Hongta", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2320.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yunnan-hongta/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 225, "fields": {"name": "Wuhan Yangtze River", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19875.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wuhan-yangtze-river/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 226, "fields": {"name": "Tianjin Tianhai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16339.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tianjin-tianhai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 227, "fields": {"name": "Qingdao Hailifeng", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8169.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/qingdao-hailifeng/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 228, "fields": {"name": "Chengdu Blades", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5718.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chengdu-blades/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 229, "fields": {"name": "Wuhan Three Towns", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/29077.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wuhan-three-towns/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 230, "fields": {"name": "Chengdu Rongcheng", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25338.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chengdu-rongcheng/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 231, "fields": {"name": "Xiamen Lanshi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6927.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/xiamen-lanshi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 232, "fields": {"name": "Guangzhou Songri", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9446.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/guangzhou-songri/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 233, "fields": {"name": "Guizhou FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19958.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/guizhou-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 234, "fields": {"name": "Shanghai United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6535.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shanghai-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 235, "fields": {"name": "Yanbian FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6319.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yanbian-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 236, "fields": {"name": "Shaanxi Guoli", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8168.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shaanxi-guoli/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 237, "fields": {"name": "Meizhou Hakka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/26739.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/meizhou-hakka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 238, "fields": {"name": "Qingdao FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23879.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/qingdao-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 239, "fields": {"name": "Sh\u00e0ox\u012bng K\u0113qi\u00e1o Yu\u00e8ji\u01ce", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18545.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sh\u00e0ox\u012bng-k\u0113qi\u00e1o-yu\u00e8ji\u01ce/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 240, "fields": {"name": "Nantong Zhiyun", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25356.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nantong-zhiyun/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 241, "fields": {"name": "Dinamo Zagreb", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1199.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-zagreb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 242, "fields": {"name": "Hajduk Split", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1198.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hajduk-split/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 243, "fields": {"name": "HNK Rijeka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1201.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hnk-rijeka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 244, "fields": {"name": "NK Osijek", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1200.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-osijek/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 245, "fields": {"name": "Slaven Belupo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1203.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/slaven-belupo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 246, "fields": {"name": "NK Zagreb", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1202.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-zagreb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 247, "fields": {"name": "NK Vara\u017edin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1204.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-vara\u017edin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 248, "fields": {"name": "HNK Cibalia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3404.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hnk-cibalia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 249, "fields": {"name": "HNK \u0160ibenik", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3252.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hnk-\u0161ibenik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 250, "fields": {"name": "NK Inter Zapre\u0161i\u0107", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1206.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-inter-zapre\u0161i\u0107/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 251, "fields": {"name": "Lokomotiva Zagreb", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11193.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lokomotiva-zagreb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 252, "fields": {"name": "NK Zadar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3218.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-zadar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 253, "fields": {"name": "NK Istra 1961", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4993.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-istra-1961/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 254, "fields": {"name": "RNK Split", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2187.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rnk-split/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 255, "fields": {"name": "Hrvatski Dragovoljac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6101.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hrvatski-dragovoljac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 256, "fields": {"name": "HNK Gorica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3512.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hnk-gorica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 257, "fields": {"name": "NK Istra Pula", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12418.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-istra-pula/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 258, "fields": {"name": "Kamen Ingrad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3448.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kamen-ingrad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 259, "fields": {"name": "HNK Segesta", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5860.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hnk-segesta/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 260, "fields": {"name": "NK Marsonia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3531.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-marsonia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 261, "fields": {"name": "NK Me\u0111imurje", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4994.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-me\u0111imurje/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 262, "fields": {"name": "HNK Suhopolje", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10877.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hnk-suhopolje/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 263, "fields": {"name": "NK Karlovac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9234.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-karlovac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 264, "fields": {"name": "NK Beli\u0161ce", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12419.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-beli\u0161ce/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 265, "fields": {"name": "HNK Dubrovnik", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10222.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hnk-dubrovnik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 266, "fields": {"name": "NK Pomorac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3490.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-pomorac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 267, "fields": {"name": "NK \u010cakovec", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10829.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-\u010dakovec/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 268, "fields": {"name": "NK Primorac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11794.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-primorac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 269, "fields": {"name": "NK Pazinka Pazin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13699.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-pazinka-pazin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 270, "fields": {"name": "NK Rude\u0161", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3463.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-rude\u0161/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 271, "fields": {"name": "NK Croatia Sesvete", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9909.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-croatia-sesvete/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 272, "fields": {"name": "NK Samobor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4841.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-samobor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 273, "fields": {"name": "NK Lu\u010dko", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13260.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-lu\u010dko/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 274, "fields": {"name": "NK Vukovar 91", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4840.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-vukovar-91/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 275, "fields": {"name": "NK Dubrava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11087.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-dubrava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 276, "fields": {"name": "HNK Orijent Rijeka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12402.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hnk-orijent-rijeka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 277, "fields": {"name": "NK Neretva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13001.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-neretva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 278, "fields": {"name": "T\u0160K Topolovac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22120.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/t\u0161k-topolovac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 279, "fields": {"name": "AC Sparta Praha", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1381.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-sparta-praha/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 280, "fields": {"name": "Slavia Praha", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1380.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/slavia-praha/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 281, "fields": {"name": "Slovan Liberec", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1382.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/slovan-liberec/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 282, "fields": {"name": "Viktoria Plze\u0148", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3093.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-plze\u0148/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 283, "fields": {"name": "FK Jablonec", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3545.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-jablonec/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 284, "fields": {"name": "Sigma Olomouc", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1384.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sigma-olomouc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 285, "fields": {"name": "Ban\u00edk Ostrava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1386.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ban\u00edk-ostrava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 286, "fields": {"name": "FK Teplice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1385.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-teplice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 287, "fields": {"name": "Zbrojovka Brno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2403.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zbrojovka-brno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 288, "fields": {"name": "FK Mlad\u00e1 Boleslav", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4318.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-mlad\u00e1-boleslav/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 289, "fields": {"name": "1. FC Slov\u00e1cko", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1393.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-slov\u00e1cko/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 290, "fields": {"name": "Dynamo \u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3094.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dynamo-\u010desk\u00e9-bud\u011bjovice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 291, "fields": {"name": "FK Viagem P\u0159\u00edbram", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1395.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-viagem-p\u0159\u00edbram/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 292, "fields": {"name": "Bohemians Praha 1905", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1389.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bohemians-praha-1905/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 293, "fields": {"name": "FC Trinity Zl\u00edn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3543.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-trinity-zl\u00edn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 294, "fields": {"name": "Viktoria \u017di\u017ekov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1396.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-\u017ei\u017ekov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 295, "fields": {"name": "FC Hradec Kr\u00e1lov\u00e9", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1397.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-hradec-kr\u00e1lov\u00e9/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 296, "fields": {"name": "1. FK Drnovice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1383.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fk-drnovice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 297, "fields": {"name": "SFC Opava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3544.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sfc-opava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 298, "fields": {"name": "FK Dukla Praha", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9942.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-dukla-praha/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 299, "fields": {"name": "Chmel Blsany", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1394.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chmel-blsany/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 300, "fields": {"name": "MFK Karvin\u00e1", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9911.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mfk-karvin\u00e1/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 301, "fields": {"name": "Vyso\u010dina Jihlava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6023.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vyso\u010dina-jihlava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 302, "fields": {"name": "FK Pardubice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15234.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-pardubice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 303, "fields": {"name": "SK Kladno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5585.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-kladno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 304, "fields": {"name": "Hv\u011bzda Cheb", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4006.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hv\u011bzda-cheb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 305, "fields": {"name": "FK Ban\u00edk Most", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3101.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-ban\u00edk-most/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 306, "fields": {"name": "Bohemians Praha", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10753.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bohemians-praha/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 307, "fields": {"name": "1. SC Znojmo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10759.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-sc-znojmo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 308, "fields": {"name": "FK \u00dast\u00ed nad Labem", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4317.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-\u00fast\u00ed-nad-labem/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 309, "fields": {"name": "Slov\u00e1ck\u00e1 Sl\u00e1via Uhersk\u00e9 Hradi\u0161te", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16577.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/slov\u00e1ck\u00e1-sl\u00e1via-uhersk\u00e9-hradi\u0161te/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 310, "fields": {"name": "MFK V\u00edtkovice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1390.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mfk-v\u00edtkovice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 311, "fields": {"name": "SK Bene\u0161ov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16343.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-bene\u0161ov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 312, "fields": {"name": "AFK Atlantic L\u00e1zn\u011b Bohdane\u010d", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14369.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/afk-atlantic-l\u00e1zn\u011b-bohdane\u010d/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 313, "fields": {"name": "FC K\u00f8benhavn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1347.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-k\u00f8benhavn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 314, "fields": {"name": "Br\u00f8ndby IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1338.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/br\u00f8ndby-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 315, "fields": {"name": "Aalborg BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1348.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aalborg-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 316, "fields": {"name": "Odense BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1346.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/odense-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 317, "fields": {"name": "FC Midtjylland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1355.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-midtjylland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 318, "fields": {"name": "Aarhus GF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1345.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aarhus-gf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 319, "fields": {"name": "Silkeborg IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1343.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/silkeborg-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 320, "fields": {"name": "FC Nordsj\u00e6lland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3282.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-nordsj\u00e6lland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 321, "fields": {"name": "Lyngby BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1342.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lyngby-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 322, "fields": {"name": "Esbjerg fB", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1354.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/esbjerg-fb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 323, "fields": {"name": "Randers FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1362.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/randers-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 324, "fields": {"name": "Viborg FF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1340.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viborg-ff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 325, "fields": {"name": "S\u00f8nderjyskE", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4861.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/s\u00f8nderjyske/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 326, "fields": {"name": "AC Horsens", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3412.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-horsens/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 327, "fields": {"name": "Vejle BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1344.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vejle-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 328, "fields": {"name": "AB Gladsaxe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2252.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ab-gladsaxe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 329, "fields": {"name": "Herf\u00f8lge BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1339.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/herf\u00f8lge-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 330, "fields": {"name": "Hobro IK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10392.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hobro-ik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 331, "fields": {"name": "N\u00e6stved BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1352.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/n\u00e6stved-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 332, "fields": {"name": "Ikast FS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1350.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ikast-fs/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 333, "fields": {"name": "BK Frem K\u00f8benhavn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1349.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bk-frem-k\u00f8benhavn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 334, "fields": {"name": "B 1903 K\u00f8benhavn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1351.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b-1903-k\u00f8benhavn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 335, "fields": {"name": "Slagelse B&I", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10380.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/slagelse-b&i/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 336, "fields": {"name": "Aarhus Fremad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5237.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aarhus-fremad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 337, "fields": {"name": "HB K\u00f8ge", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13220.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hb-k\u00f8ge/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 338, "fields": {"name": "Vendsyssel FF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10395.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vendsyssel-ff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 339, "fields": {"name": "K\u00f8ge BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1358.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/k\u00f8ge-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 340, "fields": {"name": "FC Helsing\u00f8r", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13298.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-helsing\u00f8r/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 341, "fields": {"name": "Hvidovre IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1359.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hvidovre-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 342, "fields": {"name": "FC Amager", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5238.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-amager/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 343, "fields": {"name": "B.93 K\u00f8benhavn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1356.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b.93-k\u00f8benhavn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 344, "fields": {"name": "B 1909 Odense", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3187.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b-1909-odense/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 345, "fields": {"name": "Olympique Marseille", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/576.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympique-marseille/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 346, "fields": {"name": "Girondins Bordeaux", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/565.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/girondins-bordeaux/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 347, "fields": {"name": "AS Saint-\u00c9tienne", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/757.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-saint-\u00e9tienne/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 348, "fields": {"name": "AS Monaco", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/562.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-monaco/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 349, "fields": {"name": "Olympique Lyon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/567.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympique-lyon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 350, "fields": {"name": "Lille OSC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/577.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lille-osc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 351, "fields": {"name": "OGC Nice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/774.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ogc-nice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 352, "fields": {"name": "FC Sochaux", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/564.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-sochaux/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 353, "fields": {"name": "Paris Saint-Germain", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/563.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/paris-saint-germain/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 354, "fields": {"name": "FC Nantes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/574.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-nantes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 355, "fields": {"name": "Stade Rennes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/570.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-rennes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 356, "fields": {"name": "RC Lens", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/568.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rc-lens/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 357, "fields": {"name": "RC Strasbourg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/752.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rc-strasbourg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 358, "fields": {"name": "FC Metz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/569.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-metz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 359, "fields": {"name": "Toulouse FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/755.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/toulouse-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 360, "fields": {"name": "Stade Reims", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/776.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-reims/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 361, "fields": {"name": "Montpellier HSC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/572.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/montpellier-hsc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 362, "fields": {"name": "N\u00eemes Olympique", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/784.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/n\u00eemes-olympique/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 363, "fields": {"name": "AJ Auxerre", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/571.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aj-auxerre/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 364, "fields": {"name": "SC Bastia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/566.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-bastia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 365, "fields": {"name": "Racing Club de France", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/772.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/racing-club-de-france/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 366, "fields": {"name": "Valenciennes FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3036.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/valenciennes-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 367, "fields": {"name": "AS Nancy Lorraine", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/783.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-nancy-lorraine/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 368, "fields": {"name": "Angers SCO", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2234.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/angers-sco/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 369, "fields": {"name": "CS Sedan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/578.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-sedan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 370, "fields": {"name": "Havre AC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/760.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/havre-ac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 371, "fields": {"name": "AS Cannes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/753.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-cannes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 372, "fields": {"name": "FC Rouen 1899", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/773.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-rouen-1899/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 373, "fields": {"name": "SM Caen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/754.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sm-caen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 374, "fields": {"name": "Stade Brest", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3306.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-brest/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 375, "fields": {"name": "FC Lorient", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/575.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-lorient/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 376, "fields": {"name": "FC S\u00e8te", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/771.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-s\u00e8te/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 377, "fields": {"name": "ESTAC Troyes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/573.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/estac-troyes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 378, "fields": {"name": "FC Nancy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9704.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-nancy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 379, "fields": {"name": "Stade Fran\u00e7ais", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/769.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-fran\u00e7ais/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 380, "fields": {"name": "Stade Laval", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/756.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-laval/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 381, "fields": {"name": "EA Guingamp", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/561.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ea-guingamp/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 382, "fields": {"name": "RC Roubaix", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/761.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rc-roubaix/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 383, "fields": {"name": "Red Star FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/775.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/red-star-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 384, "fields": {"name": "AC Ajaccio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2410.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-ajaccio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 385, "fields": {"name": "SC Toulon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3035.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-toulon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 386, "fields": {"name": "Olympique Lillois Lille", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/768.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympique-lillois-lille/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 387, "fields": {"name": "Excelsior Roubaix", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3348.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/excelsior-roubaix/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 388, "fields": {"name": "SC Fives Lille", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4027.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-fives-lille/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 389, "fields": {"name": "Le Mans FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3401.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/le-mans-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 390, "fields": {"name": "FC Antibes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7419.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-antibes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 391, "fields": {"name": "Dijon FCO", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5121.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dijon-fco/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 392, "fields": {"name": "FC Mulhouse", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/770.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-mulhouse/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 393, "fields": {"name": "Thonon \u00c9vian FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5726.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/thonon-\u00e9vian-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 394, "fields": {"name": "Tours FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3307.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tours-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 395, "fields": {"name": "Olympique Al\u00e8s", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3098.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympique-al\u00e8s/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 396, "fields": {"name": "Grenoble Foot 38", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2236.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/grenoble-foot-38/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 397, "fields": {"name": "Limoges FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5753.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/limoges-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 398, "fields": {"name": "Angoul\u00eame CFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3995.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/angoul\u00eame-cfc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 399, "fields": {"name": "Paris FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6723.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/paris-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 400, "fields": {"name": "FC Martigues", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2316.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-martigues/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 401, "fields": {"name": "Amiens SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3349.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/amiens-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 402, "fields": {"name": "Clermont Foot 63", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4383.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/clermont-foot-63/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 403, "fields": {"name": "Chamois Niortais", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4130.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chamois-niortais/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 404, "fields": {"name": "SR Colmar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7418.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sr-colmar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 405, "fields": {"name": "CA Paris (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/767.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ca-paris-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 406, "fields": {"name": "FC Gueugnon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/751.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-gueugnon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 407, "fields": {"name": "GFC Ajaccio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4325.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gfc-ajaccio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 408, "fields": {"name": "AS B\u00e9ziers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7417.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-b\u00e9ziers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 409, "fields": {"name": "FC Istres", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3518.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-istres/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 410, "fields": {"name": "LB Ch\u00e2teauroux", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3269.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lb-ch\u00e2teauroux/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 411, "fields": {"name": "US Boulogne", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9329.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-boulogne/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 412, "fields": {"name": "Avenir Club Avignonnais", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6936.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/avenir-club-avignonnais/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 413, "fields": {"name": "AS Aixoise", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7416.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-aixoise/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 414, "fields": {"name": "AC Arles-Avignon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11030.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-arles-avignon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 415, "fields": {"name": "Club Francais Paris", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/759.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/club-francais-paris/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 416, "fields": {"name": "Hy\u00e8res FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7420.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hy\u00e8res-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 417, "fields": {"name": "BFC Dynamo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/470.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bfc-dynamo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 418, "fields": {"name": "FC Carl Zeiss Jena", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/372.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-carl-zeiss-jena/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 419, "fields": {"name": "Dynamo Dresden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/242.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dynamo-dresden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 420, "fields": {"name": "1. FC Lok Leipzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/244.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-lok-leipzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 421, "fields": {"name": "Erzgebirge Aue", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/424.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/erzgebirge-aue/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 422, "fields": {"name": "1. FC Frankfurt (Oder)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/687.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-frankfurt-(oder)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 423, "fields": {"name": "Rot-Wei\u00df Erfurt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/371.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-wei\u00df-erfurt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 424, "fields": {"name": "1. FC Magdeburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/427.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-magdeburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 425, "fields": {"name": "FSV Zwickau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/401.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-zwickau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 426, "fields": {"name": "Hallescher FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/373.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hallescher-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 427, "fields": {"name": "Hansa Rostock", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/243.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hansa-rostock/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 428, "fields": {"name": "Chemnitzer FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/340.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chemnitzer-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 429, "fields": {"name": "SG Sachsen Leipzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/429.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-sachsen-leipzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 430, "fields": {"name": "1. FC Union Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/330.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-union-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 431, "fields": {"name": "Gl\u00fcckauf Brieske-Senftenberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6321.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gl\u00fcckauf-brieske-senftenberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 432, "fields": {"name": "1. FC Lok Stendal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/469.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-lok-stendal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 433, "fields": {"name": "SC Einheit Dresden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7814.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-einheit-dresden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 434, "fields": {"name": "BSG Stahl Riesa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3227.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsg-stahl-riesa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 435, "fields": {"name": "Fortuna Babelsberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18345.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fortuna-babelsberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 436, "fields": {"name": "BSG Stahl Brandenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/374.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsg-stahl-brandenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 437, "fields": {"name": "SV Dessau 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4966.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-dessau-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 438, "fields": {"name": "SV Stahl Thale", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4356.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-stahl-thale/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 439, "fields": {"name": "Meeraner SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4354.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/meeraner-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 440, "fields": {"name": "Energie Cottbus", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/249.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/energie-cottbus/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 441, "fields": {"name": "1. FC Wei\u00dfenfels", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4353.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-wei\u00dfenfels/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 442, "fields": {"name": "BSG Wismut Gera", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4348.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsg-wismut-gera/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 443, "fields": {"name": "Motor Altenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4357.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/motor-altenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 444, "fields": {"name": "FSV B\u00f6hlen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4346.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-b\u00f6hlen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 445, "fields": {"name": "Stahl Eisenh\u00fcttenstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/467.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stahl-eisenh\u00fcttenstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 446, "fields": {"name": "BSG Empor Lauter", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4355.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsg-empor-lauter/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 447, "fields": {"name": "SV Steinach 1908", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4350.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-steinach-1908/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 448, "fields": {"name": "1. FC Zeitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17911.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-zeitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 449, "fields": {"name": "FC Anker Wismar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4359.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-anker-wismar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 450, "fields": {"name": "Dresdner SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/431.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dresdner-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 451, "fields": {"name": "Bischofswerdaer FV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/478.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bischofswerdaer-fv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 452, "fields": {"name": "FC Pommern Stralsund", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9925.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-pommern-stralsund/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 453, "fields": {"name": "SC 1903 Weimar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7770.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-1903-weimar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 454, "fields": {"name": "VfB Einheit zu Pankow 1893", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4358.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-einheit-zu-pankow-1893/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 455, "fields": {"name": "1. FC Neubrandenburg 04", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4351.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-neubrandenburg-04/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 456, "fields": {"name": "SV Lichtenberg 47", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4360.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-lichtenberg-47/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 457, "fields": {"name": "FC Mecklenburg Schwerin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5309.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-mecklenburg-schwerin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 458, "fields": {"name": "SV Merseburg 99", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4347.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-merseburg-99/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 459, "fields": {"name": "1. SV Suhl 1906", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2953.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-sv-suhl-1906/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 460, "fields": {"name": "Bayern M\u00fcnchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/222.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bayern-m\u00fcnchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 461, "fields": {"name": "Borussia Dortmund", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/210.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borussia-dortmund/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 462, "fields": {"name": "Werder Bremen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/202.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/werder-bremen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 463, "fields": {"name": "VfB Stuttgart", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/215.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-stuttgart/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 464, "fields": {"name": "Bor. M\u00f6nchengladbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/221.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bor.-m\u00f6nchengladbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 465, "fields": {"name": "Hamburger SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/211.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hamburger-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 466, "fields": {"name": "FC Schalke 04", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/206.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-schalke-04/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 467, "fields": {"name": "Eintracht Frankfurt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/205.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-frankfurt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 468, "fields": {"name": "1. FC K\u00f6ln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/213.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-k\u00f6ln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 469, "fields": {"name": "Bayer Leverkusen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/236.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bayer-leverkusen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 470, "fields": {"name": "1. FC Kaiserslautern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/214.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-kaiserslautern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 471, "fields": {"name": "Hertha BSC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/209.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hertha-bsc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 472, "fields": {"name": "VfL Bochum", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/229.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-bochum/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 473, "fields": {"name": "1. FC N\u00fcrnberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/212.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-n\u00fcrnberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 474, "fields": {"name": "VfL Wolfsburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/246.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-wolfsburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 475, "fields": {"name": "Hannover 96", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/218.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hannover-96/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 476, "fields": {"name": "MSV Duisburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/216.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/msv-duisburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 477, "fields": {"name": "Fortuna D\u00fcsseldorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/223.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fortuna-d\u00fcsseldorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 478, "fields": {"name": "SC Freiburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/245.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-freiburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 479, "fields": {"name": "Karlsruher SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/208.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/karlsruher-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 480, "fields": {"name": "Eintracht Braunschweig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/217.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-braunschweig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 481, "fields": {"name": "TSV 1860 M\u00fcnchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/204.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-1860-m\u00fcnchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 482, "fields": {"name": "1. FSV Mainz 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/337.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fsv-mainz-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 483, "fields": {"name": "1899 Hoffenheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/442.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1899-hoffenheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 484, "fields": {"name": "Arminia Bielefeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/228.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arminia-bielefeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 485, "fields": {"name": "KFC Uerdingen 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/233.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kfc-uerdingen-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 486, "fields": {"name": "FC Augsburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/342.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-augsburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 487, "fields": {"name": "RB Leipzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13247.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rb-leipzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 488, "fields": {"name": "Waldhof Mannheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/338.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/waldhof-mannheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 489, "fields": {"name": "Kickers Offenbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/226.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kickers-offenbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 490, "fields": {"name": "Rot-Weiss Essen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/224.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-weiss-essen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 491, "fields": {"name": "FC St. Pauli", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/234.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-st.-pauli/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 492, "fields": {"name": "Alemannia Aachen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/225.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alemannia-aachen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 493, "fields": {"name": "SG Wattenscheid 09", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/241.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-wattenscheid-09/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 494, "fields": {"name": "1. FC Saarbr\u00fccken", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/203.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-saarbr\u00fccken/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 495, "fields": {"name": "Rot-Wei\u00df Oberhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/336.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-wei\u00df-oberhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 496, "fields": {"name": "SV Darmstadt 98", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/235.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-darmstadt-98/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 497, "fields": {"name": "Wuppertaler SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/230.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wuppertaler-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 498, "fields": {"name": "Borussia Neunkirchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/219.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borussia-neunkirchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 499, "fields": {"name": "FC 08 Homburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/238.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-08-homburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 500, "fields": {"name": "SpVgg Unterhaching", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/248.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-unterhaching/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 501, "fields": {"name": "Stuttgarter Kickers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/240.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stuttgarter-kickers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 502, "fields": {"name": "FC Ingolstadt 04", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4856.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ingolstadt-04/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 503, "fields": {"name": "SC Paderborn 07", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/422.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-paderborn-07/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 504, "fields": {"name": "TeBe Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/356.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tebe-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 505, "fields": {"name": "SpVgg Greuther F\u00fcrth", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/331.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-greuther-f\u00fcrth/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 506, "fields": {"name": "SSV Ulm 1846", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/368.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-ulm-1846/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 507, "fields": {"name": "Fortuna K\u00f6ln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/231.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fortuna-k\u00f6ln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 508, "fields": {"name": "Preu\u00dfen M\u00fcnster", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/207.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/preu\u00dfen-m\u00fcnster/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 509, "fields": {"name": "Blau-Wei\u00df 90 Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/239.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blau-wei\u00df-90-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 510, "fields": {"name": "SV Tasmania Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/688.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-tasmania-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 511, "fields": {"name": "Mumbai City FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21688.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mumbai-city-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 512, "fields": {"name": "FC Goa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21719.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-goa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 513, "fields": {"name": "Chennaiyin FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21919.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chennaiyin-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 514, "fields": {"name": "Bengaluru FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20848.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bengaluru-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 515, "fields": {"name": "Kerala Blasters", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21687.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kerala-blasters/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 516, "fields": {"name": "Odisha FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21685.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/odisha-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 517, "fields": {"name": "NorthEast United FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21686.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/northeast-united-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 518, "fields": {"name": "Jamshedpur FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25863.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jamshedpur-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 519, "fields": {"name": "ATK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21573.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 520, "fields": {"name": "Hyderabad FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/31487.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hyderabad-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 521, "fields": {"name": "ATK Mohun Bagan FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6736.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atk-mohun-bagan-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 522, "fields": {"name": "FC Pune City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21689.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-pune-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 523, "fields": {"name": "East Bengal Club", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7167.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/east-bengal-club/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 524, "fields": {"name": "Juventus", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/511.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/juventus/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 525, "fields": {"name": "Inter", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/507.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inter/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 526, "fields": {"name": "AC Milan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/514.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-milan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 527, "fields": {"name": "AS Roma", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/520.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-roma/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 528, "fields": {"name": "ACF Fiorentina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3021.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/acf-fiorentina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 529, "fields": {"name": "SSC Napoli", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/732.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssc-napoli/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 530, "fields": {"name": "Lazio Roma", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/505.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lazio-roma/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 531, "fields": {"name": "Torino FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/734.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/torino-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 532, "fields": {"name": "Bologna FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/503.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bologna-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 533, "fields": {"name": "Sampdoria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/731.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sampdoria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 534, "fields": {"name": "Atalanta", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/504.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atalanta/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 535, "fields": {"name": "Genoa CFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/735.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/genoa-cfc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 536, "fields": {"name": "Udinese Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/517.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/udinese-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 537, "fields": {"name": "Cagliari Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/733.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cagliari-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 538, "fields": {"name": "Parma Calcio 1913", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/516.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/parma-calcio-1913/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 539, "fields": {"name": "Palermo FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2831.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/palermo-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 540, "fields": {"name": "Vicenza Virtus", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2219.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vicenza-virtus/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 541, "fields": {"name": "Hellas Verona", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/519.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hellas-verona/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 542, "fields": {"name": "SSC Bari", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2734.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssc-bari/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 543, "fields": {"name": "US Triestina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2837.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-triestina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 544, "fields": {"name": "Brescia Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/513.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/brescia-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 545, "fields": {"name": "Chievo Verona", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/510.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chievo-verona/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 546, "fields": {"name": "AS Livorno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2841.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-livorno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 547, "fields": {"name": "SPAL 2013 Ferrara", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2833.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spal-2013-ferrara/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 548, "fields": {"name": "Calcio Padova", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2821.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/calcio-padova/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 549, "fields": {"name": "Calcio Catania", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2826.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/calcio-catania/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 550, "fields": {"name": "US Lecce", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/515.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-lecce/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 551, "fields": {"name": "Empoli FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2729.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/empoli-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 552, "fields": {"name": "Modena FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2727.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/modena-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 553, "fields": {"name": "Ascoli Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2757.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ascoli-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 554, "fields": {"name": "US Alessandria 1912", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2836.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-alessandria-1912/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 555, "fields": {"name": "AC Perugia Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/508.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-perugia-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 556, "fields": {"name": "Novara Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2839.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/novara-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 557, "fields": {"name": "Sassuolo Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5843.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sassuolo-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 558, "fields": {"name": "Calcio Como", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2726.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/calcio-como/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 559, "fields": {"name": "Aurora Pro Patria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2838.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aurora-pro-patria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 560, "fields": {"name": "Venezia FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/512.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/venezia-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 561, "fields": {"name": "Foggia Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2211.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/foggia-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 562, "fields": {"name": "AC Cesena", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2824.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-cesena/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 563, "fields": {"name": "ACN Siena 1904", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2843.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/acn-siena-1904/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 564, "fields": {"name": "Reggina 1914", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2728.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/reggina-1914/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 565, "fields": {"name": "US Avellino", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2825.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-avellino/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 566, "fields": {"name": "Lucchese", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2740.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lucchese/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 567, "fields": {"name": "Piacenza Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/506.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/piacenza-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 568, "fields": {"name": "Pro Vercelli", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2848.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pro-vercelli/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 569, "fields": {"name": "Mantova 1911 SSD", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2832.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mantova-1911-ssd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 570, "fields": {"name": "US Cremonese", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2822.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-cremonese/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 571, "fields": {"name": "AC Pisa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2210.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-pisa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 572, "fields": {"name": "US Catanzaro", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2827.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-catanzaro/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 573, "fields": {"name": "Pescara Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2823.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pescara-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 574, "fields": {"name": "AS Varese 1910", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2830.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-varese-1910/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 575, "fields": {"name": "US Salernitana 1919", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2820.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-salernitana-1919/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 576, "fields": {"name": "AC Liguria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2846.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-liguria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 577, "fields": {"name": "ACR Messina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2834.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/acr-messina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 578, "fields": {"name": "Casale", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2849.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/casale/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 579, "fields": {"name": "Sampierdarenese", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2845.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sampierdarenese/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 580, "fields": {"name": "Spezia Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3128.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spezia-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 581, "fields": {"name": "Calcio Lecco 1912", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2835.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/calcio-lecco-1912/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 582, "fields": {"name": "FC Crotone", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3980.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-crotone/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 583, "fields": {"name": "AC Reggiana 1919", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2789.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-reggiana-1919/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 584, "fields": {"name": "Legnano", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2840.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/legnano/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 585, "fields": {"name": "Frosinone Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5633.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/frosinone-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 586, "fields": {"name": "Benevento Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4180.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/benevento-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 587, "fields": {"name": "AC Monza", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3012.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-monza/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 588, "fields": {"name": "AC Ancona", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2262.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-ancona/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 589, "fields": {"name": "Ternana Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2829.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ternana-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 590, "fields": {"name": "Carpi FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4820.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/carpi-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 591, "fields": {"name": "Andrea Doria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2844.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/andrea-doria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 592, "fields": {"name": "US Pistoiese", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2828.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-pistoiese/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 593, "fields": {"name": "A.C.D. Treviso", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5225.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/a.c.d.-treviso/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 594, "fields": {"name": "Kashima Antlers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2294.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kashima-antlers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 595, "fields": {"name": "Yokohama F. Marinos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2297.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yokohama-f.-marinos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 596, "fields": {"name": "Urawa Red Diamonds", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2254.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/urawa-red-diamonds/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 597, "fields": {"name": "Nagoya Grampus", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2300.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nagoya-grampus/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 598, "fields": {"name": "Gamba Osaka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2301.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gamba-osaka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 599, "fields": {"name": "Shimizu S-Pulse", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2298.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shimizu-s-pulse/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 600, "fields": {"name": "Sanfrecce Hiroshima", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2303.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sanfrecce-hiroshima/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 601, "fields": {"name": "J\u00fabilo Iwata", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2299.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/j\u00fabilo-iwata/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 602, "fields": {"name": "Kashiwa Reysol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2284.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kashiwa-reysol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 603, "fields": {"name": "Kawasaki Frontale", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5658.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kawasaki-frontale/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 604, "fields": {"name": "FC Tokyo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2295.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-tokyo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 605, "fields": {"name": "Cerezo Osaka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2285.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cerezo-osaka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 606, "fields": {"name": "Vissel Kobe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2302.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vissel-kobe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 607, "fields": {"name": "JEF United Chiba", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2286.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jef-united-chiba/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 608, "fields": {"name": "Tokyo Verdy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2296.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tokyo-verdy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 609, "fields": {"name": "Albirex Niigata", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4313.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/albirex-niigata/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 610, "fields": {"name": "Shonan Bellmare", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5928.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shonan-bellmare/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 611, "fields": {"name": "Vegalta Sendai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2293.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vegalta-sendai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 612, "fields": {"name": "Sagan Tosu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11791.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sagan-tosu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 613, "fields": {"name": "Omiya Ardija", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5597.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/omiya-ardija/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 614, "fields": {"name": "Hokkaido Consadole Sapporo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2292.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hokkaido-consadole-sapporo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 615, "fields": {"name": "Oita Trinita", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4314.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/oita-trinita/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 616, "fields": {"name": "Kyoto Sanga FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2283.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kyoto-sanga-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 617, "fields": {"name": "Avispa Fukuoka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5825.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/avispa-fukuoka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 618, "fields": {"name": "Yokohama Fl\u00fcgels", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2777.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yokohama-fl\u00fcgels/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 619, "fields": {"name": "Ventforet Kofu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6549.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ventforet-kofu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 620, "fields": {"name": "Montedio Yamagata", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5929.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/montedio-yamagata/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 621, "fields": {"name": "Yokohama FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3600.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yokohama-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 622, "fields": {"name": "Matsumoto Yamaga", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18471.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/matsumoto-yamaga/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 623, "fields": {"name": "Tokushima Vortis", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13970.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tokushima-vortis/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 624, "fields": {"name": "V-Varen Nagasaki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19846.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/v-varen-nagasaki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 625, "fields": {"name": "FK \u017dalgiris", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1003.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-\u017ealgiris/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 626, "fields": {"name": "FK Ekranas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1004.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-ekranas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 627, "fields": {"name": "FK S\u016bduva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2419.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-s\u016bduva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 628, "fields": {"name": "FK Atlantas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1005.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-atlantas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 629, "fields": {"name": "FBK Kaunas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1002.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fbk-kaunas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 630, "fields": {"name": "FK \u0160iauliai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3236.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-\u0161iauliai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 631, "fields": {"name": "FK Riteriai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21026.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-riteriai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 632, "fields": {"name": "FK Banga Garg\u017edai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12043.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-banga-garg\u017edai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 633, "fields": {"name": "Inkaras Kaunas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1018.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inkaras-kaunas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 634, "fields": {"name": "Kareda Kaunas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1037.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kareda-kaunas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 635, "fields": {"name": "FK Vetra", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3237.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-vetra/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 636, "fields": {"name": "FK Panerys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12013.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-panerys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 637, "fields": {"name": "Kauno \u017dalgiris", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19574.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kauno-\u017ealgiris/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 638, "fields": {"name": "FK Tauras Taurag\u0117", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1033.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-tauras-taurag\u0117/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 639, "fields": {"name": "FK Kruoja Pakruojis", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13089.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-kruoja-pakruojis/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 640, "fields": {"name": "DFK Dainava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1029.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dfk-dainava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 641, "fields": {"name": "FK Nev\u0117\u017eis", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1045.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-nev\u0117\u017eis/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 642, "fields": {"name": "FK Ma\u017eeikiai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1036.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-ma\u017eeikiai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 643, "fields": {"name": "FK Panev\u0117\u017eys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23603.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-panev\u0117\u017eys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 644, "fields": {"name": "FK Vilnius", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3212.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-vilnius/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 645, "fields": {"name": "Sirijus Klaipeda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1035.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sirijus-klaipeda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 646, "fields": {"name": "FC Stumbras", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22424.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-stumbras/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 647, "fields": {"name": "Gele\u017einis Vilkas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4824.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gele\u017einis-vilkas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 648, "fields": {"name": "FC Hegelmann", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22051.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-hegelmann/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 649, "fields": {"name": "Lokomotyvas Vilnius", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/33055.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lokomotyvas-vilnius/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 650, "fields": {"name": "Vienybe Ukmerge", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1046.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vienybe-ukmerge/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 651, "fields": {"name": "Politechnika Kaunas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1039.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/politechnika-kaunas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 652, "fields": {"name": "FK \u0160ilut\u0117", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4483.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-\u0161ilut\u0117/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 653, "fields": {"name": "Mastis Tel\u0161iai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/33051.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mastis-tel\u0161iai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 654, "fields": {"name": "Neris Vilnius", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1048.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/neris-vilnius/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 655, "fields": {"name": "FK Jonava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19575.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-jonava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 656, "fields": {"name": "Utenis Utena", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22423.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/utenis-utena/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 657, "fields": {"name": "FA \u0160iauliai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34474.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fa-\u0161iauliai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 658, "fields": {"name": "FC D\u017eiugas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23598.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-d\u017eiugas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 659, "fields": {"name": "Vilijampol\u0117s Kaunas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1047.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vilijampol\u0117s-kaunas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 660, "fields": {"name": "FK Klaip\u0117dos Granitas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21029.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-klaip\u0117dos-granitas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 661, "fields": {"name": "Atletas Kaunas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1023.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atletas-kaunas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 662, "fields": {"name": "Interas Visaginas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3217.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/interas-visaginas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 663, "fields": {"name": "FK \u017dalgiris B", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/33049.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-\u017ealgiris-b/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 664, "fields": {"name": "Sirijus Klaipeda II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/33253.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sirijus-klaipeda-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 665, "fields": {"name": "Viltis Vilnius", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25564.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viltis-vilnius/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 666, "fields": {"name": "Dainava-2 Alytus", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16303.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dainava-2-alytus/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 667, "fields": {"name": "FK Palanga", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19576.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-palanga/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 668, "fields": {"name": "Polonija Vilnius", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12021.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/polonija-vilnius/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 669, "fields": {"name": "FK Klaip\u0117da", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14614.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-klaip\u0117da/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 670, "fields": {"name": "Sveikata Kybartai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12018.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sveikata-kybartai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 671, "fields": {"name": "Kauno Jegeriai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15440.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kauno-jegeriai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 672, "fields": {"name": "REO Vilnius", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18544.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/reo-vilnius/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 673, "fields": {"name": "Alsa Vilnius", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/33053.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alsa-vilnius/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 674, "fields": {"name": "Lokomotyvas Kaunas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1016.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lokomotyvas-kaunas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 675, "fields": {"name": "FK Panerys 2", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/33054.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-panerys-2/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 676, "fields": {"name": "\u0160irvinta Vilkavi\u0161kis", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/33050.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u0161irvinta-vilkavi\u0161kis/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 677, "fields": {"name": "\u017dydrius Marijampol\u0117", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/33052.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u017eydrius-marijampol\u0117/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 678, "fields": {"name": "Minija Kretinga", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1044.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/minija-kretinga/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 679, "fields": {"name": "FC Sheriff", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1132.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-sheriff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 680, "fields": {"name": "FC Zimbru", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1130.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-zimbru/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 681, "fields": {"name": "FC Tiraspol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4392.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-tiraspol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 682, "fields": {"name": "FC Zaria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3790.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-zaria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 683, "fields": {"name": "Dacia Chi\u015fin\u0103u", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3091.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dacia-chi\u015fin\u0103u/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 684, "fields": {"name": "Nistru Otaci", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1133.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nistru-otaci/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 685, "fields": {"name": "Tiligul Tiraspol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1131.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tiligul-tiraspol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 686, "fields": {"name": "FC Milsami", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13295.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-milsami/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 687, "fields": {"name": "FC Tighina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6056.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-tighina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 688, "fields": {"name": "Agro Chi\u015fin\u0103u", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4391.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/agro-chi\u015fin\u0103u/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 689, "fields": {"name": "CS Petrocub", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22057.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-petrocub/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 690, "fields": {"name": "FC Iskra-Stal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7754.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-iskra-stal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 691, "fields": {"name": "Speran\u0163a Nisporeni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9432.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/speran\u0163a-nisporeni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 692, "fields": {"name": "Unisport-Auto Chi\u015fin\u0103u", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4390.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/unisport-auto-chi\u015fin\u0103u/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 693, "fields": {"name": "FC Sf\u00eentul Gheorghe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13296.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-sf\u00eentul-gheorghe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 694, "fields": {"name": "FC Rapid Ghidighici", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5115.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-rapid-ghidighici/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 695, "fields": {"name": "FC Academia UTM", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11745.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-academia-utm/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 696, "fields": {"name": "Dinamo-Auto", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18252.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-auto/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 697, "fields": {"name": "ULIM Chi\u0219in\u0103u", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32319.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ulim-chi\u0219in\u0103u/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 698, "fields": {"name": "Bugeac Comrat", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5865.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bugeac-comrat/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 699, "fields": {"name": "FC Costuleni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14797.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-costuleni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 700, "fields": {"name": "Torentul Chi\u015fin\u0103u", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32320.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/torentul-chi\u015fin\u0103u/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 701, "fields": {"name": "Politehnica Chi\u015fin\u0103u", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6045.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/politehnica-chi\u015fin\u0103u/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 702, "fields": {"name": "Moldova-GAZ Chi\u015fin\u0103u", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9433.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/moldova-gaz-chi\u015fin\u0103u/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 703, "fields": {"name": "MHM-93 Chi\u0219in\u0103u", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25958.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mhm-93-chi\u0219in\u0103u/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 704, "fields": {"name": "Moldova Boroseni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32324.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/moldova-boroseni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 705, "fields": {"name": "Nistru Cioburciu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32322.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nistru-cioburciu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 706, "fields": {"name": "FC Roma", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32317.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-roma/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 707, "fields": {"name": "Flac\u0103ra F\u0103le\u015fti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32323.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/flac\u0103ra-f\u0103le\u015fti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 708, "fields": {"name": "FC Veris", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18249.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-veris/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 709, "fields": {"name": "Progresul Briceni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32321.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/progresul-briceni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 710, "fields": {"name": "Dacia Buiucani", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15357.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dacia-buiucani/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 711, "fields": {"name": "Locomotiva Basarabeasca", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19519.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/locomotiva-basarabeasca/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 712, "fields": {"name": "FC Spumante Cricova", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9434.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-spumante-cricova/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 713, "fields": {"name": "FC B\u0103l\u0163i", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34821.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-b\u0103l\u0163i/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 714, "fields": {"name": "FC Saxan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18251.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-saxan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 715, "fields": {"name": "Sinteza C\u0103u\u0219eni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32325.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sinteza-c\u0103u\u0219eni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 716, "fields": {"name": "Speran\u0163a Crihana Veche", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15359.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/speran\u0163a-crihana-veche/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 717, "fields": {"name": "FC Flore\u015fti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27535.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-flore\u015fti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 718, "fields": {"name": "CF G\u0103g\u0103uzia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14796.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cf-g\u0103g\u0103uzia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 719, "fields": {"name": "Ciuhur Ocni\u021ba", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28204.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ciuhur-ocni\u021ba/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 720, "fields": {"name": "FC Cahul 2005", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14030.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-cahul-2005/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 721, "fields": {"name": "CF Ungheni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14027.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cf-ungheni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 722, "fields": {"name": "Universul Ciuciuleni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32326.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/universul-ciuciuleni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 723, "fields": {"name": "Happy End", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32316.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/happy-end/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 724, "fields": {"name": "Spicul Chi\u0219c\u0103reni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23586.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spicul-chi\u0219c\u0103reni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 725, "fields": {"name": "FC Codru Lozova", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23585.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-codru-lozova/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 726, "fields": {"name": "Stimold-MIF Chi\u0219in\u0103u", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30043.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stimold-mif-chi\u0219in\u0103u/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 727, "fields": {"name": "FC Prut Leova", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24798.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-prut-leova/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 728, "fields": {"name": "FC Energhetic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32318.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-energhetic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 729, "fields": {"name": "AFC Ajax", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1426.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/afc-ajax/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 730, "fields": {"name": "PSV Eindhoven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1425.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/psv-eindhoven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 731, "fields": {"name": "Feyenoord", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1423.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/feyenoord/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 732, "fields": {"name": "FC Twente", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1430.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-twente/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 733, "fields": {"name": "FC Utrecht", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1432.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-utrecht/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 734, "fields": {"name": "Sparta Rotterdam", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1433.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sparta-rotterdam/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 735, "fields": {"name": "AZ Alkmaar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1435.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/az-alkmaar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 736, "fields": {"name": "FC Groningen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1431.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-groningen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 737, "fields": {"name": "Roda JC Kerkrade", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1427.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/roda-jc-kerkrade/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 738, "fields": {"name": "NAC Breda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1436.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nac-breda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 739, "fields": {"name": "ADO Den Haag", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1445.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ado-den-haag/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 740, "fields": {"name": "Vitesse", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1428.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vitesse/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 741, "fields": {"name": "Willem II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1429.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/willem-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 742, "fields": {"name": "NEC Nijmegen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2434.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nec-nijmegen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 743, "fields": {"name": "sc Heerenveen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1424.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-heerenveen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 744, "fields": {"name": "MVV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3055.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mvv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 745, "fields": {"name": "Go Ahead Eagles", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1442.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/go-ahead-eagles/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 746, "fields": {"name": "RKC Waalwijk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1437.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rkc-waalwijk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 747, "fields": {"name": "FC Volendam", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3026.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-volendam/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 748, "fields": {"name": "Fortuna Sittard", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3027.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fortuna-sittard/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 749, "fields": {"name": "VVV-Venlo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1469.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vvv-venlo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 750, "fields": {"name": "Heracles Almelo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1446.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/heracles-almelo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 751, "fields": {"name": "PEC Zwolle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2432.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pec-zwolle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 752, "fields": {"name": "SBV Excelsior", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2433.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sbv-excelsior/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 753, "fields": {"name": "HFC Haarlem", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1434.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hfc-haarlem/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 754, "fields": {"name": "De Graafschap", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2436.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/de-graafschap/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 755, "fields": {"name": "AFC DWS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1452.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/afc-dws/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 756, "fields": {"name": "FC Den Bosch", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1448.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-den-bosch/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 757, "fields": {"name": "Fortuna '54", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1468.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fortuna-'54/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 758, "fields": {"name": "Telstar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3425.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/telstar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 759, "fields": {"name": "SC Cambuur", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3092.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-cambuur/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 760, "fields": {"name": "USV Elinkwijk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9739.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/usv-elinkwijk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 761, "fields": {"name": "FC Amsterdam", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1447.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-amsterdam/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 762, "fields": {"name": "Blauw Wit", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9741.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blauw-wit/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 763, "fields": {"name": "Holland Sport", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6761.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/holland-sport/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 764, "fields": {"name": "FC Dordrecht", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1456.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-dordrecht/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 765, "fields": {"name": "RBC Roosendaal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2435.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rbc-roosendaal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 766, "fields": {"name": "NOAD Tilburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9744.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/noad-tilburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 767, "fields": {"name": "FC Emmen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3594.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-emmen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 768, "fields": {"name": "Sittardia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9740.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sittardia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 769, "fields": {"name": "Xerxes DZB", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5685.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/xerxes-dzb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 770, "fields": {"name": "FC Eindhoven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3547.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-eindhoven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 771, "fields": {"name": "BVC Amsterdam", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16141.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bvc-amsterdam/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 772, "fields": {"name": "SC Veendam", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3402.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-veendam/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 773, "fields": {"name": "FC Wageningen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1466.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-wageningen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 774, "fields": {"name": "De Volewijckers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7534.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/de-volewijckers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 775, "fields": {"name": "Helmond Sport", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3388.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/helmond-sport/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 776, "fields": {"name": "SVV Schiedam", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1449.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/svv-schiedam/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 777, "fields": {"name": "Rosenborg BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1268.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rosenborg-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 778, "fields": {"name": "Viking FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1274.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viking-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 779, "fields": {"name": "Lillestr\u00f8m SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1270.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lillestr\u00f8m-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 780, "fields": {"name": "SK Brann", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1269.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-brann/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 781, "fields": {"name": "V\u00e5lerenga IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1279.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/v\u00e5lerenga-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 782, "fields": {"name": "Molde FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1271.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/molde-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 783, "fields": {"name": "Odds BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1284.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/odds-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 784, "fields": {"name": "Fredrikstad FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3203.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fredrikstad-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 785, "fields": {"name": "Troms\u00f8 IL", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1277.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/troms\u00f8-il/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 786, "fields": {"name": "Str\u00f8msgodset IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1275.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/str\u00f8msgodset-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 787, "fields": {"name": "IK Start", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1283.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ik-start/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 788, "fields": {"name": "FK Bod\u00f8/Glimt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1273.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-bod\u00f8/glimt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 789, "fields": {"name": "Stab\u00e6k IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1272.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stab\u00e6k-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 790, "fields": {"name": "Lyn Oslo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2253.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lyn-oslo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 791, "fields": {"name": "Skeid Fotball", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1282.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/skeid-fotball/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 792, "fields": {"name": "FK Haugesund", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4592.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-haugesund/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 793, "fields": {"name": "Hamarkameratene", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4109.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hamarkameratene/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 794, "fields": {"name": "Sandefjord Fotball", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3487.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sandefjord-fotball/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 795, "fields": {"name": "Sarpsborg 08", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6511.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sarpsborg-08/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 796, "fields": {"name": "Moss FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1281.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/moss-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 797, "fields": {"name": "Kongsvinger IL", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1276.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kongsvinger-il/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 798, "fields": {"name": "Aalesunds FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3238.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aalesunds-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 799, "fields": {"name": "Bryne FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1280.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bryne-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 800, "fields": {"name": "Sogndal IL", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3087.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sogndal-il/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 801, "fields": {"name": "Mj\u00f8ndalen IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1278.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mj\u00f8ndalen-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 802, "fields": {"name": "Sarpsborg FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3919.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sarpsborg-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 803, "fields": {"name": "Frigg Oslo FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3998.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/frigg-oslo-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 804, "fields": {"name": "Larvik Turn og IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8022.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/larvik-turn-og-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 805, "fields": {"name": "Kristiansund BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8018.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kristiansund-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 806, "fields": {"name": "Str\u00f8mmen IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8016.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/str\u00f8mmen-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 807, "fields": {"name": "Eik T\u00f8nsberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4099.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eik-t\u00f8nsberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 808, "fields": {"name": "Steinkjer IFK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8026.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/steinkjer-ifk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 809, "fields": {"name": "Asker SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8019.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asker-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 810, "fields": {"name": "IL H\u00f8dd", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5774.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/il-h\u00f8dd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 811, "fields": {"name": "Ranheim IL", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8015.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ranheim-il/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 812, "fields": {"name": "Raufoss IL", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4598.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/raufoss-il/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 813, "fields": {"name": "FK \u00d8rn-Horten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8010.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-\u00f8rn-horten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 814, "fields": {"name": "H\u00f8nefoss BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3086.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/h\u00f8nefoss-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 815, "fields": {"name": "Sandnes Ulf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9277.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sandnes-ulf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 816, "fields": {"name": "Gre\u00e5ker IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8027.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gre\u00e5ker-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 817, "fields": {"name": "Lisleby FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8017.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lisleby-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 818, "fields": {"name": "Fyllingen Fotball", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5310.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fyllingen-fotball/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 819, "fields": {"name": "Fram Larvik", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5504.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fram-larvik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 820, "fields": {"name": "Rapid Moss", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8025.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rapid-moss/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 821, "fields": {"name": "SK Freidig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8012.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-freidig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 822, "fields": {"name": "\u00c5rstad IL", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8020.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00e5rstad-il/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 823, "fields": {"name": "Strindheim IL", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8035.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/strindheim-il/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 824, "fields": {"name": "IL Varegg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8021.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/il-varegg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 825, "fields": {"name": "\u00c5lg\u00e5rd FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8011.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00e5lg\u00e5rd-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 826, "fields": {"name": "Selbak TIF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8014.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/selbak-tif/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 827, "fields": {"name": "FK Mj\u00f8lner", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8031.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-mj\u00f8lner/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 828, "fields": {"name": "Storm BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5592.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/storm-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 829, "fields": {"name": "Kvik Trondheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8037.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kvik-trondheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 830, "fields": {"name": "FK Jerv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14689.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-jerv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 831, "fields": {"name": "SK Haugar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8034.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-haugar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 832, "fields": {"name": "Pors Grenland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4362.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pors-grenland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 833, "fields": {"name": "SK Gj\u00f8vik-Lyn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5268.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-gj\u00f8vik-lyn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 834, "fields": {"name": "SK Vard", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8033.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-vard/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 835, "fields": {"name": "Stavanger IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8030.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stavanger-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 836, "fields": {"name": "SK Djerv 1919", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8036.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-djerv-1919/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 837, "fields": {"name": "Sandaker SFK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8013.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sandaker-sfk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 838, "fields": {"name": "Geithus IL", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8024.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/geithus-il/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 839, "fields": {"name": "Kapp IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8028.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kapp-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 840, "fields": {"name": "SK Brage", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8029.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-brage/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 841, "fields": {"name": "Os TF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8032.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/os-tf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 842, "fields": {"name": "Kristiansund FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23604.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kristiansund-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 843, "fields": {"name": "Notodden FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6907.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/notodden-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 844, "fields": {"name": "Nordnes IL", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8023.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nordnes-il/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 845, "fields": {"name": "FCSB", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1136.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fcsb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 846, "fields": {"name": "Dinamo Bucure\u015fti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1134.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-bucure\u015fti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 847, "fields": {"name": "Rapid Bucure\u015fti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1135.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rapid-bucure\u015fti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 848, "fields": {"name": "FC Universitatea Craiova", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1140.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-universitatea-craiova/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 849, "fields": {"name": "Arge\u0219 Pite\u0219ti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1137.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arge\u0219-pite\u0219ti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 850, "fields": {"name": "Petrolul Ploie\u015fti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1141.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/petrolul-ploie\u015fti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 851, "fields": {"name": "SR Bra\u015fov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1148.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sr-bra\u015fov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 852, "fields": {"name": "Universitatea Cluj", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3990.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/universitatea-cluj/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 853, "fields": {"name": "FC Timi\u015foara", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1142.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-timi\u015foara/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 854, "fields": {"name": "Farul Constanta", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3014.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/farul-constanta/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 855, "fields": {"name": "FCM Bac\u0103u", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3542.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fcm-bac\u0103u/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 856, "fields": {"name": "UTA Arad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3046.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/uta-arad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 857, "fields": {"name": "CFR Cluj", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4947.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cfr-cluj/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 858, "fields": {"name": "Sportul Studen\u0163esc", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1146.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportul-studen\u0163esc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 859, "fields": {"name": "Jiul Petro\u015fani", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5285.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jiul-petro\u015fani/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 860, "fields": {"name": "Progresul Bucuresti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1138.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/progresul-bucuresti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 861, "fields": {"name": "O\u0163elul Gala\u0163i", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1145.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/o\u0163elul-gala\u0163i/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 862, "fields": {"name": "Gloria Bistri\u021ba (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1139.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gloria-bistri\u021ba-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 863, "fields": {"name": "Politehnica Iasi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4946.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/politehnica-iasi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 864, "fields": {"name": "ASA T\u00e2rgu Mure\u0219 (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3240.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asa-t\u00e2rgu-mure\u0219-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 865, "fields": {"name": "Astra Giurgiu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3541.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/astra-giurgiu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 866, "fields": {"name": "Ceahl\u0103ul Piatra Neamt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3406.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ceahl\u0103ul-piatra-neamt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 867, "fields": {"name": "FC Hunedoara", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1147.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-hunedoara/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 868, "fields": {"name": "FC Bihor Oradea", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3540.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-bihor-oradea/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 869, "fields": {"name": "Gaz Metan Media\u015f", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6574.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gaz-metan-media\u015f/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 870, "fields": {"name": "CS Universitatea Craiova", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20881.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-universitatea-craiova/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 871, "fields": {"name": "FC Politehnica Ia\u0219i", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18334.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-politehnica-ia\u0219i/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 872, "fields": {"name": "FC Boto\u015fani", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11471.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-boto\u015fani/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 873, "fields": {"name": "Pandurii T\u00e2rgu Jiu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6057.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pandurii-t\u00e2rgu-jiu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 874, "fields": {"name": "FC Vaslui", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5638.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-vaslui/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 875, "fields": {"name": "Olt Scornicesti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6437.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olt-scornicesti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 876, "fields": {"name": "FC Viitorul Constan\u021ba", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15259.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-viitorul-constan\u021ba/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 877, "fields": {"name": "CSM Re\u015fi\u0163a", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3321.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/csm-re\u015fi\u0163a/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 878, "fields": {"name": "Chimia R\u00e2mnicu-V\u00e2lcea", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5286.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chimia-r\u00e2mnicu-v\u00e2lcea/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 879, "fields": {"name": "CFR Timisoara", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5281.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cfr-timisoara/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 880, "fields": {"name": "Inter Sibiu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9231.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inter-sibiu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 881, "fields": {"name": "FC Voluntari", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20876.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-voluntari/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 882, "fields": {"name": "FCM Targoviste", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5278.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fcm-targoviste/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 883, "fields": {"name": "CA Oradea", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11099.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ca-oradea/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 884, "fields": {"name": "Concordia Chiajna", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11382.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/concordia-chiajna/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 885, "fields": {"name": "Sepsi OSK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25023.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sepsi-osk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 886, "fields": {"name": "CS T\u00e2rgu Mure\u0219", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20079.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-t\u00e2rgu-mure\u0219/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 887, "fields": {"name": "FC Baia Mare", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5306.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-baia-mare/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 888, "fields": {"name": "FC Unirea", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7747.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-unirea/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 889, "fields": {"name": "Victoria Bucuresti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1143.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/victoria-bucuresti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 890, "fields": {"name": "Gloria Buz\u0103u (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7873.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gloria-buz\u0103u-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 891, "fields": {"name": "Olimpia Satu Mare", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5489.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olimpia-satu-mare/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 892, "fields": {"name": "ASA T\u00e2rgu Mure\u015f", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12511.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asa-t\u00e2rgu-mure\u015f/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 893, "fields": {"name": "FC Hermannstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25940.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-hermannstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 894, "fields": {"name": "Flacara Moreni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1144.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/flacara-moreni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 895, "fields": {"name": "FC Caracal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3028.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-caracal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 896, "fields": {"name": "Chindia T\u00e2rgovi\u0219te", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21803.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chindia-t\u00e2rgovi\u0219te/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 897, "fields": {"name": "CS Dinamo Brasov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11440.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-dinamo-brasov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 898, "fields": {"name": "Dacia Unirea Br\u0103ila", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9456.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dacia-unirea-br\u0103ila/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 899, "fields": {"name": "Dun\u0103rea Gala\u0163i", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11084.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dun\u0103rea-gala\u0163i/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 900, "fields": {"name": "ACS Poli Timi\u015foara", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19708.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/acs-poli-timi\u015foara/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 901, "fields": {"name": "CS Mioveni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7872.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-mioveni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 902, "fields": {"name": "Daco-Getica Bucure\u0219ti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3323.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/daco-getica-bucure\u0219ti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 903, "fields": {"name": "Minerul Lupeni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7874.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/minerul-lupeni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 904, "fields": {"name": "Foresta Suceava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5639.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/foresta-suceava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 905, "fields": {"name": "Academica Clinceni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20882.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/academica-clinceni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 906, "fields": {"name": "FC Unirea Alba Iulia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3539.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-unirea-alba-iulia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 907, "fields": {"name": "Ciocanul Bucuresti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5280.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ciocanul-bucuresti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 908, "fields": {"name": "AS Rocar Bucuresti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6572.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-rocar-bucuresti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 909, "fields": {"name": "FC Onesti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7866.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-onesti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 910, "fields": {"name": "Unirea Tricolor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5702.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/unirea-tricolor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 911, "fields": {"name": "C\u00e2mpulung Moldovenesc", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5275.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/c\u00e2mpulung-moldovenesc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 912, "fields": {"name": "Siderurgistul Gala\u021bi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20849.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/siderurgistul-gala\u021bi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 913, "fields": {"name": "Carmen Bucuresti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11121.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/carmen-bucuresti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 914, "fields": {"name": "Ferar Cluj", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20608.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ferar-cluj/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 915, "fields": {"name": "CSM C\u00e2mpia Turzii", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19470.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/csm-c\u00e2mpia-turzii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 916, "fields": {"name": "S\u0103geata N\u0103vodari", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18052.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/s\u0103geata-n\u0103vodari/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 917, "fields": {"name": "FC Dun\u0103rea C\u0103l\u0103ra\u0219i", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24251.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-dun\u0103rea-c\u0103l\u0103ra\u0219i/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 918, "fields": {"name": "International Curtea de Arges", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12513.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/international-curtea-de-arges/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 919, "fields": {"name": "CSM Suceava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20917.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/csm-suceava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 920, "fields": {"name": "FC Ploie\u0219ti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20610.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ploie\u0219ti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 921, "fields": {"name": "Vagonul Arad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5271.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vagonul-arad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 922, "fields": {"name": "Dermata Cluj", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20611.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dermata-cluj/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 923, "fields": {"name": "CS Turnu Severin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18048.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-turnu-severin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 924, "fields": {"name": "Voin\u0163a Sibiu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15264.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/voin\u0163a-sibiu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 925, "fields": {"name": "FC Victoria Br\u0103ne\u015fti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14868.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-victoria-br\u0103ne\u015fti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 926, "fields": {"name": "Partizanul Bucuresti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5276.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/partizanul-bucuresti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 927, "fields": {"name": "CS Otopeni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10257.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-otopeni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 928, "fields": {"name": "Viitorul Bucuresti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19847.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viitorul-bucuresti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 929, "fields": {"name": "\u0218oimii Sibiu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20612.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u0219oimii-sibiu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 930, "fields": {"name": "Faur Bucure\u0219ti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19740.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/faur-bucure\u0219ti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 931, "fields": {"name": "Extensiv Craiova", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6575.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/extensiv-craiova/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 932, "fields": {"name": "Prahova Ploiesti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8423.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/prahova-ploiesti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 933, "fields": {"name": "UMT Timi\u0219oara", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20607.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/umt-timi\u0219oara/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 934, "fields": {"name": "Corona Bra\u015fov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20609.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/corona-bra\u015fov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 935, "fields": {"name": "Av\u00e2ntul Reghin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20613.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/av\u00e2ntul-reghin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 936, "fields": {"name": "FC Craiova", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5274.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-craiova/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 937, "fields": {"name": "Spartak Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1410.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 938, "fields": {"name": "CSKA Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1413.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cska-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 939, "fields": {"name": "Lokomotiv Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1409.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lokomotiv-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 940, "fields": {"name": "Zenit St. Petersburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1415.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zenit-st.-petersburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 941, "fields": {"name": "Dinamo Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1412.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 942, "fields": {"name": "FK Rostov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3095.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-rostov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 943, "fields": {"name": "Krylia Sovetov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2431.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/krylia-sovetov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 944, "fields": {"name": "Rubin Kazan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3100.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rubin-kazan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 945, "fields": {"name": "Torpedo Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1414.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/torpedo-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 946, "fields": {"name": "Spartak Vladikavkaz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1418.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-vladikavkaz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 947, "fields": {"name": "Akhmat Grozny", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5118.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/akhmat-grozny/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 948, "fields": {"name": "FK Krasnodar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4611.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-krasnodar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 949, "fields": {"name": "Rotor Volgograd (1929-2005)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1416.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rotor-volgograd-(1929-2005)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 950, "fields": {"name": "FK Ural", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7542.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-ural/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 951, "fields": {"name": "FK Amkar Perm", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4310.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-amkar-perm/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 952, "fields": {"name": "FK Saturn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3075.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-saturn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 953, "fields": {"name": "Anzhi Makhachkala", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2850.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/anzhi-makhachkala/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 954, "fields": {"name": "FK Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3073.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 955, "fields": {"name": "Shinnik Yaroslavl", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3069.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shinnik-yaroslavl/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 956, "fields": {"name": "Kuban Krasnodar (1928-2018)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3593.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kuban-krasnodar-(1928-2018)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 957, "fields": {"name": "FK Tom Tomsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4307.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-tom-tomsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 958, "fields": {"name": "Chernomorets Novorossisk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1420.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chernomorets-novorossisk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 959, "fields": {"name": "FK Ufa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18940.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-ufa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 960, "fields": {"name": "FC Zhemchuzhina-Sochi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6398.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-zhemchuzhina-sochi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 961, "fields": {"name": "Lok. Nizhni Novgorod", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5831.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lok.-nizhni-novgorod/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 962, "fields": {"name": "Arsenal Tula", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4799.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arsenal-tula/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 963, "fields": {"name": "Spartak Nalchik", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6551.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-nalchik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 964, "fields": {"name": "Tekstilshchik Kamyshin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1417.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tekstilshchik-kamyshin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 965, "fields": {"name": "FK Sochi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27795.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-sochi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 966, "fields": {"name": "FK Kamaz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6326.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-kamaz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 967, "fields": {"name": "FK Khimki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5250.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-khimki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 968, "fields": {"name": "Fakel Voronezh", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3175.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fakel-voronezh/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 969, "fields": {"name": "FK Elista", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2310.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-elista/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 970, "fields": {"name": "FK Orenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12124.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-orenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 971, "fields": {"name": "Luch Vladivostok", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4385.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/luch-vladivostok/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 972, "fields": {"name": "Baltika Kaliningrad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5832.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/baltika-kaliningrad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 973, "fields": {"name": "Dinamo Stavropol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10997.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-stavropol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 974, "fields": {"name": "FK Tyumen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4778.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-tyumen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 975, "fields": {"name": "Volga Nizhniy Novgorod", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10918.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/volga-nizhniy-novgorod/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 976, "fields": {"name": "Mordovia Saransk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12027.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mordovia-saransk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 977, "fields": {"name": "Okean Nakhodka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14711.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/okean-nakhodka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 978, "fields": {"name": "Presnya Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10867.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/presnya-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 979, "fields": {"name": "Sokol Saratov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5251.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sokol-saratov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 980, "fields": {"name": "FK Nizhny Novgorod", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25669.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-nizhny-novgorod/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 981, "fields": {"name": "Lada Tolyatti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7677.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lada-tolyatti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 982, "fields": {"name": "FK Tambov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7522.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-tambov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 983, "fields": {"name": "FK Tosno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20918.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-tosno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 984, "fields": {"name": "Rotor Volgograd", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13226.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rotor-volgograd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 985, "fields": {"name": "Sibir Novosibirsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7888.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sibir-novosibirsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 986, "fields": {"name": "Enisey Krasnoyarsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10106.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/enisey-krasnoyarsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 987, "fields": {"name": "SKA-Khabarovsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4488.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ska-khabarovsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 988, "fields": {"name": "Celtic FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1287.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/celtic-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 989, "fields": {"name": "Rangers FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1285.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rangers-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 990, "fields": {"name": "Heart of Midlothian", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1286.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/heart-of-midlothian/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 991, "fields": {"name": "Aberdeen FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1290.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aberdeen-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 992, "fields": {"name": "Hibernian FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1294.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hibernian-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 993, "fields": {"name": "Motherwell FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1291.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/motherwell-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 994, "fields": {"name": "Dundee FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1296.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dundee-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 995, "fields": {"name": "Kilmarnock FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1288.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kilmarnock-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 996, "fields": {"name": "St. Mirren FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1295.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st.-mirren-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 997, "fields": {"name": "Partick Thistle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1304.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/partick-thistle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 998, "fields": {"name": "Dundee United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1293.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dundee-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 999, "fields": {"name": "Falkirk FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1303.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/falkirk-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1000, "fields": {"name": "Airdrieonians FC (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11618.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/airdrieonians-fc-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1001, "fields": {"name": "Clyde FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1308.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/clyde-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1002, "fields": {"name": "St. Johnstone FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1289.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st.-johnstone-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1003, "fields": {"name": "Third Lanark", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1301.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/third-lanark/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1004, "fields": {"name": "Greenock Morton FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1305.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/greenock-morton-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1005, "fields": {"name": "Hamilton Academical", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4823.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hamilton-academical/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1006, "fields": {"name": "Queen's Park FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1297.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/queen's-park-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1007, "fields": {"name": "Dunfermline Athletic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1309.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dunfermline-athletic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1008, "fields": {"name": "Ayr United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6282.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ayr-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1009, "fields": {"name": "Raith Rovers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1292.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/raith-rovers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1010, "fields": {"name": "Queen Of The South", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4020.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/queen-of-the-south/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1011, "fields": {"name": "Dumbarton FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1299.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dumbarton-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1012, "fields": {"name": "Inverness CT", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3376.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inverness-ct/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1013, "fields": {"name": "East Fife FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1307.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/east-fife-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1014, "fields": {"name": "Cowdenbeath FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6285.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cowdenbeath-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1015, "fields": {"name": "Livingston FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2420.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/livingston-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1016, "fields": {"name": "Ross County FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3375.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ross-county-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1017, "fields": {"name": "Albion Rovers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5236.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/albion-rovers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1018, "fields": {"name": "Airdrieonians FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1306.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/airdrieonians-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1019, "fields": {"name": "Arbroath FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7921.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arbroath-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1020, "fields": {"name": "Stirling Albion FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7925.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stirling-albion-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1021, "fields": {"name": "Port Glasgow Athletic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22049.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/port-glasgow-athletic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1022, "fields": {"name": "St. Bernard\u2019s FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1302.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st.-bernard\u2019s-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1023, "fields": {"name": "Leith Athletic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14564.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/leith-athletic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1024, "fields": {"name": "Abercorn FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21809.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/abercorn-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1025, "fields": {"name": "Clydebank FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8007.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/clydebank-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1026, "fields": {"name": "Renton FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1300.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/renton-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1027, "fields": {"name": "East Stirlingshire FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7924.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/east-stirlingshire-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1028, "fields": {"name": "Cambuslang FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21811.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cambuslang-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1029, "fields": {"name": "Bo'ness FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11631.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bo'ness-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1030, "fields": {"name": "Alloa Athletic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5680.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alloa-athletic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1031, "fields": {"name": "Vale of Leven FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1298.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vale-of-leven-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1032, "fields": {"name": "Gretna FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6281.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gretna-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1033, "fields": {"name": "Cowlairs FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21810.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cowlairs-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1034, "fields": {"name": "Real Madrid", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/532.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-madrid/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1035, "fields": {"name": "FC Barcelona", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/530.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-barcelona/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1036, "fields": {"name": "Atl\u00e9tico Madrid", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/737.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atl\u00e9tico-madrid/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1037, "fields": {"name": "Athletic Bilbao", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/528.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/athletic-bilbao/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1038, "fields": {"name": "Valencia CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/531.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/valencia-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1039, "fields": {"name": "Sevilla FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/529.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sevilla-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1040, "fields": {"name": "Espanyol Barcelona", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/525.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/espanyol-barcelona/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1041, "fields": {"name": "Real Sociedad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/527.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-sociedad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1042, "fields": {"name": "Real Zaragoza", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/526.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-zaragoza/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1043, "fields": {"name": "Real Betis", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/540.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-betis/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1044, "fields": {"name": "Celta Vigo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/536.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/celta-vigo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1045, "fields": {"name": "Deportivo La Coru\u00f1a", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/523.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/deportivo-la-coru\u00f1a/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1046, "fields": {"name": "Real Valladolid", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/524.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-valladolid/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1047, "fields": {"name": "CA Osasuna", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/738.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ca-osasuna/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1048, "fields": {"name": "Sporting Gij\u00f3n", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/739.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sporting-gij\u00f3n/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1049, "fields": {"name": "Racing Santander", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2287.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/racing-santander/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1050, "fields": {"name": "M\u00e1laga CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/539.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/m\u00e1laga-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1051, "fields": {"name": "Real Oviedo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2193.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-oviedo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1052, "fields": {"name": "RCD Mallorca", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/521.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rcd-mallorca/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1053, "fields": {"name": "UD Las Palmas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/522.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ud-las-palmas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1054, "fields": {"name": "Villarreal CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/538.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/villarreal-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1055, "fields": {"name": "Granada CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3192.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/granada-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1056, "fields": {"name": "Elche CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3190.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/elche-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1057, "fields": {"name": "Getafe CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3689.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/getafe-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1058, "fields": {"name": "Rayo Vallecano", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/537.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rayo-vallecano/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1059, "fields": {"name": "H\u00e9rcules CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2870.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/h\u00e9rcules-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1060, "fields": {"name": "CD Alav\u00e9s", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/534.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-alav\u00e9s/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1061, "fields": {"name": "Levante UD", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2809.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/levante-ud/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1062, "fields": {"name": "CD Tenerife", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/533.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-tenerife/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1063, "fields": {"name": "Real Murcia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3140.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-murcia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1064, "fields": {"name": "C\u00e1diz CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3188.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/c\u00e1diz-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1065, "fields": {"name": "CE Sabadell", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3191.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ce-sabadell/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1066, "fields": {"name": "UD Salamanca", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3754.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ud-salamanca/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1067, "fields": {"name": "CD Castell\u00f3n", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3189.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-castell\u00f3n/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1068, "fields": {"name": "CD Logro\u00f1\u00e9s", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2887.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-logro\u00f1\u00e9s/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1069, "fields": {"name": "Burgos CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3015.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/burgos-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1070, "fields": {"name": "C\u00f3rdoba CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3078.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/c\u00f3rdoba-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1071, "fields": {"name": "Albacete", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2394.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/albacete/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1072, "fields": {"name": "SD Eibar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3569.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sd-eibar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1073, "fields": {"name": "UD Almer\u00eda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3194.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ud-almer\u00eda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1074, "fields": {"name": "Pontevedra CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3193.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pontevedra-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1075, "fields": {"name": "SD Compostela", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2731.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sd-compostela/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1076, "fields": {"name": "Recreativo Huelva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2448.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/recreativo-huelva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1077, "fields": {"name": "CD Legan\u00e9s", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3668.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-legan\u00e9s/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1078, "fields": {"name": "Arenas de Getxo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/742.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arenas-de-getxo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1079, "fields": {"name": "CD Numancia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2308.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-numancia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1080, "fields": {"name": "Girona FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5264.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/girona-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1081, "fields": {"name": "Gimn\u00e0stic de Tarragona", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3199.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gimn\u00e0stic-de-tarragona/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1082, "fields": {"name": "CD Alcoyano", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6336.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-alcoyano/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1083, "fields": {"name": "Real Ja\u00e9n", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2776.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-ja\u00e9n/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1084, "fields": {"name": "CF Extremadura", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2305.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cf-extremadura/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1085, "fields": {"name": "M\u00e9rida AD", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3186.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/m\u00e9rida-ad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1086, "fields": {"name": "Real Uni\u00f3n", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/741.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-uni\u00f3n/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1087, "fields": {"name": "AD Almer\u00eda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18253.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ad-almer\u00eda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1088, "fields": {"name": "SD Huesca", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9659.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sd-huesca/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1089, "fields": {"name": "CE Europa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3200.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ce-europa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1090, "fields": {"name": "Lleida Esportiu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3112.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lleida-esportiu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1091, "fields": {"name": "Xerez CD", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2813.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/xerez-cd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1092, "fields": {"name": "CD Condal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3195.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-condal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1093, "fields": {"name": "Atl\u00e9tico Tetu\u00e1n", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3197.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atl\u00e9tico-tetu\u00e1n/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1094, "fields": {"name": "CD Leonesa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3196.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-leonesa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1095, "fields": {"name": "Malm\u00f6 FF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1328.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/malm\u00f6-ff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1096, "fields": {"name": "IFK G\u00f6teborg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1326.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ifk-g\u00f6teborg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1097, "fields": {"name": "AIK Solna", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1324.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aik-solna/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1098, "fields": {"name": "IFK Norrk\u00f6ping", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1322.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ifk-norrk\u00f6ping/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1099, "fields": {"name": "IF Elfsborg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1336.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/if-elfsborg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1100, "fields": {"name": "Djurg\u00e5rdens IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2259.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/djurg\u00e5rdens-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1101, "fields": {"name": "Helsingborgs IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1321.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/helsingborgs-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1102, "fields": {"name": "Hammarby IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1335.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hammarby-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1103, "fields": {"name": "Halmstads BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1325.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/halmstads-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1104, "fields": {"name": "\u00d6rgryte IS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1323.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00f6rgryte-is/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1105, "fields": {"name": "\u00d6rebro SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1327.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00f6rebro-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1106, "fields": {"name": "GAIS G\u00f6teborg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1332.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gais-g\u00f6teborg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1107, "fields": {"name": "Kalmar FF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1334.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kalmar-ff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1108, "fields": {"name": "\u00d6sters IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1331.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00f6sters-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1109, "fields": {"name": "Landskrona BoIS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1337.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/landskrona-bois/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1110, "fields": {"name": "Degerfors IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2874.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/degerfors-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1111, "fields": {"name": "BK H\u00e4cken", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4055.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bk-h\u00e4cken/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1112, "fields": {"name": "\u00c5tvidabergs FF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3157.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00e5tvidabergs-ff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1113, "fields": {"name": "Sandvikens IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5399.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sandvikens-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1114, "fields": {"name": "Trelleborgs FF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1330.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/trelleborgs-ff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1115, "fields": {"name": "IK Brage", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1333.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ik-brage/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1116, "fields": {"name": "GIF Sundsvall", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3241.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gif-sundsvall/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1117, "fields": {"name": "IK Sleipner", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5590.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ik-sleipner/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1118, "fields": {"name": "Gefle IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5514.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gefle-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1119, "fields": {"name": "Mj\u00e4llby AIF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4595.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mj\u00e4llby-aif/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1120, "fields": {"name": "IFK Malm\u00f6", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7723.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ifk-malm\u00f6/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1121, "fields": {"name": "IFK Eskilstuna", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4039.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ifk-eskilstuna/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1122, "fields": {"name": "J\u00f6nk\u00f6pings S\u00f6dra IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4053.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/j\u00f6nk\u00f6pings-s\u00f6dra-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1123, "fields": {"name": "IK Sirius", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4516.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ik-sirius/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1124, "fields": {"name": "V\u00e4stra Fr\u00f6lunda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2814.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/v\u00e4stra-fr\u00f6lunda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1125, "fields": {"name": "IS Halmia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5806.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/is-halmia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1126, "fields": {"name": "\u00d6stersunds FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4384.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00f6stersunds-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1127, "fields": {"name": "G\u00e5rda BK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3760.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/g\u00e5rda-bk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1128, "fields": {"name": "IF Brommapojkarna", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4557.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/if-brommapojkarna/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1129, "fields": {"name": "IFK Sundsvall", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12263.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ifk-sundsvall/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1130, "fields": {"name": "Falkenbergs FF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4007.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/falkenbergs-ff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1131, "fields": {"name": "Varbergs BoIS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11948.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/varbergs-bois/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1132, "fields": {"name": "V\u00e4ster\u00e5s SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4054.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/v\u00e4ster\u00e5s-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1133, "fields": {"name": "Syrianska FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4556.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/syrianska-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1134, "fields": {"name": "R\u00e5\u00e5 IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12276.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/r\u00e5\u00e5-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1135, "fields": {"name": "IFK V\u00e4rnamo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4822.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ifk-v\u00e4rnamo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1136, "fields": {"name": "Ljungskile SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5809.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ljungskile-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1137, "fields": {"name": "AFC Eskilstuna", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5810.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/afc-eskilstuna/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1138, "fields": {"name": "Westermalms IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12216.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/westermalms-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1139, "fields": {"name": "Ume\u00e5 FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6513.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ume\u00e5-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1140, "fields": {"name": "IFK Uddevalla", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12305.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ifk-uddevalla/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1141, "fields": {"name": "Hallstahammars SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12252.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hallstahammars-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1142, "fields": {"name": "Stattena IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12349.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stattena-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1143, "fields": {"name": "Motala AIF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5688.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/motala-aif/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1144, "fields": {"name": "Dalkurd FF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9533.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dalkurd-ff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1145, "fields": {"name": "Redbergslids IK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12299.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/redbergslids-ik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1146, "fields": {"name": "Ludvika FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23871.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ludvika-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1147, "fields": {"name": "IK Oddevold", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11741.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ik-oddevold/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1148, "fields": {"name": "IFK Lule\u00e5", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9512.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ifk-lule\u00e5/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1149, "fields": {"name": "IF Saab", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12284.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/if-saab/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1150, "fields": {"name": "Reymersholms IK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12301.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/reymersholms-ik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1151, "fields": {"name": "Norrby IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4022.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/norrby-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1152, "fields": {"name": "BK Derby", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18452.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bk-derby/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1153, "fields": {"name": "Assyriska FF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4040.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/assyriska-ff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1154, "fields": {"name": "Bryn\u00e4s IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8429.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bryn\u00e4s-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1155, "fields": {"name": "Enk\u00f6pings SK FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3242.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/enk\u00f6pings-sk-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1156, "fields": {"name": "H\u00f6gadals IS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12320.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/h\u00f6gadals-is/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1157, "fields": {"name": "V\u00e4ster\u00e5s IK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23872.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/v\u00e4ster\u00e5s-ik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1158, "fields": {"name": "IFK Holmsund", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11252.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ifk-holmsund/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1159, "fields": {"name": "Sandvikens AIK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12283.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sandvikens-aik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1160, "fields": {"name": "Eskilstuna City FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9529.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eskilstuna-city-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1161, "fields": {"name": "Billingsfors IK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12309.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/billingsfors-ik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1162, "fields": {"name": "Grasshopper Club Z\u00fcrich", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/609.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/grasshopper-club-z\u00fcrich/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1163, "fields": {"name": "FC Basel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/606.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-basel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1164, "fields": {"name": "BSC Young Boys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/615.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsc-young-boys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1165, "fields": {"name": "FC Z\u00fcrich", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/614.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-z\u00fcrich/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1166, "fields": {"name": "Servette FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/613.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/servette-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1167, "fields": {"name": "FC Lausanne-Sport", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/608.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-lausanne-sport/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1168, "fields": {"name": "FC Lugano", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/616.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-lugano/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1169, "fields": {"name": "FC Luzern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/611.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-luzern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1170, "fields": {"name": "FC St. Gallen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/607.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-st.-gallen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1171, "fields": {"name": "FC Sion", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/605.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-sion/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1172, "fields": {"name": "Neuch\u00e2tel Xamax FCS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/612.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/neuch\u00e2tel-xamax-fcs/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1173, "fields": {"name": "FC La Chaux-de-Fonds", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3201.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-la-chaux-de-fonds/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1174, "fields": {"name": "FC Aarau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/610.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-aarau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1175, "fields": {"name": "FC Grenchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3807.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-grenchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1176, "fields": {"name": "AC Bellinzona", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3691.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-bellinzona/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1177, "fields": {"name": "FC Biel/Bienne", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4444.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-biel/bienne/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1178, "fields": {"name": "SC YF/Juventus Z\u00fcrich", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5362.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-yf/juventus-z\u00fcrich/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1179, "fields": {"name": "FC Chiasso", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2900.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-chiasso/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1180, "fields": {"name": "FC Thun Berner Oberland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/619.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-thun-berner-oberland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1181, "fields": {"name": "FC Winterthur", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/618.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-winterthur/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1182, "fields": {"name": "FC Locarno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4932.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-locarno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1183, "fields": {"name": "FC Wettingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/793.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-wettingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1184, "fields": {"name": "FC Bern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4026.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-bern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1185, "fields": {"name": "FC Nordstern Basel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4030.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-nordstern-basel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1186, "fields": {"name": "CS Ch\u00eanois", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4443.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-ch\u00eanois/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1187, "fields": {"name": "FC Schaffhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3228.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-schaffhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1188, "fields": {"name": "Yverdon-Sport FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3033.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yverdon-sport-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1189, "fields": {"name": "Cantonal Neuch\u00e2tel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5501.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cantonal-neuch\u00e2tel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1190, "fields": {"name": "FC Fribourg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5815.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-fribourg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1191, "fields": {"name": "Urania Gen\u00e9ve Sport", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5511.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/urania-gen\u00e9ve-sport/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1192, "fields": {"name": "Vevey United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9573.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vevey-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1193, "fields": {"name": "FC Bulle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5554.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-bulle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1194, "fields": {"name": "Etoile Carouge FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4512.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/etoile-carouge-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1195, "fields": {"name": "FC Vaduz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1474.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-vaduz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1196, "fields": {"name": "SC Kriens", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3079.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-kriens/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1197, "fields": {"name": "SR Del\u00e9mont", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/617.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sr-del\u00e9mont/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1198, "fields": {"name": "FC Wil 1900", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/620.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-wil-1900/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1199, "fields": {"name": "FC Baden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4405.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-baden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1200, "fields": {"name": "FC Concordia Basel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4407.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-concordia-basel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1201, "fields": {"name": "FC Malley", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4514.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-malley/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1202, "fields": {"name": "FC Solothurn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4513.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-solothurn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1203, "fields": {"name": "Zug 94", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5571.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zug-94/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1204, "fields": {"name": "BSC Old Boys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5949.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsc-old-boys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1205, "fields": {"name": "Chur 97", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3124.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chur-97/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1206, "fields": {"name": "Blue Stars Z\u00fcrich", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9572.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blue-stars-z\u00fcrich/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1207, "fields": {"name": "Martigny Sports", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5551.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/martigny-sports/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1208, "fields": {"name": "FC Moutier", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9578.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-moutier/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1209, "fields": {"name": "Fenerbah\u00e7e", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/798.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fenerbah\u00e7e/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1210, "fields": {"name": "Galatasaray", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/795.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/galatasaray/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1211, "fields": {"name": "Be\u015fikta\u015f", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/794.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/be\u015fikta\u015f/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1212, "fields": {"name": "Trabzonspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/800.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/trabzonspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1213, "fields": {"name": "Bursaspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2317.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bursaspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1214, "fields": {"name": "MKE Ankarag\u00fcc\u00fc", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/799.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mke-ankarag\u00fcc\u00fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1215, "fields": {"name": "Gen\u00e7lerbirli\u011fi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/807.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gen\u00e7lerbirli\u011fi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1216, "fields": {"name": "Altay Izmir", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/805.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/altay-izmir/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1217, "fields": {"name": "Gaziantepspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/797.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gaziantepspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1218, "fields": {"name": "Eski\u015fehirspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3984.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eski\u015fehirspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1219, "fields": {"name": "Samsunspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2304.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/samsunspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1220, "fields": {"name": "G\u00f6ztepe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2261.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/g\u00f6ztepe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1221, "fields": {"name": "Antalyaspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/796.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/antalyaspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1222, "fields": {"name": "\u0130stanbulspor A\u015e", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2721.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/i\u0307stanbulspor-a\u015f/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1223, "fields": {"name": "Konyaspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3418.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/konyaspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1224, "fields": {"name": "Kocaelispor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/801.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kocaelispor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1225, "fields": {"name": "\u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6504.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/i\u0307stanbul-ba\u015fak\u015fehir/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1226, "fields": {"name": "\u00c7aykur Rizespor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/806.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00e7aykur-rizespor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1227, "fields": {"name": "Denizlispor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/804.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/denizlispor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1228, "fields": {"name": "Sivasspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5906.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sivasspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1229, "fields": {"name": "Adanaspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/802.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/adanaspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1230, "fields": {"name": "Kas\u0131mpa\u015fa SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4046.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kas\u0131mpa\u015fa-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1231, "fields": {"name": "Kayserispor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2743.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kayserispor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1232, "fields": {"name": "Boluspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3987.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/boluspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1233, "fields": {"name": "Adana Demirspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6562.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/adana-demirspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1234, "fields": {"name": "Kar\u015f\u0131yaka SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5664.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kar\u015f\u0131yaka-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1235, "fields": {"name": "Sar\u0131yer SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6564.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sar\u0131yer-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1236, "fields": {"name": "Zonguldak K\u00f6m\u00fcrspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5670.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zonguldak-k\u00f6m\u00fcrspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1237, "fields": {"name": "Mersin Idmanyurdu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5307.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mersin-idmanyurdu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1238, "fields": {"name": "Malatyaspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2723.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/malatyaspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1239, "fields": {"name": "Ankara Demirspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13780.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ankara-demirspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1240, "fields": {"name": "Vefa Istanbul", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12195.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vefa-istanbul/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1241, "fields": {"name": "Erciyesspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6081.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/erciyesspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1242, "fields": {"name": "Sakaryaspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3281.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sakaryaspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1243, "fields": {"name": "T\u00fcrk Telekom", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7870.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/t\u00fcrk-telekom/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1244, "fields": {"name": "Orduspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/803.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/orduspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1245, "fields": {"name": "Izmirspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5648.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/izmirspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1246, "fields": {"name": "Fatih Karag\u00fcmr\u00fck SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9383.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fatih-karag\u00fcmr\u00fck-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1247, "fields": {"name": "Diyarbak\u0131rspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2720.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/diyarbak\u0131rspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1248, "fields": {"name": "Karab\u00fckspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3755.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/karab\u00fckspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1249, "fields": {"name": "Ferik\u00f6y", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18574.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ferik\u00f6y/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1250, "fields": {"name": "Alanyaspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6559.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alanyaspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1251, "fields": {"name": "Ankaraspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5047.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ankaraspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1252, "fields": {"name": "Alt\u0131nordu FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13553.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alt\u0131nordu-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1253, "fields": {"name": "Ankara \u015eekerspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6560.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ankara-\u015fekerspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1254, "fields": {"name": "Beykozspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12326.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/beykozspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1255, "fields": {"name": "Akhisar Belediyespor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12328.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/akhisar-belediyespor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1256, "fields": {"name": "Giresunspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10406.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/giresunspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1257, "fields": {"name": "Ke\u00e7i\u00f6reng\u00fcc\u00fc", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5647.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ke\u00e7i\u00f6reng\u00fcc\u00fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1258, "fields": {"name": "Manisaspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3403.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/manisaspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1259, "fields": {"name": "Yeni Malatyaspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15497.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yeni-malatyaspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1260, "fields": {"name": "Gaziantep FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7868.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gaziantep-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1261, "fields": {"name": "Vanspor AS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2866.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vanspor-as/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1262, "fields": {"name": "Zeytinburnuspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7910.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zeytinburnuspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1263, "fields": {"name": "Hatayspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11056.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hatayspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1264, "fields": {"name": "Elaz\u0131\u011fspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2722.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/elaz\u0131\u011fspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1265, "fields": {"name": "Dardanelspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5646.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dardanelspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1266, "fields": {"name": "Bakirk\u00f6yspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9139.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bakirk\u00f6yspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1267, "fields": {"name": "Aydinspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5650.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aydinspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1268, "fields": {"name": "Erzurumspor (1968-2015)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3462.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/erzurumspor-(1968-2015)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1269, "fields": {"name": "Yozgatspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3064.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yozgatspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1270, "fields": {"name": "BB Erzurumspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19545.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bb-erzurumspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1271, "fields": {"name": "Hacettepe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7869.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hacettepe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1272, "fields": {"name": "Bal\u0131kesirspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13779.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bal\u0131kesirspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1273, "fields": {"name": "Akcaabat Sebatspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3420.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/akcaabat-sebatspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1274, "fields": {"name": "Beyo\u011fluspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13436.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/beyo\u011fluspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1275, "fields": {"name": "Ye\u015fildirek SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16196.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ye\u015fildirek-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1276, "fields": {"name": "Adalet Istanbul", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5404.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/adalet-istanbul/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1277, "fields": {"name": "\u00dcmraniyespor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19526.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00fcmraniyespor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1278, "fields": {"name": "Petrol Ofisi Ankara", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16469.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/petrol-ofisi-ankara/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1279, "fields": {"name": "Bucaspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7908.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bucaspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1280, "fields": {"name": "Siirtspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3063.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/siirtspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1281, "fields": {"name": "MKE K\u0131r\u0131kkalespor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10661.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mke-k\u0131r\u0131kkalespor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1282, "fields": {"name": "Kahramanmara\u015fspor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7914.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kahramanmara\u015fspor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1283, "fields": {"name": "Dinamo Kiev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1365.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-kiev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1284, "fields": {"name": "Shakhtar Donetsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1364.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shakhtar-donetsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1285, "fields": {"name": "Dnipro Dnipropetrovsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1370.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dnipro-dnipropetrovsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1286, "fields": {"name": "Vorskla Poltava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1366.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vorskla-poltava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1287, "fields": {"name": "Chernomorets Odessa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1369.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chernomorets-odessa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1288, "fields": {"name": "Karpaty Lviv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1368.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/karpaty-lviv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1289, "fields": {"name": "Metalist Kharkiv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1374.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/metalist-kharkiv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1290, "fields": {"name": "Tavriya Simferopol (1958-2014)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1372.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tavriya-simferopol-(1958-2014)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1291, "fields": {"name": "FK Stal Kamjanske", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2819.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-stal-kamjanske/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1292, "fields": {"name": "Zorya Lugansk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7787.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zorya-lugansk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1293, "fields": {"name": "Metalurg Zaporizhya", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2427.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/metalurg-zaporizhya/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1294, "fields": {"name": "FK Krivbas (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1367.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-krivbas-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1295, "fields": {"name": "FK Mariupol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3496.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-mariupol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1296, "fields": {"name": "Arsenal Kiev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1371.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arsenal-kiev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1297, "fields": {"name": "Volyn Lutsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3499.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/volyn-lutsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1298, "fields": {"name": "FK Oleksandriya", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11395.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-oleksandriya/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1299, "fields": {"name": "Niva Ternopil", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11398.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/niva-ternopil/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1300, "fields": {"name": "Zirka Kropyvnytskyi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3497.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zirka-kropyvnytskyi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1301, "fields": {"name": "Torpedo Zaporizhya", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10951.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/torpedo-zaporizhya/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1302, "fields": {"name": "Spartak Ivano-Frankivsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12157.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-ivano-frankivsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1303, "fields": {"name": "Olimpik Donetsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11401.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olimpik-donetsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1304, "fields": {"name": "FK Kremin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10983.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-kremin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1305, "fields": {"name": "NK Veres", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12153.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-veres/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1306, "fields": {"name": "SK Dnipro-1", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25702.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-dnipro-1/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1307, "fields": {"name": "Hoverla Uzhgorod", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4948.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hoverla-uzhgorod/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1308, "fields": {"name": "Obolon-Brovar Kyiv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3498.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/obolon-brovar-kyiv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1309, "fields": {"name": "Desna Chernigov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10898.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/desna-chernigov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1310, "fields": {"name": "FK Nyva Vinnytsia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5315.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-nyva-vinnytsia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1311, "fields": {"name": "FK Lviv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11404.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-lviv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1312, "fields": {"name": "Kolos Kovalivka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23219.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kolos-kovalivka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1313, "fields": {"name": "FK Kharkiv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7786.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-kharkiv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1314, "fields": {"name": "MFK Mikolaiv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6283.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mfk-mikolaiv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1315, "fields": {"name": "Temp Shepetivka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18604.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/temp-shepetivka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1316, "fields": {"name": "FK Bukovina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12142.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-bukovina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1317, "fields": {"name": "Rukh Lviv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24488.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rukh-lviv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1318, "fields": {"name": "Stal Alchevsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6053.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stal-alchevsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1319, "fields": {"name": "Inhulets Petrove", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23224.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inhulets-petrove/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1320, "fields": {"name": "PFK Sevastopol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11397.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pfk-sevastopol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1321, "fields": {"name": "Borysfen Boryspil", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3500.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borysfen-boryspil/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1322, "fields": {"name": "FC Mynai", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27764.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-mynai/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1323, "fields": {"name": "Metalist 1925 Kharkiv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25704.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/metalist-1925-kharkiv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1324, "fields": {"name": "Naftovik-Ukrnafta", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9997.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/naftovik-ukrnafta/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1325, "fields": {"name": "Kryvbas Kryvyi Rih", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12152.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kryvbas-kryvyi-rih/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1326, "fields": {"name": "SK Odessa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3008.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-odessa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1327, "fields": {"name": "Los Angeles Galaxy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2270.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/los-angeles-galaxy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1328, "fields": {"name": "Columbus Crew", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2272.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/columbus-crew/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1329, "fields": {"name": "New York RB", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2271.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/new-york-rb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1330, "fields": {"name": "Sporting Kansas City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2264.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sporting-kansas-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1331, "fields": {"name": "FC Dallas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2878.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-dallas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1332, "fields": {"name": "D.C. United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2268.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/d.c.-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1333, "fields": {"name": "New England Revolution", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2266.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/new-england-revolution/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1334, "fields": {"name": "Chicago Fire", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2269.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chicago-fire/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1335, "fields": {"name": "Colorado Rapids", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2267.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/colorado-rapids/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1336, "fields": {"name": "San Jose Earthquakes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9946.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/san-jose-earthquakes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1337, "fields": {"name": "Real Salt Lake", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5518.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-salt-lake/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1338, "fields": {"name": "Seattle Sounders", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5366.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/seattle-sounders/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1339, "fields": {"name": "Houston Dynamo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2265.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/houston-dynamo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1340, "fields": {"name": "Toronto FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8164.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/toronto-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1341, "fields": {"name": "Philadelphia Union", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14354.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/philadelphia-union/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1342, "fields": {"name": "Portland Timbers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5380.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/portland-timbers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1343, "fields": {"name": "Vancouver Whitecaps", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3378.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vancouver-whitecaps/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1344, "fields": {"name": "CF Montr\u00e9al", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3377.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cf-montr\u00e9al/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1345, "fields": {"name": "New York City FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21448.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/new-york-city-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1346, "fields": {"name": "CD Chivas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5674.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-chivas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1347, "fields": {"name": "Orlando City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1011.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/orlando-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1348, "fields": {"name": "Atlanta United FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25128.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atlanta-united-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1349, "fields": {"name": "Los Angeles FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25327.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/los-angeles-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1350, "fields": {"name": "Minnesota United FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14856.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/minnesota-united-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1351, "fields": {"name": "Tampa Bay Mutiny", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2758.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tampa-bay-mutiny/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1352, "fields": {"name": "Nashville SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25563.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nashville-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1353, "fields": {"name": "Miami Fusion", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2767.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/miami-fusion/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1354, "fields": {"name": "FC Cincinnati", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24232.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-cincinnati/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1355, "fields": {"name": "Inter Miami CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30768.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inter-miami-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1356, "fields": {"name": "Austin FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/36051.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/austin-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1357, "fields": {"name": "Charlotte FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/35485.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/charlotte-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1358, "fields": {"name": "St. Louis City SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/38397.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st.-louis-city-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1359, "fields": {"name": "Dinamo Tbilisi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1225.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-tbilisi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1360, "fields": {"name": "FC Ararat", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1058.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ararat/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1361, "fields": {"name": "Neft\u00e7i PFK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1111.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/neft\u00e7i-pfk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1362, "fields": {"name": "FK Kairat", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2426.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-kairat/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1363, "fields": {"name": "Pakhtakor Tashkent", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5012.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pakhtakor-tashkent/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1364, "fields": {"name": "FK SKA Rostov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1422.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-ska-rostov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1365, "fields": {"name": "Dinamo St. Petersburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3097.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-st.-petersburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1366, "fields": {"name": "Torpedo Kutaisi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1223.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/torpedo-kutaisi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1367, "fields": {"name": "R\u012bgas Futbola skola", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1088.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/r\u012bgas-futbola-skola/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1368, "fields": {"name": "VVS Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10902.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vvs-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1369, "fields": {"name": "Serp i Molot Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21206.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/serp-i-molot-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1370, "fields": {"name": "SKA Pamir Dushanbe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7430.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ska-pamir-dushanbe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1371, "fields": {"name": "Admiralteets St. Petersburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14273.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/admiralteets-st.-petersburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1372, "fields": {"name": "Elektrosila Leningrad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21215.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/elektrosila-leningrad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1373, "fields": {"name": "Trudovye rezervy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14272.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/trudovye-rezervy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1374, "fields": {"name": "FC Spartaki Tbilisi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6094.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-spartaki-tbilisi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1375, "fields": {"name": "Burevestnik Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21209.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/burevestnik-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1376, "fields": {"name": "Krylia Sovetov Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11020.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/krylia-sovetov-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1377, "fields": {"name": "FC Torpedo Nizhny Novgorod", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15554.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-torpedo-nizhny-novgorod/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1378, "fields": {"name": "Spartak Leningrad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21208.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-leningrad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1379, "fields": {"name": "VMS Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21220.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vms-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1380, "fields": {"name": "Silmash Kharkiv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21210.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/silmash-kharkiv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1381, "fields": {"name": "Spartak Kharkiv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21207.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-kharkiv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1382, "fields": {"name": "Stalinets Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21216.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stalinets-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1383, "fields": {"name": "Lokomotiv Kiev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12597.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lokomotiv-kiev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1384, "fields": {"name": "Dinamo Rostov-na-Donu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21212.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-rostov-na-donu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1385, "fields": {"name": "Temp Baku", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21211.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/temp-baku/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1386, "fields": {"name": "JK Tallinna Kalev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/945.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jk-tallinna-kalev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1387, "fields": {"name": "FK Kapaz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1114.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-kapaz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1388, "fields": {"name": "Guria Lanchkhuti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1227.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/guria-lanchkhuti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1389, "fields": {"name": "Zenit Leningrad (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21214.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zenit-leningrad-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1390, "fields": {"name": "ODO Sverdlovsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21221.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/odo-sverdlovsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1391, "fields": {"name": "Pishchevik Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21213.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pishchevik-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1392, "fields": {"name": "Lokomotiv Tbilisi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1224.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lokomotiv-tbilisi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1393, "fields": {"name": "MVO Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10979.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mvo-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1394, "fields": {"name": "Profsoyuzy-2 Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21218.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/profsoyuzy-2-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1395, "fields": {"name": "Profsoyuzy-1 Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21217.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/profsoyuzy-1-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1396, "fields": {"name": "Crvena Zvezda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/989.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/crvena-zvezda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1397, "fields": {"name": "Partizan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/991.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/partizan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1398, "fields": {"name": "Vojvodina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/992.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vojvodina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1399, "fields": {"name": "FK Sarajevo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1052.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-sarajevo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1400, "fields": {"name": "Vele\u017e Mostar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1050.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vele\u017e-mostar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1401, "fields": {"name": "\u017deljezni\u010dar Sarajevo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1051.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u017eeljezni\u010dar-sarajevo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1402, "fields": {"name": "OFK Beograd", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1000.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ofk-beograd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1403, "fields": {"name": "Vardar Skopje", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/885.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vardar-skopje/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1404, "fields": {"name": "Radni\u010dki Ni\u0161", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/996.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/radni\u010dki-ni\u0161/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1405, "fields": {"name": "Sloboda Tuzla", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1054.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sloboda-tuzla/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1406, "fields": {"name": "FK Budu\u0107nost Podgorica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4939.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-budu\u0107nost-podgorica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1407, "fields": {"name": "Olimpija Ljubljana", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1377.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olimpija-ljubljana/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1408, "fields": {"name": "\u010celik Zenica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1053.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u010delik-zenica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1409, "fields": {"name": "Borac Banja Luka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3578.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borac-banja-luka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1410, "fields": {"name": "Spartak Subotica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3169.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-subotica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1411, "fields": {"name": "FK Sutjeska", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3407.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-sutjeska/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1412, "fields": {"name": "Radni\u010dki Beograd", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4100.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/radni\u010dki-beograd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1413, "fields": {"name": "Proleter Zrenjanin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3025.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/proleter-zrenjanin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1414, "fields": {"name": "FK Rad Beograd", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/995.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-rad-beograd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1415, "fields": {"name": "FK Bor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5287.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-bor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1416, "fields": {"name": "KF Prishtina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8401.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-prishtina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1417, "fields": {"name": "FK Napredak", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/990.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-napredak/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1418, "fields": {"name": "NK Maribor", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1375.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-maribor/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1419, "fields": {"name": "FK Radni\u010dki 1923", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4814.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-radni\u010dki-1923/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1420, "fields": {"name": "FK Zemun", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3031.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-zemun/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1421, "fields": {"name": "RFK Novi Sad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11446.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rfk-novi-sad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1422, "fields": {"name": "NK Tre\u0161njevka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4005.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-tre\u0161njevka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1423, "fields": {"name": "ASD Ponziana", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18942.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asd-ponziana/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1424, "fields": {"name": "FK Na\u0161a Krila", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/36848.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-na\u0161a-krila/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1425, "fields": {"name": "Iskra Bugojno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11438.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/iskra-bugojno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1426, "fields": {"name": "FK Ma\u010dva \u0160abac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11761.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-ma\u010dva-\u0161abac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1427, "fields": {"name": "FK Trep\u010da", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18032.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-trep\u010da/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1428, "fields": {"name": "FK Crvenka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9863.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-crvenka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1429, "fields": {"name": "FK Teteks", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11436.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-teteks/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1430, "fields": {"name": "FK Pelister", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/886.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-pelister/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1431, "fields": {"name": "FK Rabotni\u010dki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3127.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-rabotni\u010dki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1432, "fields": {"name": "Borac Zagreb", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22045.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borac-zagreb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1433, "fields": {"name": "\u017delezni\u010dar Ni\u0161", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/35586.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u017eelezni\u010dar-ni\u0161/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1434, "fields": {"name": "NK Nafta", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6022.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-nafta/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1435, "fields": {"name": "Germany", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germany/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1436, "fields": {"name": "Italy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/italy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1437, "fields": {"name": "Spain", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/48.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spain/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1438, "fields": {"name": "France", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/france/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1439, "fields": {"name": "Netherlands", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/netherlands/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1440, "fields": {"name": "Portugal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/portugal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1441, "fields": {"name": "England", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/england/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1442, "fields": {"name": "Czech Republic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/49.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/czech-republic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1443, "fields": {"name": "Denmark", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/denmark/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1444, "fields": {"name": "Belgium", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/belgium/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1445, "fields": {"name": "Croatia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/croatia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1446, "fields": {"name": "Sweden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/44.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sweden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1447, "fields": {"name": "USSR", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/52.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ussr/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1448, "fields": {"name": "Russia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/41.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/russia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1449, "fields": {"name": "Greece", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/greece/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1450, "fields": {"name": "Switzerland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/45.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/switzerland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1451, "fields": {"name": "Wales", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/55.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wales/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1452, "fields": {"name": "Turkey", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/50.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/turkey/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1453, "fields": {"name": "Poland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/38.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/poland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1454, "fields": {"name": "CSSR", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cssr/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1455, "fields": {"name": "Yugoslavia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/26.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yugoslavia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1456, "fields": {"name": "Hungary", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/54.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hungary/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1457, "fields": {"name": "Ukraine", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/53.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ukraine/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1458, "fields": {"name": "Iceland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/iceland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1459, "fields": {"name": "Austria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/37.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/austria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1460, "fields": {"name": "Scotland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/scotland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1461, "fields": {"name": "Romania", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/romania/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1462, "fields": {"name": "Ireland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ireland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1463, "fields": {"name": "Slovakia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/46.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/slovakia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1464, "fields": {"name": "Norway", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/36.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/norway/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1465, "fields": {"name": "Bulgaria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bulgaria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1466, "fields": {"name": "Northern Ireland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/35.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/northern-ireland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1467, "fields": {"name": "Albania", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/albania/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1468, "fields": {"name": "Finland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/finland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1469, "fields": {"name": "Slovenia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/47.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/slovenia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1470, "fields": {"name": "CIS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/51.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cis/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1471, "fields": {"name": "Latvia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/latvia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1472, "fields": {"name": "North Macedonia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/33.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/north-macedonia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1473, "fields": {"name": "Israel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/israel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1474, "fields": {"name": "Bosnia-Herzegovina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bosnia-herzegovina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1475, "fields": {"name": "Serbia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3215.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/serbia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1476, "fields": {"name": "GDR", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gdr/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1477, "fields": {"name": "Cyprus", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/57.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cyprus/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1478, "fields": {"name": "Lithuania", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lithuania/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1479, "fields": {"name": "Georgia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/georgia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1480, "fields": {"name": "Armenia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/armenia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1481, "fields": {"name": "Belarus", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/56.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/belarus/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1482, "fields": {"name": "Estonia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/estonia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1483, "fields": {"name": "Moldova", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/moldova/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1484, "fields": {"name": "Luxembourg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/31.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/luxembourg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1485, "fields": {"name": "Kazakhstan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/166.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kazakhstan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1486, "fields": {"name": "Montenegro", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7867.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/montenegro/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1487, "fields": {"name": "Azerbaijan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/azerbaijan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1488, "fields": {"name": "Faroe Islands", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/faroe-islands/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1489, "fields": {"name": "Malta", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/malta/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1490, "fields": {"name": "Liechtenstein", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/29.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/liechtenstein/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1491, "fields": {"name": "Kosovo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18725.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kosovo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1492, "fields": {"name": "Andorra", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/andorra/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1493, "fields": {"name": "San Marino", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/42.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/san-marino/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1494, "fields": {"name": "Gibraltar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gibraltar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1495, "fields": {"name": "SL Benfica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/811.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sl-benfica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1496, "fields": {"name": "FC Porto", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/808.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-porto/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1497, "fields": {"name": "RSC Anderlecht", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1229.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rsc-anderlecht/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1498, "fields": {"name": "Olympiakos Piraeus", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1400.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympiakos-piraeus/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1499, "fields": {"name": "Panathinaikos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1399.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/panathinaikos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1500, "fields": {"name": "CSKA Sofia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/835.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cska-sofia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1501, "fields": {"name": "Club Brugge KV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1248.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/club-brugge-kv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1502, "fields": {"name": "Sporting CP", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/809.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sporting-cp/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1503, "fields": {"name": "Standard Li\u00e8ge", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1237.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/standard-li\u00e8ge/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1504, "fields": {"name": "G\u00f3rnik Zabrze", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1159.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/g\u00f3rnik-zabrze/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1505, "fields": {"name": "\u00dajpest FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1212.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00fajpest-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1506, "fields": {"name": "Legia Warszawa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1155.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/legia-warszawa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1507, "fields": {"name": "Spartak Trnava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1314.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-trnava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1508, "fields": {"name": "AEK Athen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1401.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aek-athen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1509, "fields": {"name": "Budapesti Vasas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1208.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/budapesti-vasas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1510, "fields": {"name": "Ferencv\u00e1rosi TC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1211.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ferencv\u00e1rosi-tc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1511, "fields": {"name": "Omonia Nikosia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1258.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/omonia-nikosia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1512, "fields": {"name": "Budapest Honv\u00e9d", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1213.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/budapest-honv\u00e9d/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1513, "fields": {"name": "Linfield FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/874.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/linfield-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1514, "fields": {"name": "APOEL Nikosia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1257.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/apoel-nikosia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1515, "fields": {"name": "Slovan Bratislava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1312.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/slovan-bratislava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1516, "fields": {"name": "Gy\u0151ri ETO FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1220.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gy\u0151ri-eto-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1517, "fields": {"name": "Lech Pozna\u0144", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1154.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lech-pozna\u0144/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1518, "fields": {"name": "Jeunesse Esch", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/826.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jeunesse-esch/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1519, "fields": {"name": "HJK Helsinki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/862.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hjk-helsinki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1520, "fields": {"name": "Ruch Chorz\u00f3w", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1151.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ruch-chorz\u00f3w/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1521, "fields": {"name": "Boavista", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/810.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/boavista/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1522, "fields": {"name": "Widzew \u0141\u00f3d\u017a", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1153.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/widzew-\u0142\u00f3d\u017a/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1523, "fields": {"name": "Levski Sofia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/833.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/levski-sofia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1524, "fields": {"name": "MTK Budapest", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1209.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mtk-budapest/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1525, "fields": {"name": "FC Kuusysi (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7685.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-kuusysi-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1526, "fields": {"name": "Glentoran FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/879.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/glentoran-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1527, "fields": {"name": "Sliema Wanderers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/920.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sliema-wanderers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1528, "fields": {"name": "KF Tiran\u00eb", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1115.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-tiran\u00eb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1529, "fields": {"name": "Sporting Braga", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/816.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sporting-braga/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1530, "fields": {"name": "FK Partizani", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1117.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-partizani/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1531, "fields": {"name": "KAA Gent", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1230.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kaa-gent/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1532, "fields": {"name": "Lokomotiv Sofia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/841.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lokomotiv-sofia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1533, "fields": {"name": "Maccabi Haifa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1179.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/maccabi-haifa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1534, "fields": {"name": "KV Mechelen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1241.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kv-mechelen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1535, "fields": {"name": "Polonia Bytom", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1171.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/polonia-bytom/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1536, "fields": {"name": "Waterford FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/906.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/waterford-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1537, "fields": {"name": "\u00cdA Akranes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/967.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00eda-akranes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1538, "fields": {"name": "Dundalk FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/892.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dundalk-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1539, "fields": {"name": "Valur Reykjav\u00edk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/970.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/valur-reykjav\u00edk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1540, "fields": {"name": "KSK Beveren", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1244.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ksk-beveren/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1541, "fields": {"name": "Wis\u0142a Krak\u00f3w", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1152.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wis\u0142a-krak\u00f3w/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1542, "fields": {"name": "KB K\u00f8benhavn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1353.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kb-k\u00f8benhavn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1543, "fields": {"name": "FC Reipas Lahti (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3158.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-reipas-lahti-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1544, "fields": {"name": "KRC Genk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1232.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/krc-genk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1545, "fields": {"name": "Inter Bratislava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1310.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inter-bratislava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1546, "fields": {"name": "PFC Ludogorets Razgrad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15547.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pfc-ludogorets-razgrad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1547, "fields": {"name": "B 1913 Odense", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1361.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b-1913-odense/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1548, "fields": {"name": "RWDM Brussels FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1236.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rwdm-brussels-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1549, "fields": {"name": "FC Petr\u017ealka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1316.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-petr\u017ealka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1550, "fields": {"name": "Anorthosis Famagusta", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1256.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/anorthosis-famagusta/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1551, "fields": {"name": "Hapoel Tel Aviv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1178.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hapoel-tel-aviv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1552, "fields": {"name": "Gwardia Warszawa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1172.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gwardia-warszawa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1553, "fields": {"name": "Bohemian FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/889.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bohemian-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1554, "fields": {"name": "Hibernians FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/924.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hibernians-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1555, "fields": {"name": "Spartak Plovdiv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/855.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-plovdiv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1556, "fields": {"name": "FK Astana", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13033.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-astana/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1557, "fields": {"name": "PAOK Saloniki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1404.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/paok-saloniki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1558, "fields": {"name": "Shamrock Rovers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/896.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shamrock-rovers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1559, "fields": {"name": "Maccabi Tel Aviv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1181.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/maccabi-tel-aviv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1560, "fields": {"name": "AE L\u00e1rissa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1408.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ae-l\u00e1rissa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1561, "fields": {"name": "FK Vllaznia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1116.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-vllaznia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1562, "fields": {"name": "Zag\u0142\u0119bie Lubin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1158.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zag\u0142\u0119bie-lubin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1563, "fields": {"name": "KA Akureyri", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/976.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ka-akureyri/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1564, "fields": {"name": "Botev Plovdiv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/837.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/botev-plovdiv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1565, "fields": {"name": "Apollon Limassol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1261.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/apollon-limassol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1566, "fields": {"name": "Szombierki Bytom", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1164.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/szombierki-bytom/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1567, "fields": {"name": "FC Differdange 03", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/827.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-differdange-03/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1568, "fields": {"name": "\u0141KS \u0141\u00f3d\u017a", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1156.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u0142ks-\u0142\u00f3d\u017a/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1569, "fields": {"name": "Derry City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/890.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/derry-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1570, "fields": {"name": "TPS Turku", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/867.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tps-turku/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1571, "fields": {"name": "Haka Valkeakoski", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/861.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/haka-valkeakoski/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1572, "fields": {"name": "Drumcondra Dublin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/903.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/drumcondra-dublin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1573, "fields": {"name": "Hamrun Spartans", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/921.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hamrun-spartans/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1574, "fields": {"name": "Spora Luxemburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/825.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spora-luxemburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1575, "fields": {"name": "Valletta FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/917.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/valletta-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1576, "fields": {"name": "Floriana FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/918.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/floriana-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1577, "fields": {"name": "Flamurtari Vlor\u00eb", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1119.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/flamurtari-vlor\u00eb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1578, "fields": {"name": "Athlone Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/909.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/athlone-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1579, "fields": {"name": "Qaraba\u011f FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1112.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/qaraba\u011f-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1580, "fields": {"name": "Fram Reykjav\u00edk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/968.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fram-reykjav\u00edk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1581, "fields": {"name": "Csepel SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3205.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/csepel-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1582, "fields": {"name": "\u00cdBV Vestmannaeyjar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/971.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00edbv-vestmannaeyjar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1583, "fields": {"name": "Etar Veliko Tarnovo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/856.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/etar-veliko-tarnovo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1584, "fields": {"name": "PFC Beroe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/846.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pfc-beroe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1585, "fields": {"name": "\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1162.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u015bl\u0105sk-wroc\u0142aw/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1586, "fields": {"name": "Glenavon FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/875.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/glenavon-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1587, "fields": {"name": "St Patrick's Athletic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/893.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st-patrick's-athletic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1588, "fields": {"name": "Lisburn Distillery", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3202.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lisburn-distillery/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1589, "fields": {"name": "Dinamo Tiran\u00eb", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1120.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-tiran\u00eb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1590, "fields": {"name": "Skonto FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1064.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/skonto-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1591, "fields": {"name": "Lierse SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1231.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lierse-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1592, "fields": {"name": "Progr\u00e8s Niedercorn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/829.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/progr\u00e8s-niedercorn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1593, "fields": {"name": "Kuopion PS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/870.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kuopion-ps/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1594, "fields": {"name": "OPS Oulu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11503.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ops-oulu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1595, "fields": {"name": "Aris Bonnevoie", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/828.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aris-bonnevoie/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1596, "fields": {"name": "Olympiakos Nikosia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1267.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympiakos-nikosia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1597, "fields": {"name": "Cork City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/891.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cork-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1598, "fields": {"name": "FKS Stal Mielec", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1163.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fks-stal-mielec/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1599, "fields": {"name": "Beitar Jerusalem", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1180.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/beitar-jerusalem/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1600, "fields": {"name": "Pezoporikos Larnaca", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1265.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pezoporikos-larnaca/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1601, "fields": {"name": "Ilves Tampere", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/869.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ilves-tampere/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1602, "fields": {"name": "Cork Celtic", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/908.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cork-celtic/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1603, "fields": {"name": "Cork Hibernians", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/907.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cork-hibernians/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1604, "fields": {"name": "Shelbourne FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/888.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shelbourne-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1605, "fields": {"name": "KF Elbasani", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1127.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-elbasani/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1606, "fields": {"name": "Sligo Rovers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/901.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sligo-rovers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1607, "fields": {"name": "Helsingfors IFK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3204.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/helsingfors-ifk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1608, "fields": {"name": "Ards FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3206.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ards-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1609, "fields": {"name": "Royal Antwerp FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3056.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/royal-antwerp-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1610, "fields": {"name": "HPS Helsinki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3207.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hps-helsinki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1611, "fields": {"name": "V\u00edkingur Reykjav\u00edk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/972.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/v\u00edkingur-reykjav\u00edk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1612, "fields": {"name": "Coleraine FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/880.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/coleraine-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1613, "fields": {"name": "FC VSS Ko\u0161ice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1311.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-vss-ko\u0161ice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1614, "fields": {"name": "Limerick FC (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/905.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/limerick-fc-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1615, "fields": {"name": "AEL Limassol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2418.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ael-limassol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1616, "fields": {"name": "Debreceni VSC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1210.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/debreceni-vsc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1617, "fields": {"name": "KPV Kokkola", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3159.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kpv-kokkola/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1618, "fields": {"name": "M\u0160K \u017dilina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2408.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/m\u0161k-\u017eilina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1619, "fields": {"name": "EPA Larnaca", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1263.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/epa-larnaca/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1620, "fields": {"name": "Crusaders FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/876.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/crusaders-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1621, "fields": {"name": "Portadown FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/877.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/portadown-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1622, "fields": {"name": "Rabat Ajax", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/922.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rabat-ajax/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1623, "fields": {"name": "KR Reykjav\u00edk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/966.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kr-reykjav\u00edk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1624, "fields": {"name": "Keflav\u00edk \u00cdF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/973.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/keflav\u00edk-\u00edf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1625, "fields": {"name": "Stade Dudelange", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3952.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-dudelange/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1626, "fields": {"name": "Union Luxembourg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3080.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-luxembourg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1627, "fields": {"name": "Avenir Beggen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/823.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/avenir-beggen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1628, "fields": {"name": "F91 Dudelange", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/822.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/f91-dudelange/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1629, "fields": {"name": "Pyunik FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2406.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pyunik-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1630, "fields": {"name": "The New Saints", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/930.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/the-new-saints/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1631, "fields": {"name": "Hapoel Be'er Sheva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1184.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hapoel-be'er-sheva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1632, "fields": {"name": "FCI Levadia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2421.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fci-levadia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1633, "fields": {"name": "FK Aktobe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3504.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-aktobe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1634, "fields": {"name": "PFC Litex Lovech", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/849.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pfc-litex-lovech/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1635, "fields": {"name": "FH Hafnarfj\u00f6r\u00f0ur", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/969.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fh-hafnarfj\u00f6r\u00f0ur/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1636, "fields": {"name": "Lincoln Red Imps", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8375.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lincoln-red-imps/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1637, "fields": {"name": "KF Sk\u00ebnderbeu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1123.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-sk\u00ebnderbeu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1638, "fields": {"name": "FK Ventspils", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1067.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-ventspils/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1639, "fields": {"name": "Feh\u00e9rv\u00e1r FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1218.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/feh\u00e9rv\u00e1r-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1640, "fields": {"name": "ND Gorica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1376.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nd-gorica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1641, "fields": {"name": "Tampere United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2405.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tampere-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1642, "fields": {"name": "FC Flora", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/956.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-flora/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1643, "fields": {"name": "FC Alashkert", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18924.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-alashkert/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1644, "fields": {"name": "HB T\u00f3rshavn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/982.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hb-t\u00f3rshavn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1645, "fields": {"name": "Shakter Karaganda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3507.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shakter-karaganda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1646, "fields": {"name": "Barry Town United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/931.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/barry-town-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1647, "fields": {"name": "NK Dom\u017eale", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3492.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-dom\u017eale/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1648, "fields": {"name": "Birkirkara FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/916.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/birkirkara-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1649, "fields": {"name": "Zrinjski Mostar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3581.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zrinjski-mostar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1650, "fields": {"name": "\u0160iroki Brijeg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2430.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u0161iroki-brijeg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1651, "fields": {"name": "KF Shkupi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/883.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-shkupi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1652, "fields": {"name": "KF Shk\u00ebndija 79", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5114.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-shk\u00ebndija-79/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1653, "fields": {"name": "Drita Gjilan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8403.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/drita-gjilan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1654, "fields": {"name": "B36 T\u00f3rshavn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/984.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b36-t\u00f3rshavn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1655, "fields": {"name": "FC Santa Coloma", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1472.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-santa-coloma/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1656, "fields": {"name": "Ironi Kiryat Shmona", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10236.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ironi-kiryat-shmona/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1657, "fields": {"name": "FK Baku", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3534.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-baku/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1658, "fields": {"name": "N\u0160 Mura", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23203.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/n\u0161-mura/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1659, "fields": {"name": "Polonia Warszawa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1149.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/polonia-warszawa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1660, "fields": {"name": "Drogheda United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/895.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/drogheda-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1661, "fields": {"name": "KF Feronikeli", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24261.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-feronikeli/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1662, "fields": {"name": "FK Rudar Pljevlja", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3424.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-rudar-pljevlja/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1663, "fields": {"name": "MyPa-47", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/864.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mypa-47/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1664, "fields": {"name": "V\u00edkingur", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11423.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/v\u00edkingur/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1665, "fields": {"name": "FK Obili\u0107", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/993.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-obili\u0107/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1666, "fields": {"name": "AS Tren\u010d\u00edn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2401.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-tren\u010d\u00edn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1667, "fields": {"name": "FK Astana-64", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2407.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-astana-64/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1668, "fields": {"name": "JK N\u00f5mme Kalju", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11158.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jk-n\u00f5mme-kalju/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1669, "fields": {"name": "Shirak FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1055.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shirak-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1670, "fields": {"name": "FC Jazz Pori", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/863.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-jazz-pori/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1671, "fields": {"name": "Inter Club d'Escaldes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3972.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inter-club-d'escaldes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1672, "fields": {"name": "\u015eamax\u0131 FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2374.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u015famax\u0131-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1673, "fields": {"name": "FK Modri\u010da", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3586.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-modri\u010da/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1674, "fields": {"name": "FK Kuk\u00ebsi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18183.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-kuk\u00ebsi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1675, "fields": {"name": "Zalaegerszegi TE", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2409.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zalaegerszegi-te/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1676, "fields": {"name": "K\u00cd Klaksv\u00edk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/978.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/k\u00ed-klaksv\u00edk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1677, "fields": {"name": "FK Mogren Budva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3170.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-mogren-budva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1678, "fields": {"name": "Dunaferr SE", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1207.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dunaferr-se/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1679, "fields": {"name": "FC Zestafoni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7818.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-zestafoni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1680, "fields": {"name": "Leotar Trebinje", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3074.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/leotar-trebinje/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1681, "fields": {"name": "Sileks Kratovo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/887.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sileks-kratovo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1682, "fields": {"name": "EB/Streymur", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3570.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eb/streymur/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1683, "fields": {"name": "WIT Georgia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1226.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wit-georgia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1684, "fields": {"name": "FK Liep\u0101jas Metalurgs", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1066.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-liep\u0101jas-metalurgs/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1685, "fields": {"name": "NK Celje", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1379.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-celje/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1686, "fields": {"name": "Cwmbran Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/933.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cwmbran-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1687, "fields": {"name": "FC Urartu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3446.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-urartu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1688, "fields": {"name": "FC Koper", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2328.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-koper/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1689, "fields": {"name": "NK Brotnjo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1049.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-brotnjo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1690, "fields": {"name": "Union Saint-Gilloise", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1251.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-saint-gilloise/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1691, "fields": {"name": "FK Zeta", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3173.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-zeta/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1692, "fields": {"name": "FC Ararat-Armenia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25815.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ararat-armenia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1693, "fields": {"name": "NS\u00cd Runav\u00edk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/988.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ns\u00ed-runav\u00edk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1694, "fields": {"name": "Brei\u00f0ablik", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4875.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/brei\u00f0ablik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1695, "fields": {"name": "Sioni Bolnisi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3447.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sioni-bolnisi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1696, "fields": {"name": "Llanelli Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4980.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/llanelli-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1697, "fields": {"name": "Riga FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21471.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/riga-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1698, "fields": {"name": "FC Saburtalo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19746.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-saburtalo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1699, "fields": {"name": "MFK Ru\u017eomberok", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1318.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mfk-ru\u017eomberok/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1700, "fields": {"name": "Shamkir FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1108.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shamkir-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1701, "fields": {"name": "Europa FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21174.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/europa-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1702, "fields": {"name": "SP Tre Penne", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4089.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sp-tre-penne/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1703, "fields": {"name": "AEK Larnaca", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3072.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aek-larnaca/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1704, "fields": {"name": "FK Pobeda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/884.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-pobeda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1705, "fields": {"name": "FK Spartaks", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15350.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-spartaks/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1706, "fields": {"name": "Hapoel Haifa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1182.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hapoel-haifa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1707, "fields": {"name": "Metalurgi Rustavi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3213.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/metalurgi-rustavi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1708, "fields": {"name": "Tobyl Kostanay", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3410.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tobyl-kostanay/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1709, "fields": {"name": "UE Sant Juli\u00e0", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1471.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ue-sant-juli\u00e0/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1710, "fields": {"name": "SP Tre Fiori", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4092.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sp-tre-fiori/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1711, "fields": {"name": "CS FOLA Esch", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5299.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-fola-esch/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1712, "fields": {"name": "FC TVMK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/935.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-tvmk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1713, "fields": {"name": "Piast Gliwice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5472.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/piast-gliwice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1714, "fields": {"name": "Dinamo Batumi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1228.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dinamo-batumi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1715, "fields": {"name": "Irtysh Pavlodar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3445.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/irtysh-pavlodar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1716, "fields": {"name": "KF Ballkani", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28070.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-ballkani/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1717, "fields": {"name": "Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/815.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vit\u00f3ria-guimar\u00e3es/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1718, "fields": {"name": "Khazar Lankaran", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5139.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/khazar-lankaran/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1719, "fields": {"name": "SJK Sein\u00e4joki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13584.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sjk-sein\u00e4joki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1720, "fields": {"name": "CS Grevenmacher", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/832.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-grevenmacher/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1721, "fields": {"name": "Connah's Quay Nomads", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3552.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/connah's-quay-nomads/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1722, "fields": {"name": "FC Su\u00f0uroy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/980.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-su\u00f0uroy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1723, "fields": {"name": "Norma Tallinn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/949.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/norma-tallinn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1724, "fields": {"name": "SP La Fiorita", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4090.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sp-la-fiorita/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1725, "fields": {"name": "FC Lusitanos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3973.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-lusitanos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1726, "fields": {"name": "Cliftonville FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/882.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cliftonville-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1727, "fields": {"name": "Inter Turku", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3225.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inter-turku/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1728, "fields": {"name": "Ulisses FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3502.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ulisses-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1729, "fields": {"name": "Dila Gori", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3572.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dila-gori/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1730, "fields": {"name": "FCI Tallinn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13799.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fci-tallinn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1731, "fields": {"name": "FK Liep\u0101ja", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22788.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-liep\u0101ja/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1732, "fields": {"name": "Lantana Tallinn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/957.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lantana-tallinn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1733, "fields": {"name": "KF Trep\u00e7a'89", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24565.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-trep\u00e7a'89/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1734, "fields": {"name": "SS Folgore/Falciano", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4091.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ss-folgore/falciano/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1735, "fields": {"name": "V\u00e1c FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1215.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/v\u00e1c-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1736, "fields": {"name": "Makedonija GP", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6018.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/makedonija-gp/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1737, "fields": {"name": "Pa\u00e7os de Ferreira", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2712.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pa\u00e7os-de-ferreira/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1738, "fields": {"name": "UMF Stjarnan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5625.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/umf-stjarnan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1739, "fields": {"name": "FC R\u00e0nger's", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3975.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-r\u00e0nger's/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1740, "fields": {"name": "FK Renova", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6020.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-renova/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1741, "fields": {"name": "FK Yerevan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9631.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-yerevan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1742, "fields": {"name": "KF Teuta Durr\u00ebs", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1125.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-teuta-durr\u00ebs/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1743, "fields": {"name": "OFK Titograd", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7846.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ofk-titograd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1744, "fields": {"name": "SV Zulte Waregem", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5620.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-zulte-waregem/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1745, "fields": {"name": "FC Samtredia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10101.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-samtredia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1746, "fields": {"name": "Lokomotiv Plovdiv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/838.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lokomotiv-plovdiv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1747, "fields": {"name": "Marsaxlokk FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3441.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/marsaxlokk-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1748, "fields": {"name": "Araks Ararat", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1056.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/araks-ararat/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1749, "fields": {"name": "IFK Mariehamn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5493.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ifk-mariehamn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1750, "fields": {"name": "FC Daugava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4389.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-daugava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1751, "fields": {"name": "B68 Toftir", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/979.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b68-toftir/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1752, "fields": {"name": "G\u00cd G\u00f8ta", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/981.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/g\u00ed-g\u00f8ta/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1753, "fields": {"name": "SS Murata", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4093.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ss-murata/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1754, "fields": {"name": "Bangor City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2428.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bangor-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1755, "fields": {"name": "Rhyl FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3557.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rhyl-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1756, "fields": {"name": "Vit\u00f3ria Set\u00fabal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/812.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vit\u00f3ria-set\u00fabal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1757, "fields": {"name": "RFC de Li\u00e8ge", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1242.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rfc-de-li\u00e8ge/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1758, "fields": {"name": "Aris Saloniki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1406.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aris-saloniki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1759, "fields": {"name": "Sporting Lokeren", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1245.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sporting-lokeren/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1760, "fields": {"name": "KSV Waregem", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1243.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ksv-waregem/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1761, "fields": {"name": "Os Belenenses", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/819.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/os-belenenses/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1762, "fields": {"name": "Panionios GSS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1407.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/panionios-gss/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1763, "fields": {"name": "Leipziger Auswahl", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4674.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/leipziger-auswahl/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1764, "fields": {"name": "OFI Heraklion", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1402.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ofi-heraklion/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1765, "fields": {"name": "Slavia Sofia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/839.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/slavia-sofia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1766, "fields": {"name": "CS Mar\u00edtimo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2186.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-mar\u00edtimo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1767, "fields": {"name": "AEP Iraklis FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1403.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aep-iraklis-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1768, "fields": {"name": "Beograd XI", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5233.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/beograd-xi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1769, "fields": {"name": "Amica Wronki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1150.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/amica-wronki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1770, "fields": {"name": "GKS Katowice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1160.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gks-katowice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1771, "fields": {"name": "London XI", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5235.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/london-xi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1772, "fields": {"name": "Sporting Charleroi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2190.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sporting-charleroi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1773, "fields": {"name": "Di\u00f3sgy\u00f6ri VTK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1221.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/di\u00f3sgy\u00f6ri-vtk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1774, "fields": {"name": "Fabril do Barreiro", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3989.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fabril-do-barreiro/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1775, "fields": {"name": "P\u00e9csi MFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1216.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/p\u00e9csi-mfc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1776, "fields": {"name": "Asteras Tripolis", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10179.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asteras-tripolis/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1777, "fields": {"name": "GD Estoril", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3293.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gd-estoril/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1778, "fields": {"name": "Tatab\u00e1nya FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6058.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tatab\u00e1nya-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1779, "fields": {"name": "Acad\u00e9mica de Coimbra", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2714.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/acad\u00e9mica-de-coimbra/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1780, "fields": {"name": "Novi Sad XI", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5228.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/novi-sad-xi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1781, "fields": {"name": "Zag\u0142\u0119bie Wa\u0142brzych", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3992.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zag\u0142\u0119bie-wa\u0142brzych/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1782, "fields": {"name": "Eendracht Aalst", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1239.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eendracht-aalst/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1783, "fields": {"name": "Auswahl K\u00f6ln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5231.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/auswahl-k\u00f6ln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1784, "fields": {"name": "KFC Winterslag", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1246.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kfc-winterslag/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1785, "fields": {"name": "Panachaiki GE", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2306.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/panachaiki-ge/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1786, "fields": {"name": "Groclin Dyskobolia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1165.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/groclin-dyskobolia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1787, "fields": {"name": "Auswahl Frankfurt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5234.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/auswahl-frankfurt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1788, "fields": {"name": "Utrecht XI", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22097.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/utrecht-xi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1789, "fields": {"name": "Marek Dupnitza", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2396.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/marek-dupnitza/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1790, "fields": {"name": "Akademik Sofia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/845.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/akademik-sofia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1791, "fields": {"name": "Uni\u00e3o Leiria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2400.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/uni\u00e3o-leiria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1792, "fields": {"name": "Beerschot AC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1254.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/beerschot-ac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1793, "fields": {"name": "Leix\u00f5es SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2422.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/leix\u00f5es-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1794, "fields": {"name": "CD Nacional", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2715.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-nacional/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1795, "fields": {"name": "AO Egaleo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2437.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ao-egaleo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1796, "fields": {"name": "Rovaniemi PS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/868.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rovaniemi-ps/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1797, "fields": {"name": "Zagreb XI", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5232.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zagreb-xi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1798, "fields": {"name": "Auswahl Basel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5230.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/auswahl-basel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1799, "fields": {"name": "St\u00e6vnet K\u00f8benhavn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4004.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st\u00e6vnet-k\u00f8benhavn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1800, "fields": {"name": "1. FC Tatran Pre\u0161ov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3428.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-tatran-pre\u0161ov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1801, "fields": {"name": "Daring Club Molenbeek", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1253.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/daring-club-molenbeek/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1802, "fields": {"name": "Rio Ave FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2799.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rio-ave-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1803, "fields": {"name": "RFC Seraing (1904-1996)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2191.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rfc-seraing-(1904-1996)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1804, "fields": {"name": "FC Lokomot\u00edva Ko\u0161ice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1392.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-lokomot\u00edva-ko\u0161ice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1805, "fields": {"name": "SC Salgueiros", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/818.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-salgueiros/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1806, "fields": {"name": "St\u00e6vnet Odense", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4675.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st\u00e6vnet-odense/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1807, "fields": {"name": "FC Dunav Ruse", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3985.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-dunav-ruse/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1808, "fields": {"name": "Viktoria K\u00f6ln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/381.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-k\u00f6ln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1809, "fields": {"name": "Ballymena United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/881.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ballymena-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1810, "fields": {"name": "Berliner Auswahl", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5229.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/berliner-auswahl/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1811, "fields": {"name": "GD Chaves", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/820.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gd-chaves/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1812, "fields": {"name": "FC Barreirense", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3994.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-barreirense/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1813, "fields": {"name": "OFC Sliven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/844.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ofc-sliven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1814, "fields": {"name": "Portimonense SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/821.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/portimonense-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1815, "fields": {"name": "FC DAC 1904", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1315.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-dac-1904/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1816, "fields": {"name": "B\u00e9k\u00e9scsaba 1912 El\u0151re SE", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1214.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b\u00e9k\u00e9scsaba-1912-el\u0151re-se/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1817, "fields": {"name": "Zag\u0142\u0119bie Sosnowiec", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1173.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zag\u0142\u0119bie-sosnowiec/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1818, "fields": {"name": "Holb\u00e6k B&I", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3982.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/holb\u00e6k-b&i/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1819, "fields": {"name": "Maccabi Petach-Tikva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1186.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/maccabi-petach-tikva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1820, "fields": {"name": "Xanthi FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2445.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/xanthi-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1821, "fields": {"name": "M\u0160K P\u00fachov", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1317.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/m\u0161k-p\u00fachov/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1822, "fields": {"name": "Gabala FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7841.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gabala-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1823, "fields": {"name": "Cherno More Varna", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3060.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cherno-more-varna/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1824, "fields": {"name": "Odra Opole", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1166.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/odra-opole/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1825, "fields": {"name": "Hapoel Petach-Tikva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1183.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hapoel-petach-tikva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1826, "fields": {"name": "RAA La Louvi\u00e9roise", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3421.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/raa-la-louvi\u00e9roise/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1827, "fields": {"name": "SC Beira-Mar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/813.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-beira-mar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1828, "fields": {"name": "Neftochimik Burgas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/834.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/neftochimik-burgas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1829, "fields": {"name": "Salgotarjan BTC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3991.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/salgotarjan-btc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1830, "fields": {"name": "Ethnikos Achna", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3070.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ethnikos-achna/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1831, "fields": {"name": "GKS Tychy '71", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3912.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gks-tychy-'71/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1832, "fields": {"name": "FC LeRK Brno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22132.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-lerk-brno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1833, "fields": {"name": "FK Smederevo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/999.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-smederevo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1834, "fields": {"name": "Pogo\u0144 Szczecin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1161.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pogo\u0144-szczecin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1835, "fields": {"name": "K. Beerschot VAC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3657.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/k.-beerschot-vac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1836, "fields": {"name": "Excelsior Mouscron", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1234.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/excelsior-mouscron/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1837, "fields": {"name": "FK Jelgava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14343.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-jelgava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1838, "fields": {"name": "FC Honka", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6498.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-honka/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1839, "fields": {"name": "SC Farense", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/817.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-farense/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1840, "fields": {"name": "Hutnik Krak\u00f3w", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1157.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hutnik-krak\u00f3w/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1841, "fields": {"name": "Ionikos Nikea", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1405.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ionikos-nikea/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1842, "fields": {"name": "KVC Westerlo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1249.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kvc-westerlo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1843, "fields": {"name": "Racing White Brussels", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3988.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/racing-white-brussels/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1844, "fields": {"name": "FC Nitra", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1387.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-nitra/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1845, "fields": {"name": "B1901 Nyk\u00f6bing", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3993.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b1901-nyk\u00f6bing/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1846, "fields": {"name": "Atromitos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3577.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atromitos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1847, "fields": {"name": "Borac \u010ca\u010dak", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3171.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borac-\u010da\u010dak/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1848, "fields": {"name": "Fylkir Reykjav\u00edk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/975.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fylkir-reykjav\u00edk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1849, "fields": {"name": "Hapoel Ramat Gan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1195.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hapoel-ramat-gan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1850, "fields": {"name": "Botev Vratsa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3305.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/botev-vratsa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1851, "fields": {"name": "Galway United (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/894.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/galway-united-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1852, "fields": {"name": "Bnei Sachnin FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4105.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bnei-sachnin-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1853, "fields": {"name": "Pirin Blagoevgrad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6012.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pirin-blagoevgrad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1854, "fields": {"name": "Bangor FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/878.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bangor-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1855, "fields": {"name": "Cementarnica Skopje", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2398.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cementarnica-skopje/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1856, "fields": {"name": "NK Primorje", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2416.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-primorje/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1857, "fields": {"name": "\u017burrieq FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/923.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u017currieq-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1858, "fields": {"name": "Dighenis Morphou", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3113.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dighenis-morphou/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1859, "fields": {"name": "Koparit Kuopio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/871.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/koparit-kuopio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1860, "fields": {"name": "KF Apolonia Fier", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1129.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-apolonia-fier/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1861, "fields": {"name": "MNK Izola", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1378.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mnk-izola/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1862, "fields": {"name": "Marsa FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3442.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/marsa-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1863, "fields": {"name": "Alki Larnaca", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1266.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alki-larnaca/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1864, "fields": {"name": "Dukla Bansk\u00e1 Bystrica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1313.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dukla-bansk\u00e1-bystrica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1865, "fields": {"name": "Enosis Neon Paralimni", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2399.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/enosis-neon-paralimni/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1866, "fields": {"name": "MP Mikkeli", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/866.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mp-mikkeli/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1867, "fields": {"name": "Finn Harps", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/898.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/finn-harps/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1868, "fields": {"name": "US Rumelange", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3528.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-rumelange/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1869, "fields": {"name": "Bnei Yehuda Tel Aviv", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1188.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bnei-yehuda-tel-aviv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1870, "fields": {"name": "Chikhura Sachkhere", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7819.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chikhura-sachkhere/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1871, "fields": {"name": "FK \u010cukari\u010dki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4938.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-\u010dukari\u010dki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1872, "fields": {"name": "Jagiellonia Bia\u0142ystok", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4839.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jagiellonia-bia\u0142ystok/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1873, "fields": {"name": "ND Mura 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3493.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nd-mura-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1874, "fields": {"name": "Vaasan PS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3178.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vaasan-ps/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1875, "fields": {"name": "FK Ordabasy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3505.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-ordabasy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1876, "fields": {"name": "Mika FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1057.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mika-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1877, "fields": {"name": "Rudar Velenje", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5157.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rudar-velenje/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1878, "fields": {"name": "Metalurg Skopje", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11975.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/metalurg-skopje/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1879, "fields": {"name": "Bala Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12524.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bala-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1880, "fields": {"name": "Paksi SE", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7789.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/paksi-se/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1881, "fields": {"name": "Olympiakos Volou", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5715.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympiakos-volou/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1882, "fields": {"name": "G\u017cira United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/929.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/g\u017cira-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1883, "fields": {"name": "Balzan FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4330.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/balzan-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1884, "fields": {"name": "UE Engordany", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3971.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ue-engordany/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1885, "fields": {"name": "KF La\u00e7i", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5084.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-la\u00e7i/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1886, "fields": {"name": "KSV Roeselare", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4341.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ksv-roeselare/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1887, "fields": {"name": "FC Lahti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/865.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-lahti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1888, "fields": {"name": "Maccabi Netanya", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1192.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/maccabi-netanya/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1889, "fields": {"name": "FC Dinaburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1105.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-dinaburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1890, "fields": {"name": "Zira FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22128.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zira-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1891, "fields": {"name": "Wis\u0142a P\u0142ock", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3220.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wis\u0142a-p\u0142ock/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1892, "fields": {"name": "FK Karvan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5138.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-karvan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1893, "fields": {"name": "FC Ameri", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6092.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ameri/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1894, "fields": {"name": "Newtown AFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3555.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/newtown-afc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1895, "fields": {"name": "JJK Jyv\u00e4skyl\u00e4", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10013.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jjk-jyv\u00e4skyl\u00e4/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1896, "fields": {"name": "AC Allianssi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3224.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-allianssi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1897, "fields": {"name": "Cercle Brugge", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1252.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cercle-brugge/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1898, "fields": {"name": "Gandzasar Kapan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6770.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gandzasar-kapan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1899, "fields": {"name": "St. Joseph's FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8377.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st.-joseph's-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1900, "fields": {"name": "FK Senica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13369.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-senica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1901, "fields": {"name": "TSC Ba\u010dka Topola", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28340.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsc-ba\u010dka-topola/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1902, "fields": {"name": "\u00de\u00f3r Akureyri", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11752.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00fe\u00f3r-akureyri/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1903, "fields": {"name": "GKS Be\u0142chat\u00f3w", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5467.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gks-be\u0142chat\u00f3w/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1904, "fields": {"name": "Slavija Sarajevo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5006.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/slavija-sarajevo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1905, "fields": {"name": "Radnik Bijeljina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6010.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/radnik-bijeljina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1906, "fields": {"name": "Airbus UK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4979.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/airbus-uk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1907, "fields": {"name": "Zlat\u00e9 Moravce", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9447.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zlat\u00e9-moravce/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1908, "fields": {"name": "Szombathelyi Halad\u00e1s", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3104.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/szombathelyi-halad\u00e1s/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1909, "fields": {"name": "Longford Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/899.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/longford-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1910, "fields": {"name": "Interblock Ljubljana", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3068.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/interblock-ljubljana/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1911, "fields": {"name": "KF Bashkimi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3598.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-bashkimi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1912, "fields": {"name": "UN K\u00e4erj\u00e9ng", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3154.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/un-k\u00e4erj\u00e9ng/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1913, "fields": {"name": "JK Sillam\u00e4e Kalev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/963.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jk-sillam\u00e4e-kalev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1914, "fields": {"name": "Arka Gdynia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1175.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arka-gdynia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1915, "fields": {"name": "Budapesti VSC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9251.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/budapesti-vsc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1916, "fields": {"name": "KF Gjilani", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8405.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-gjilani/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1917, "fields": {"name": "Cardiff Metropolitan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20961.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cardiff-metropolitan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1918, "fields": {"name": "FK Banat Zrenjanin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3479.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-banat-zrenjanin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1919, "fields": {"name": "Odra Wodzis\u0142aw", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2263.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/odra-wodzis\u0142aw/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1920, "fields": {"name": "PAS Giannina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2447.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pas-giannina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1921, "fields": {"name": "FK Vo\u017edovac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3174.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-vo\u017edovac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1922, "fields": {"name": "FC Margveti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15916.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-margveti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1923, "fields": {"name": "Apollon Smyrnis", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2893.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/apollon-smyrnis/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1924, "fields": {"name": "FC Gagra", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12383.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-gagra/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1925, "fields": {"name": "FK Okzhetpes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4365.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-okzhetpes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1926, "fields": {"name": "Lechia Gda\u0144sk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1176.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lechia-gda\u0144sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1927, "fields": {"name": "FK Zvartnots AAL", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2417.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-zvartnots-aal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1928, "fields": {"name": "Dungannon Swifts", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3562.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dungannon-swifts/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1929, "fields": {"name": "FK Turnovo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11974.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-turnovo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1930, "fields": {"name": "OFK Petrovac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7848.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ofk-petrovac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1931, "fields": {"name": "UC Dublin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/914.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/uc-dublin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1932, "fields": {"name": "Prestatyn Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11732.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/prestatyn-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1933, "fields": {"name": "Kolkheti Poti", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3571.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kolkheti-poti/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1934, "fields": {"name": "Carmarthen Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/932.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/carmarthen-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1935, "fields": {"name": "UWIC Inter Cardiff", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5537.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/uwic-inter-cardiff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1936, "fields": {"name": "JK Narva Trans", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/936.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jk-narva-trans/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1937, "fields": {"name": "FC Ashdod", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2404.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ashdod/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1938, "fields": {"name": "FK Be\u017eanija", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7839.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-be\u017eanija/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1939, "fields": {"name": "Hajduk Kula", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3481.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hajduk-kula/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1940, "fields": {"name": "Kecskem\u00e9ti TE", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8443.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kecskem\u00e9ti-te/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1941, "fields": {"name": "Olimpic Sarajevo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12434.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olimpic-sarajevo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1942, "fields": {"name": "\u015e\u00fcv\u0259lan FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6137.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u015f\u00fcv\u0259lan-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1943, "fields": {"name": "FC Arouca", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12452.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-arouca/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1944, "fields": {"name": "FK Jagodina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12057.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-jagodina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1945, "fields": {"name": "FK Sloboda U\u017eice", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11346.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-sloboda-u\u017eice/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1946, "fields": {"name": "KS Cracovia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1167.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ks-cracovia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1947, "fields": {"name": "Cefn Druids", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3553.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cefn-druids/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1948, "fields": {"name": "KS Besa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1126.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ks-besa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1949, "fields": {"name": "FK \u010celik Nik\u0161i\u0107", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14008.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-\u010delik-nik\u0161i\u0107/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1950, "fields": {"name": "APOP Kinyras", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6061.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/apop-kinyras/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1951, "fields": {"name": "Spartak Myjava", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13769.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-myjava/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1952, "fields": {"name": "UMF Grindav\u00edk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/974.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/umf-grindav\u00edk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1953, "fields": {"name": "Afan Lido FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3550.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/afan-lido-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1954, "fields": {"name": "FK Iskra Danilovgrad", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14003.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-iskra-danilovgrad/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1955, "fields": {"name": "FK Lov\u0107en", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10234.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-lov\u0107en/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1956, "fields": {"name": "Mil-Mu\u011fan FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5140.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mil-mu\u011fan-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1957, "fields": {"name": "FC Alma-Ata", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4366.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-alma-ata/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1958, "fields": {"name": "FC Tskhinvali", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10566.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-tskhinvali/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1959, "fields": {"name": "KV Oostende", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4904.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kv-oostende/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1960, "fields": {"name": "Zhetysu Taldykorgan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3506.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zhetysu-taldykorgan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1961, "fields": {"name": "OFK Be\u010dej 1918", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9616.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ofk-be\u010dej-1918/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1962, "fields": {"name": "NK \u017dep\u010de", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3584.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-\u017eep\u010de/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1963, "fields": {"name": "Luft\u00ebtari Gjirokast\u00ebr", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7727.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/luft\u00ebtari-gjirokast\u00ebr/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1964, "fields": {"name": "FK Bokelj", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10235.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-bokelj/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1965, "fields": {"name": "Union Titus P\u00e9tange", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4918.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-titus-p\u00e9tange/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1966, "fields": {"name": "FK R\u012bga", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1107.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-r\u012bga/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1967, "fields": {"name": "SC Faetano", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4095.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-faetano/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1968, "fields": {"name": "Khazri Buzovna", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10109.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/khazri-buzovna/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1969, "fields": {"name": "Tulevik Viljandi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3231.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tulevik-viljandi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1970, "fields": {"name": "FK Belasica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2423.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-belasica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1971, "fields": {"name": "RFCU Luxemburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6314.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rfcu-luxemburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1972, "fields": {"name": "\u00cdF Fuglafj\u00f8r\u00f0ur", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/986.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00edf-fuglafj\u00f8r\u00f0ur/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1973, "fields": {"name": "FK Atyrau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2415.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-atyrau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1974, "fields": {"name": "AC Libertas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4024.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-libertas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1975, "fields": {"name": "Sirens FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30604.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sirens-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1976, "fields": {"name": "S\u0259bail FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25030.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/s\u0259bail-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1977, "fields": {"name": "Sporting Fingal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10574.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sporting-fingal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1978, "fields": {"name": "USV Eschen/Mauren", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1478.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/usv-eschen/mauren/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1979, "fields": {"name": "Paide Linnameeskond", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12918.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/paide-linnameeskond/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1980, "fields": {"name": "Sumgayit FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16612.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sumgayit-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1981, "fields": {"name": "FK Tomori Berat", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7726.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-tomori-berat/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1982, "fields": {"name": "Zawisza Bydgoszcz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5485.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zawisza-bydgoszcz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1983, "fields": {"name": "FC Noah", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30664.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-noah/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1984, "fields": {"name": "Haverfordwest County", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3554.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/haverfordwest-county/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1985, "fields": {"name": "Kaysar Kyzylorda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3509.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kaysar-kyzylorda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1986, "fields": {"name": "PFC Shumen 2010", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10073.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pfc-shumen-2010/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1987, "fields": {"name": "SV Pasching 16", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10019.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-pasching-16/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1988, "fields": {"name": "Ermis Aradippou", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12424.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ermis-aradippou/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1989, "fields": {"name": "JFK Olimps/RFS", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5667.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jfk-olimps/rfs/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1990, "fields": {"name": "Pusk\u00e1s FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20426.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pusk\u00e1s-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1991, "fields": {"name": "SS Cosmos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1473.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ss-cosmos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1992, "fields": {"name": "Valmiera FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1091.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/valmiera-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1993, "fields": {"name": "FinnPa Helsinki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10208.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/finnpa-helsinki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1994, "fields": {"name": "FC Senec", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2429.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-senec/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1995, "fields": {"name": "FC Sopron", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3530.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-sopron/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1996, "fields": {"name": "KF Bylis Ballsh", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1121.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-bylis-ballsh/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1997, "fields": {"name": "Sadam Tallinn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/965.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sadam-tallinn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1998, "fields": {"name": "Budu\u0107nost Banovici", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5005.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/budu\u0107nost-banovici/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 1999, "fields": {"name": "Simurq PFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7842.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/simurq-pfc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2000, "fields": {"name": "Sk\u00e1la \u00cdF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3413.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk\u00e1la-\u00edf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2001, "fields": {"name": "Neath FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9999.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/neath-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2002, "fields": {"name": "Mladost Lu\u010dani", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9477.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mladost-lu\u010dani/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2003, "fields": {"name": "Spartak Yerevan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2373.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-yerevan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2004, "fields": {"name": "B71 Sandoy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/987.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b71-sandoy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2005, "fields": {"name": "Llandudno FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12583.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/llandudno-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2006, "fields": {"name": "Port Talbot Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3556.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/port-talbot-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2007, "fields": {"name": "TPV Tampere", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5258.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tpv-tampere/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2008, "fields": {"name": "Akademija Pandev", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24421.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/akademija-pandev/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2009, "fields": {"name": "Jokerit Helsinki", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/873.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jokerit-helsinki/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2010, "fields": {"name": "FK Shafa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1110.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-shafa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2011, "fields": {"name": "HNK Ora\u0161je", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3580.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hnk-ora\u0161je/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2012, "fields": {"name": "Turan-T \u0130K", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1113.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/turan-t-i\u0307k/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2013, "fields": {"name": "\u00cdF Leiftur", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3110.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00edf-leiftur/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2014, "fields": {"name": "SS Pennarossa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4087.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ss-pennarossa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2015, "fields": {"name": "Bray Wanderers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/915.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bray-wanderers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2016, "fields": {"name": "FK Daugava R\u012bga", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4388.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-daugava-r\u012bga/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2017, "fields": {"name": "Aberystwyth Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3549.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aberystwyth-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2018, "fields": {"name": "FC Mondercange", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3089.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-mondercange/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2019, "fields": {"name": "Tartu FC Santos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20358.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tartu-fc-santos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2020, "fields": {"name": "Milano Kumanovo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10254.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/milano-kumanovo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2021, "fields": {"name": "FC Encamp", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2414.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-encamp/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2022, "fields": {"name": "Constel-lacio Esportiva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6556.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/constel-lacio-esportiva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2023, "fields": {"name": "FC Domagnano", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2425.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-domagnano/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2024, "fields": {"name": "AC Juvenes/Dogana", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4085.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-juvenes/dogana/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2025, "fields": {"name": "Etzella Ettelbruck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/831.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/etzella-ettelbruck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2026, "fields": {"name": "UE Santa Coloma", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12478.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ue-santa-coloma/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2027, "fields": {"name": "CE Principat", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3974.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ce-principat/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2028, "fields": {"name": "Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5455.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rak\u00f3w-cz\u0119stochowa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2029, "fields": {"name": "CD Santa Clara", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2402.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-santa-clara/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2030, "fields": {"name": "Larne FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3563.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/larne-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2031, "fields": {"name": "Kisv\u00e1rda FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20846.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kisv\u00e1rda-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2032, "fields": {"name": "FK Tuzla City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25984.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-tuzla-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2033, "fields": {"name": "FK Kyzylzhar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3511.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-kyzylzhar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2034, "fields": {"name": "Gil Vicente", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2716.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gil-vicente/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2035, "fields": {"name": "FCB Magpies", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25576.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fcb-magpies/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2036, "fields": {"name": "Mosta FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4997.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mosta-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2037, "fields": {"name": "Aris Limassol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3042.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aris-limassol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2038, "fields": {"name": "FK Podgorica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23580.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-podgorica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2039, "fields": {"name": "KF Llapi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24564.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kf-llapi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2040, "fields": {"name": "Atl\u00e9tic Escaldes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5110.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atl\u00e9tic-escaldes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2041, "fields": {"name": "Swift Hesperange", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3088.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/swift-hesperange/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2042, "fields": {"name": "FK De\u010di\u0107 Tuzi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7849.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-de\u010di\u0107-tuzi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2043, "fields": {"name": "FC Struga", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25917.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-struga/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2044, "fields": {"name": "Mons Calpe S.C.", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24235.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mons-calpe-s.c./"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2045, "fields": {"name": "Arda Kardzhali", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28200.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arda-kardzhali/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2046, "fields": {"name": "Wrexham AFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3114.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wrexham-afc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2047, "fields": {"name": "K Waterschei SV Thor Genk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3313.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/k-waterschei-sv-thor-genk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2048, "fields": {"name": "Newport County", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4229.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/newport-county/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2049, "fields": {"name": "Stal Rzeszow", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1174.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stal-rzeszow/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2050, "fields": {"name": "Estrela Amadora", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3289.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/estrela-amadora/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2051, "fields": {"name": "Spartak Varna", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3459.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spartak-varna/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2052, "fields": {"name": "TJ Rud\u00e1 Hv\u011bzda Brno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21196.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tj-rud\u00e1-hv\u011bzda-brno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2053, "fields": {"name": "Borough United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5269.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borough-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2054, "fields": {"name": "Merthyr Tydfil FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5308.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/merthyr-tydfil-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2055, "fields": {"name": "Real Madrid Castilla", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3161.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-madrid-castilla/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2056, "fields": {"name": "Koml\u00f3 B\u00e1ny\u00e1sz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5288.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/koml\u00f3-b\u00e1ny\u00e1sz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2057, "fields": {"name": "Carrick Rangers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5303.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/carrick-rangers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2058, "fields": {"name": "Alliance Dudelange", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13114.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alliance-dudelange/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2059, "fields": {"name": "\u00c5IFK Turku", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6830.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00e5ifk-turku/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2060, "fields": {"name": "Mied\u017a Legnica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1177.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mied\u017a-legnica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2061, "fields": {"name": "BFC Si\u00f3fok", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3529.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bfc-si\u00f3fok/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2062, "fields": {"name": "1. FSV Schwerin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18354.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fsv-schwerin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2063, "fields": {"name": "AGS Kastoria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5304.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ags-kastoria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2064, "fields": {"name": "Athinaikos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4769.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/athinaikos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2065, "fields": {"name": "Kotkan TP (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20084.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kotkan-tp-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2066, "fields": {"name": "Home Farm", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/913.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/home-farm/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2067, "fields": {"name": "\u0160K Futura Humenn\u00e9", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5313.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u0161k-futura-humenn\u00e9/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2068, "fields": {"name": "CSU Gala\u021bi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20998.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/csu-gala\u021bi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2069, "fields": {"name": "1. Wiener Neust\u00e4dter SC (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3737.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-wiener-neust\u00e4dter-sc-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2070, "fields": {"name": "Nea Salamina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3090.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nea-salamina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2071, "fields": {"name": "Vanl\u00f8se IF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1363.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vanl\u00f8se-if/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2072, "fields": {"name": "FC Balzers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1477.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-balzers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2073, "fields": {"name": "\u00cdBA Akureyri", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/977.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00edba-akureyri/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2074, "fields": {"name": "Hapoel Rishon LeZion", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5314.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hapoel-rishon-lezion/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2075, "fields": {"name": "FC Chernomorets Burgas (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/26506.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-chernomorets-burgas-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2076, "fields": {"name": "FC Kotayk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3405.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-kotayk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2077, "fields": {"name": "Albpetrol Patos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5311.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/albpetrol-patos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2078, "fields": {"name": "Olimpija Riga", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1106.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olimpija-riga/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2079, "fields": {"name": "SV Stockerau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3763.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-stockerau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2080, "fields": {"name": "FC Schaan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1476.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-schaan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2081, "fields": {"name": "Nikol Tallinn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/964.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nikol-tallinn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2082, "fields": {"name": "MFK Dubnica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3408.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mfk-dubnica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2083, "fields": {"name": "Sint-Truidense VV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2202.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sint-truidense-vv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2084, "fields": {"name": "Lommel SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2222.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lommel-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2085, "fields": {"name": "FF Jaro", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3226.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ff-jaro/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2086, "fields": {"name": "M\u0160K Rimavsk\u00e1 Sobota", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4181.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/m\u0161k-rimavsk\u00e1-sobota/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2087, "fields": {"name": "FC Merani Tbilisi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7817.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-merani-tbilisi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2088, "fields": {"name": "Lombard P\u00e1pa TFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1222.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lombard-p\u00e1pa-tfc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2089, "fields": {"name": "Newry City FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3560.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/newry-city-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2090, "fields": {"name": "FK Grbalj Radanovi\u0107i", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7847.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-grbalj-radanovi\u0107i/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2091, "fields": {"name": "FC Velbazhd 1919 Kyustendil", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14956.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-velbazhd-1919-kyustendil/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2092, "fields": {"name": "PSFC Chernomorets", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10202.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/psfc-chernomorets/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2093, "fields": {"name": "Baki Fahlasi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10645.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/baki-fahlasi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2094, "fields": {"name": "NK Jedinstvo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5359.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-jedinstvo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2095, "fields": {"name": "CS Hobscheid", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/830.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-hobscheid/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2096, "fields": {"name": "Akratitos Liosion", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2444.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/akratitos-liosion/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2097, "fields": {"name": "Caersws FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2397.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/caersws-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2098, "fields": {"name": "Impuls Dilijan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10646.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/impuls-dilijan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2099, "fields": {"name": "NK Korotan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6479.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-korotan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2100, "fields": {"name": "Omagh Town FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3409.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/omagh-town-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2101, "fields": {"name": "Conwy Borough FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10665.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/conwy-borough-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2102, "fields": {"name": "Ebbw Vale AFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5541.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ebbw-vale-afc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2103, "fields": {"name": "NK Drava (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3491.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nk-drava-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2104, "fields": {"name": "Victoria Rosport", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3526.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/victoria-rosport/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2105, "fields": {"name": "KRC Zuid-West-Vlaanderen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9900.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/krc-zuid-west-vlaanderen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2106, "fields": {"name": "FC Kilikia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4363.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-kilikia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2107, "fields": {"name": "FK Masalli", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1109.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-masalli/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2108, "fields": {"name": "Kalamata", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3373.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kalamata/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2109, "fields": {"name": "JK Tervis P\u00e4rnu", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10668.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jk-tervis-p\u00e4rnu/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2110, "fields": {"name": "Ton Pentre FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10667.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ton-pentre-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2111, "fields": {"name": "FK Brodarac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25944.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-brodarac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2112, "fields": {"name": "Septemvri Sofia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23975.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/septemvri-sofia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2113, "fields": {"name": "FK AS Tren\u010d\u00edn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20199.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-as-tren\u010d\u00edn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2114, "fields": {"name": "FC Admira Wacker (AKA)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28236.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-admira-wacker-(aka)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2115, "fields": {"name": "FK Pobeda Junior", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40364.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-pobeda-junior/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2116, "fields": {"name": "Ill\u00e9s Akad\u00e9mia Halad\u00e1s", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24123.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ill\u00e9s-akad\u00e9mia-halad\u00e1s/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2117, "fields": {"name": "Akademia e Futbollit", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/37977.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/akademia-e-futbollit/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2118, "fields": {"name": "R\u00e4van Baku", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23541.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/r\u00e4van-baku/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2119, "fields": {"name": "FK Csikszereda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/37976.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-csikszereda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2120, "fields": {"name": "K\u00e4Pa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24089.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/k\u00e4pa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2121, "fields": {"name": "Shk\u00ebndija Tiran\u00eb", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30769.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shk\u00ebndija-tiran\u00eb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2122, "fields": {"name": "Zvijezda 09 Bijeljina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/36638.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zvijezda-09-bijeljina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2123, "fields": {"name": "Korona Kielce", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25534.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/korona-kielce/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2124, "fields": {"name": "BFC Daugavpils", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/31613.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bfc-daugavpils/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2125, "fields": {"name": "Wacker Wien", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3932.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wacker-wien/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2126, "fields": {"name": "WSG Radenthein", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6492.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wsg-radenthein/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2127, "fields": {"name": "SV Schwechat", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3750.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-schwechat/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2128, "fields": {"name": "FC Dornbirn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3713.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-dornbirn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2129, "fields": {"name": "SV Admira Wiener Neustadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18869.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-admira-wiener-neustadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2130, "fields": {"name": "SK Bischofshofen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6493.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-bischofshofen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2131, "fields": {"name": "Wiener AC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6471.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wiener-ac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2132, "fields": {"name": "FC Wien", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7703.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-wien/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2133, "fields": {"name": "Floridsdorfer AC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12890.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/floridsdorfer-ac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2134, "fields": {"name": "SV Chemie Linz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21678.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-chemie-linz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2135, "fields": {"name": "FC Stadlau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3753.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-stadlau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2136, "fields": {"name": "\u00d6MV Olympia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21780.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00f6mv-olympia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2137, "fields": {"name": "Grazer SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3933.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/grazer-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2138, "fields": {"name": "FK Austria-ASV Puch", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22055.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-austria-asv-puch/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2139, "fields": {"name": "KSV Ankerbrot", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13640.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ksv-ankerbrot/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2140, "fields": {"name": "SV Gloggnitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22205.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-gloggnitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2141, "fields": {"name": "SK Slovan HAC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10882.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-slovan-hac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2142, "fields": {"name": "FS Elektra", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22204.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fs-elektra/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2143, "fields": {"name": "FCA11 - R.Oberlaa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9852.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fca11---r.oberlaa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2144, "fields": {"name": "SV Dinamo Helfort 15", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19368.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-dinamo-helfort-15/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2145, "fields": {"name": "SC Rasenspieler Hochst\u00e4dt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19895.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-rasenspieler-hochst\u00e4dt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2146, "fields": {"name": "Post SV Wien", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8133.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/post-sv-wien/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2147, "fields": {"name": "SC Ostbahn XI", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7885.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-ostbahn-xi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2148, "fields": {"name": "SC Austro-Fiat Wien", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3931.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-austro-fiat-wien/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2149, "fields": {"name": "LSV Markersdorf/Pielach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7705.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-markersdorf/pielach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2150, "fields": {"name": "SK Amateure Steyr", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19421.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-amateure-steyr/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2151, "fields": {"name": "ESV Haidbrunn Wacker Wiener Neustadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22523.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/esv-haidbrunn-wacker-wiener-neustadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2152, "fields": {"name": "Plymouth Argyle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3969.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/plymouth-argyle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2153, "fields": {"name": "Port Vale FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3264.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/port-vale-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2154, "fields": {"name": "Rotherham United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3276.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rotherham-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2155, "fields": {"name": "Lincoln City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4211.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lincoln-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2156, "fields": {"name": "Stockport County", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3010.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stockport-county/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2157, "fields": {"name": "Bristol Rovers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3105.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bristol-rovers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2158, "fields": {"name": "Chesterfield FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2806.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chesterfield-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2159, "fields": {"name": "Doncaster Rovers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4215.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/doncaster-rovers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2160, "fields": {"name": "Gainsborough Trinity", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4200.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gainsborough-trinity/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2161, "fields": {"name": "Tranmere Rovers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2894.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tranmere-rovers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2162, "fields": {"name": "Walsall FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3120.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/walsall-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2163, "fields": {"name": "Shrewsbury Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3298.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/shrewsbury-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2164, "fields": {"name": "Leeds City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11616.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/leeds-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2165, "fields": {"name": "South Shields FC (1899)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22164.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/south-shields-fc-(1899)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2166, "fields": {"name": "Crewe Alexandra", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2355.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/crewe-alexandra/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2167, "fields": {"name": "Scunthorpe United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3016.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/scunthorpe-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2168, "fields": {"name": "Cambridge United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3265.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cambridge-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2169, "fields": {"name": "Southend United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3274.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/southend-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2170, "fields": {"name": "Burton Swifts", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11600.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/burton-swifts/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2171, "fields": {"name": "Gillingham FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2246.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gillingham-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2172, "fields": {"name": "Peterborough United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2245.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/peterborough-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2173, "fields": {"name": "Burton United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32266.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/burton-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2174, "fields": {"name": "Rotherham County", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11636.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rotherham-county/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2175, "fields": {"name": "New Brighton Tower", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32265.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/new-brighton-tower/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2176, "fields": {"name": "Burton Wanderers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32264.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/burton-wanderers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2177, "fields": {"name": "Loughborough United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4236.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/loughborough-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2178, "fields": {"name": "Colchester United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2247.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/colchester-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2179, "fields": {"name": "Darlington FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3429.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/darlington-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2180, "fields": {"name": "Burton Albion", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4220.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/burton-albion/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2181, "fields": {"name": "York City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2239.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/york-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2182, "fields": {"name": "Wycombe Wanderers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4068.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wycombe-wanderers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2183, "fields": {"name": "Nelson FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11604.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nelson-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2184, "fields": {"name": "Mansfield Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3286.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mansfield-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2185, "fields": {"name": "Northwich Victoria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4209.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/northwich-victoria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2186, "fields": {"name": "Hereford United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4214.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hereford-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2187, "fields": {"name": "Milton Keynes Dons", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2243.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/milton-keynes-dons/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2188, "fields": {"name": "Yeovil Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4223.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yeovil-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2189, "fields": {"name": "Middlesbrough Iron", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6200.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/middlesbrough-iron/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2190, "fields": {"name": "Bootle FC (old)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32263.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bootle-fc-(old)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2191, "fields": {"name": "Rochdale AFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3119.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rochdale-afc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2192, "fields": {"name": "Exeter City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4241.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/exeter-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2193, "fields": {"name": "Hartlepool United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3283.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hartlepool-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2194, "fields": {"name": "Torquay United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3278.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/torquay-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2195, "fields": {"name": "Chester City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4201.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chester-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2196, "fields": {"name": "Workington AFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4234.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/workington-afc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2197, "fields": {"name": "Halifax Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3279.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/halifax-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2198, "fields": {"name": "Aldershot FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/32863.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aldershot-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2199, "fields": {"name": "Barnet FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4193.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/barnet-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2200, "fields": {"name": "Scarborough FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3275.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/scarborough-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2201, "fields": {"name": "Southport FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3115.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/southport-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2202, "fields": {"name": "Cheltenham Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3117.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cheltenham-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2203, "fields": {"name": "Morecambe FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4242.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/morecambe-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2204, "fields": {"name": "Barrow AFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4230.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/barrow-afc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2205, "fields": {"name": "Accrington Stanley", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4194.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/accrington-stanley/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2206, "fields": {"name": "Macclesfield Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3380.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/macclesfield-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2207, "fields": {"name": "Crawley Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4219.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/crawley-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2208, "fields": {"name": "Stevenage FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4216.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stevenage-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2209, "fields": {"name": "Fleetwood Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8388.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fleetwood-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2210, "fields": {"name": "AFC Wimbledon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9324.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/afc-wimbledon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2211, "fields": {"name": "Forest Green Rovers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4455.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/forest-green-rovers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2212, "fields": {"name": "Aldershot Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3287.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aldershot-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2213, "fields": {"name": "Chester FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20533.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chester-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2214, "fields": {"name": "Rushden & Diamonds", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4217.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rushden-&-diamonds/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2215, "fields": {"name": "Boston United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4212.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/boston-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2216, "fields": {"name": "Kidderminster Harriers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4208.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kidderminster-harriers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2217, "fields": {"name": "Salford City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23740.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/salford-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2218, "fields": {"name": "Harrogate Town", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6074.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/harrogate-town/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2219, "fields": {"name": "Maidstone United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4826.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/maidstone-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2220, "fields": {"name": "Dagenham & Redbridge", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4224.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dagenham-&-redbridge/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2221, "fields": {"name": "Oxford City", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4299.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/oxford-city/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2222, "fields": {"name": "Sutton United", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4250.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sutton-united/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2223, "fields": {"name": "Cambridge University", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6578.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cambridge-university/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2224, "fields": {"name": "US Orl\u00e9ans", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28355.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-orl\u00e9ans/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2225, "fields": {"name": "JA Drancy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30712.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ja-drancy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2226, "fields": {"name": "Montfermeil FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34678.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/montfermeil-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2227, "fields": {"name": "USL Dunkerque", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25046.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/usl-dunkerque/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2228, "fields": {"name": "Entente Feignies Aulnoye", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30715.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/entente-feignies-aulnoye/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2229, "fields": {"name": "\u00c9vreux FC 27", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30714.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00e9vreux-fc-27/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2230, "fields": {"name": "USM Saran", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28343.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/usm-saran/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2231, "fields": {"name": "FC Chambly", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34681.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-chambly/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2232, "fields": {"name": "US Quevilly-Rouen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28357.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-quevilly-rouen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2233, "fields": {"name": "St-Pryv\u00e9 St-Hilaire", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34680.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st-pryv\u00e9-st-hilaire/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2234, "fields": {"name": "ESM Gonfreville", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40086.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/esm-gonfreville/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2235, "fields": {"name": "Entente SSG", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28356.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/entente-ssg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2236, "fields": {"name": "C'Chartres Football", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30713.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/c'chartres-football/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2237, "fields": {"name": "US Torcy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28364.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-torcy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2238, "fields": {"name": "ASPTT Dijon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28381.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asptt-dijon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2239, "fields": {"name": "FC Bourg-P\u00e9ronnas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30717.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-bourg-p\u00e9ronnas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2240, "fields": {"name": "Le Puy Foot 43", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28361.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/le-puy-foot-43/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2241, "fields": {"name": "FC 93 Bobigny", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39082.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-93-bobigny/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2242, "fields": {"name": "FC Fleury 91", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/26383.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-fleury-91/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2243, "fields": {"name": "CSO Amn\u00e9ville", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28363.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cso-amn\u00e9ville/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2244, "fields": {"name": "SAS \u00c9pinal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30718.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sas-\u00e9pinal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2245, "fields": {"name": "CA Pontarlier", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34682.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ca-pontarlier/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2246, "fields": {"name": "FC Montceau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30719.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-montceau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2247, "fields": {"name": "US Avranches", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34687.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-avranches/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2248, "fields": {"name": "SA M\u00e9rignac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34684.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sa-m\u00e9rignac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2249, "fields": {"name": "US Concarneau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30720.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-concarneau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2250, "fields": {"name": "Tr\u00e9lissac FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28366.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tr\u00e9lissac-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2251, "fields": {"name": "USSA Vertou", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34686.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ussa-vertou/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2252, "fields": {"name": "Vannes OC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28370.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vannes-oc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2253, "fields": {"name": "Aviron Bayonnais", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30721.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aviron-bayonnais/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2254, "fields": {"name": "SO Cholet", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28371.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/so-cholet/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2255, "fields": {"name": "La Roche VF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40085.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/la-roche-vf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2256, "fields": {"name": "Pau FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28365.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pau-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2257, "fields": {"name": "US Colomiers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30724.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-colomiers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2258, "fields": {"name": "Castelnau Le Cr\u00e8s FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/28378.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/castelnau-le-cr\u00e8s-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2259, "fields": {"name": "SC Air Bel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40087.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-air-bel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2260, "fields": {"name": "Blagnac FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40088.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blagnac-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2261, "fields": {"name": "AS Porto Vecchio ", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30722.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-porto-vecchio-/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2262, "fields": {"name": "Pieve di Lota", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34689.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pieve-di-lota/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2263, "fields": {"name": "USJA Carquefou", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40935.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/usja-carquefou/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2264, "fields": {"name": "Lyon - La Duch\u00e8re", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39085.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lyon---la-duch\u00e8re/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2265, "fields": {"name": "INF Clairefontaine", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9948.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inf-clairefontaine/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2266, "fields": {"name": "AS Saint-Priest", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39146.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-saint-priest/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2267, "fields": {"name": "AS Beauvais", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39598.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-beauvais/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2268, "fields": {"name": "INF Vichy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9297.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/inf-vichy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2269, "fields": {"name": "Paris 13 Atletico", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39084.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/paris-13-atletico/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2270, "fields": {"name": "Marignane Gignac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40930.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/marignane-gignac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2271, "fields": {"name": "Stade Plabennec", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39148.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-plabennec/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2272, "fields": {"name": "Stade Briochin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39086.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-briochin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2273, "fields": {"name": "ES Wasquehal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40963.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/es-wasquehal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2274, "fields": {"name": "RC \u00c9pernay Champagne", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40918.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rc-\u00e9pernay-champagne/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2275, "fields": {"name": "V\u00e9nissieux FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39147.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/v\u00e9nissieux-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2276, "fields": {"name": "ASF Andr\u00e9zieux", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40994.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asf-andr\u00e9zieux/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2277, "fields": {"name": "Olympique de Valence", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39090.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympique-de-valence/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2278, "fields": {"name": "US Mont\u00e9limar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43286.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-mont\u00e9limar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2279, "fields": {"name": "Canet Roussillon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39083.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/canet-roussillon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2280, "fields": {"name": "ASC Saint-Apollinaire", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39094.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asc-saint-apollinaire/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2281, "fields": {"name": "ESA Linas-Montlh\u00e9ry", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40925.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/esa-linas-montlh\u00e9ry/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2282, "fields": {"name": "US Chantilly", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40924.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-chantilly/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2283, "fields": {"name": "ASPTT Marseille", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39092.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asptt-marseille/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2284, "fields": {"name": "RC Argenteuil", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39089.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rc-argenteuil/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2285, "fields": {"name": "AS Vitr\u00e9", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39087.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-vitr\u00e9/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2286, "fields": {"name": "AS Brestoise", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/31270.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-brestoise/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2287, "fields": {"name": "AS Pagny-sur-Moselle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43385.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-pagny-sur-moselle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2288, "fields": {"name": "SC Hazebrouck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43277.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-hazebrouck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2289, "fields": {"name": "AS Meudon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43406.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-meudon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2290, "fields": {"name": "AAS Sarcelles", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40919.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aas-sarcelles/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2291, "fields": {"name": "GJV Vienne et Mouli\u00e8re", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40934.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gjv-vienne-et-mouli\u00e8re/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2292, "fields": {"name": "SC Schiltigheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43364.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-schiltigheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2293, "fields": {"name": "Stade Montois", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39591.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-montois/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2294, "fields": {"name": "Arras Football", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43355.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arras-football/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2295, "fields": {"name": "AS Montferrand", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40685.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-montferrand/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2296, "fields": {"name": "FC Versailles", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40921.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-versailles/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2297, "fields": {"name": "Oullins Cascol Foot", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43316.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/oullins-cascol-foot/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2298, "fields": {"name": "SC Selongey", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43415.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-selongey/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2299, "fields": {"name": "FC Annecy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40927.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-annecy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2300, "fields": {"name": "Olympique Marcquois", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43346.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympique-marcquois/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2301, "fields": {"name": "CO Joinville", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20359.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/co-joinville/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2302, "fields": {"name": "ES Molsheim-Ernolsheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43295.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/es-molsheim-ernolsheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2303, "fields": {"name": "FCSR Haguenau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39142.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fcsr-haguenau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2304, "fields": {"name": "US Le Pontet", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43304.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-le-pontet/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2305, "fields": {"name": "Racing Besan\u00e7on", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40926.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/racing-besan\u00e7on/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2306, "fields": {"name": "FC Kronenbourg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39144.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-kronenbourg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2307, "fields": {"name": "Aubagne FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40931.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aubagne-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2308, "fields": {"name": "Rodez AF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/31175.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rodez-af/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2309, "fields": {"name": "Blois Foot 41", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/38747.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blois-foot-41/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2310, "fields": {"name": "FC Riom", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43376.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-riom/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2311, "fields": {"name": "Stade Olympique Millau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39145.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-olympique-millau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2312, "fields": {"name": "AS Le Mans Villaret", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43337.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-le-mans-villaret/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2313, "fields": {"name": "\u00c9toile Bleue St Cyr", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39140.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/\u00e9toile-bleue-st-cyr/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2314, "fields": {"name": "AS G\u00e9menos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43325.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-g\u00e9menos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2315, "fields": {"name": "SFC Neuilly-sur-Marne", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40929.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sfc-neuilly-sur-marne/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2316, "fields": {"name": "AS Poissy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39588.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-poissy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2317, "fields": {"name": "FC Ch\u00e2lonnais", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39093.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ch\u00e2lonnais/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2318, "fields": {"name": "Le Poir\u00e9-sur-Vie VF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43394.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/le-poir\u00e9-sur-vie-vf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2319, "fields": {"name": "Saint-Nazaire AF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40932.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/saint-nazaire-af/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2320, "fields": {"name": "SC Beaucouz\u00e9", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39151.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-beaucouz\u00e9/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2321, "fields": {"name": "ES Viry-Chatillon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39596.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/es-viry-chatillon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2322, "fields": {"name": "FC Offranvillais", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40922.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-offranvillais/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2323, "fields": {"name": "FCE M\u00e9rignac Arlac", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39149.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fce-m\u00e9rignac-arlac/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2324, "fields": {"name": "AS Muret", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40965.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-muret/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2325, "fields": {"name": "AS Marck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39141.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-marck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2326, "fields": {"name": "Bergerac Foot", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40933.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bergerac-foot/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2327, "fields": {"name": "Montrouge FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/41104.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/montrouge-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2328, "fields": {"name": "FC Mantois", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/43008.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-mantois/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2329, "fields": {"name": "CS Br\u00e9tigny", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/41156.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cs-br\u00e9tigny/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2330, "fields": {"name": "ASG Vorw\u00e4rts Dessau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7712.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asg-vorw\u00e4rts-dessau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2331, "fields": {"name": "Hafen Rostock", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18335.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hafen-rostock/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2332, "fields": {"name": "BSG Motor Werdau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7160.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsg-motor-werdau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2333, "fields": {"name": "Dynamo F\u00fcrstenwalde", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9328.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dynamo-f\u00fcrstenwalde/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2334, "fields": {"name": "ASG Vorw\u00e4rts Neubrandenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16376.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asg-vorw\u00e4rts-neubrandenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2335, "fields": {"name": "Rostocker FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8828.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rostocker-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2336, "fields": {"name": "Wacker Nordhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/474.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wacker-nordhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2337, "fields": {"name": "FC Stahl Hennigsdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18336.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-stahl-hennigsdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2338, "fields": {"name": "VfL Osnabr\u00fcck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/341.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-osnabr\u00fcck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2339, "fields": {"name": "Union Solingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/384.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-solingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2340, "fields": {"name": "FSV Frankfurt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/354.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-frankfurt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2341, "fields": {"name": "SpVgg Bayreuth", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/351.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-bayreuth/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2342, "fields": {"name": "SV Meppen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/378.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-meppen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2343, "fields": {"name": "Hessen Kassel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/370.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hessen-kassel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2344, "fields": {"name": "1. FC Heidenheim 1846", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4497.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-heidenheim-1846/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2345, "fields": {"name": "Holstein Kiel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/385.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/holstein-kiel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2346, "fields": {"name": "SV Sandhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/491.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-sandhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2347, "fields": {"name": "Eintracht Trier", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/359.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-trier/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2348, "fields": {"name": "Jahn Regensburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/355.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jahn-regensburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2349, "fields": {"name": "Rot Weiss Ahlen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/335.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-weiss-ahlen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2350, "fields": {"name": "Wormatia Worms", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/347.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wormatia-worms/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2351, "fields": {"name": "Freiburger FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/362.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/freiburger-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2352, "fields": {"name": "SpVgg Bayern Hof", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/344.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-bayern-hof/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2353, "fields": {"name": "Westfalia Herne", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/393.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/westfalia-herne/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2354, "fields": {"name": "Wacker Burghausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/436.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wacker-burghausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2355, "fields": {"name": "VfB Oldenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/379.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-oldenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2356, "fields": {"name": "Schwarz-Wei\u00df Essen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/394.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/schwarz-wei\u00df-essen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2357, "fields": {"name": "1. SC G\u00f6ttingen 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/388.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-sc-g\u00f6ttingen-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2358, "fields": {"name": "SV R\u00f6chling V\u00f6lklingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/346.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-r\u00f6chling-v\u00f6lklingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2359, "fields": {"name": "VfR B\u00fcrstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/364.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-b\u00fcrstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2360, "fields": {"name": "SC Herford", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/383.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-herford/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2361, "fields": {"name": "W\u00fcrzburger FV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/360.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/w\u00fcrzburger-fv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2362, "fields": {"name": "Arminia Hannover", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/390.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arminia-hannover/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2363, "fields": {"name": "VfB L\u00fcbeck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/402.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-l\u00fcbeck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2364, "fields": {"name": "Rot-Wei\u00df L\u00fcdenscheid", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/387.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-wei\u00df-l\u00fcdenscheid/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2365, "fields": {"name": "Wacker 04 Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/392.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wacker-04-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2366, "fields": {"name": "TuS Koblenz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2905.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-koblenz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2367, "fields": {"name": "SSV Reutlingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/333.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-reutlingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2368, "fields": {"name": "FK Pirmasens", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/345.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-pirmasens/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2369, "fields": {"name": "1. FC Schweinfurt 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/352.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-schweinfurt-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2370, "fields": {"name": "FC G\u00fctersloh", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/357.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-g\u00fctersloh/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2371, "fields": {"name": "KSV Baunatal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/358.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ksv-baunatal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2372, "fields": {"name": "Viktoria Aschaffenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/404.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-aschaffenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2373, "fields": {"name": "VfR Aalen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/440.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-aalen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2374, "fields": {"name": "BV 08 L\u00fcttringhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/408.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bv-08-l\u00fcttringhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2375, "fields": {"name": "SpVgg Erkenschwick", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/386.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-erkenschwick/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2376, "fields": {"name": "SV Wehen Wiesbaden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/437.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-wehen-wiesbaden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2377, "fields": {"name": "DSC Wanne-Eickel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/389.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dsc-wanne-eickel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2378, "fields": {"name": "1. FC Bocholt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/382.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-bocholt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2379, "fields": {"name": "ESV Ingolstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/367.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/esv-ingolstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2380, "fields": {"name": "MTV Ingolstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/365.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mtv-ingolstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2381, "fields": {"name": "1. FC M\u00fclheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/396.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-m\u00fclheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2382, "fields": {"name": "DJK G\u00fctersloh", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/397.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/djk-g\u00fctersloh/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2383, "fields": {"name": "FC Remscheid", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/377.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-remscheid/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2384, "fields": {"name": "OSC Bremerhaven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/391.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/osc-bremerhaven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2385, "fields": {"name": "W\u00fcrzburger Kickers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/363.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/w\u00fcrzburger-kickers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2386, "fields": {"name": "OSV Hannover", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/380.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/osv-hannover/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2387, "fields": {"name": "Bonner SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/395.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bonner-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2388, "fields": {"name": "FC Hanau 93", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/366.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-hanau-93/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2389, "fields": {"name": "VfR Heilbronn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/350.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-heilbronn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2390, "fields": {"name": "SC Charlottenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/407.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-charlottenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2391, "fields": {"name": "Olympia Wilhelmshaven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/399.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympia-wilhelmshaven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2392, "fields": {"name": "VfR Mannheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/349.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-mannheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2393, "fields": {"name": "Sportfreunde Siegen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/439.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-siegen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2394, "fields": {"name": "Eintracht Bad Kreuznach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/353.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-bad-kreuznach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2395, "fields": {"name": "VfB Eppingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/369.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-eppingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2396, "fields": {"name": "HSV Barmbek-Uhlenhorst", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/400.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hsv-barmbek-uhlenhorst/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2397, "fields": {"name": "TSV Havelse", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/403.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-havelse/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2398, "fields": {"name": "FSV Salmrohr", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/406.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-salmrohr/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2399, "fields": {"name": "BSV Schwenningen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/361.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsv-schwenningen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2400, "fields": {"name": "SV Babelsberg 03", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/334.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-babelsberg-03/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2401, "fields": {"name": "Spandauer SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/398.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spandauer-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2402, "fields": {"name": "VfB Stuttgart II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/443.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-stuttgart-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2403, "fields": {"name": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6015.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-sonnenhof-gro\u00dfaspach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2404, "fields": {"name": "Werder Bremen II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/426.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/werder-bremen-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2405, "fields": {"name": "Borussia Dortmund II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/433.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borussia-dortmund-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2406, "fields": {"name": "Bayern M\u00fcnchen II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/434.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bayern-m\u00fcnchen-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2407, "fields": {"name": "SC Verl", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/428.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-verl/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2408, "fields": {"name": "1. FSV Mainz 05 II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/692.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fsv-mainz-05-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2409, "fields": {"name": "Sportfreunde Lotte", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4440.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-lotte/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2410, "fields": {"name": "SC Freiburg II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/691.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-freiburg-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2411, "fields": {"name": "SV 07 Elversberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/435.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-07-elversberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2412, "fields": {"name": "Kickers Emden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/456.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kickers-emden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2413, "fields": {"name": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27611.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/t\u00fcrkg\u00fcc\u00fc-m\u00fcnchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2414, "fields": {"name": "FC Viktoria 1889 Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/727.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-viktoria-1889-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2415, "fields": {"name": "Altona 93", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/462.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/altona-93/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2416, "fields": {"name": "SC J\u00fclich 1910", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2933.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-j\u00fclich-1910/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2417, "fields": {"name": "Vorw\u00e4rts Gleiwitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3929.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vorw\u00e4rts-gleiwitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2418, "fields": {"name": "1. FC Pforzheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/711.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-pforzheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2419, "fields": {"name": "TuS Langerwehe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/713.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-langerwehe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2420, "fields": {"name": "BC Hartha", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2966.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bc-hartha/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2421, "fields": {"name": "PSV Chemnitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2960.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/psv-chemnitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2422, "fields": {"name": "Berliner SV 1892", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2963.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/berliner-sv-1892/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2423, "fields": {"name": "VfL Benrath", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2911.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-benrath/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2424, "fields": {"name": "VfB M\u00fchlburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2914.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-m\u00fchlburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2425, "fields": {"name": "VfB K\u00f6nigsberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3940.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-k\u00f6nigsberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2426, "fields": {"name": "Hassia Bingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4530.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hassia-bingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2427, "fields": {"name": "SW Westende Hamborn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3937.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sw-westende-hamborn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2428, "fields": {"name": "WTSV Concordia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/461.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wtsv-concordia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2429, "fields": {"name": "Rot-Weiss Frankfurt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/493.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-weiss-frankfurt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2430, "fields": {"name": "Victoria Hamburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2969.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/victoria-hamburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2431, "fields": {"name": "Hertha BSC II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/464.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hertha-bsc-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2432, "fields": {"name": "SF Hamborn 07", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2988.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sf-hamborn-07/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2433, "fields": {"name": "SC Minerva 1893", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2959.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-minerva-1893/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2434, "fields": {"name": "SV S\u00fcdwest Ludwigshafen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2970.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-s\u00fcdwest-ludwigshafen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2435, "fields": {"name": "Naprzodzie Lipiny", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3947.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/naprzodzie-lipiny/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2436, "fields": {"name": "LSV Hamburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3955.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-hamburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2437, "fields": {"name": "Neumeyer N\u00fcrnberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3935.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/neumeyer-n\u00fcrnberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2438, "fields": {"name": "VfB Peine", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2961.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-peine/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2439, "fields": {"name": "Atlas Delmenhorst", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/459.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atlas-delmenhorst/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2440, "fields": {"name": "B\u00fcnder SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4548.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b\u00fcnder-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2441, "fields": {"name": "1. FC K\u00f6ln II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2413.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-k\u00f6ln-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2442, "fields": {"name": "LSV P\u00fctnitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3946.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-p\u00fctnitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2443, "fields": {"name": "TuS Bremerhaven 93", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4411.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-bremerhaven-93/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2444, "fields": {"name": "Dresdner Sportfreunde", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2957.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dresdner-sportfreunde/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2445, "fields": {"name": "VfL K\u00f6ln 1899", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3936.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-k\u00f6ln-1899/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2446, "fields": {"name": "SV Viktoria Stolp", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8511.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-viktoria-stolp/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2447, "fields": {"name": "SpVgg K\u00f6ln-S\u00fclz 07", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6718.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-k\u00f6ln-s\u00fclz-07/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2448, "fields": {"name": "Breslauer SpVg 02", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3953.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/breslauer-spvg-02/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2449, "fields": {"name": "LSV Kamp", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3942.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-kamp/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2450, "fields": {"name": "SG Eschweiler", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3939.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-eschweiler/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2451, "fields": {"name": "FC Tailfingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4606.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-tailfingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2452, "fields": {"name": "Hindenburg Allenstein", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2962.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hindenburg-allenstein/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2453, "fields": {"name": "SpVgg Plattling", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2920.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-plattling/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2454, "fields": {"name": "LSV Stettin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3945.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-stettin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2455, "fields": {"name": "Eintracht Haiger (alt)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2927.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-haiger-(alt)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2456, "fields": {"name": "VfV Hildesheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4431.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfv-hildesheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2457, "fields": {"name": "Eimsb\u00fctteler TV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2965.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eimsb\u00fctteler-tv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2458, "fields": {"name": "Hammer SpVg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3453.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hammer-spvg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2459, "fields": {"name": "TSV Taunusstein", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4649.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-taunusstein/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2460, "fields": {"name": "TSV Vestenbergsgreuth", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/490.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-vestenbergsgreuth/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2461, "fields": {"name": "BuEV Danzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3941.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/buev-danzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2462, "fields": {"name": "FC-Astoria Walldorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4971.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-astoria-walldorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2463, "fields": {"name": "Karlsruher SC II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/481.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/karlsruher-sc-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2464, "fields": {"name": "Duisburger FV 08", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3255.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/duisburger-fv-08/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2465, "fields": {"name": "SC Geislingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2979.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-geislingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2466, "fields": {"name": "TSG Pfeddersheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/707.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-pfeddersheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2467, "fields": {"name": "Rot-Wei\u00df Hasborn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2951.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-wei\u00df-hasborn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2468, "fields": {"name": "Offenburger FV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4731.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/offenburger-fv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2469, "fields": {"name": "Sportfreunde Eisbachtal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/719.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-eisbachtal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2470, "fields": {"name": "Hertha Zehlendorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/476.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hertha-zehlendorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2471, "fields": {"name": "Brandenburger SC S\u00fcd", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3928.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/brandenburger-sc-s\u00fcd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2472, "fields": {"name": "Masovia Lyck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2958.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/masovia-lyck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2473, "fields": {"name": "SC Bamberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2935.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-bamberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2474, "fields": {"name": "NSTG Falkenau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3950.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nstg-falkenau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2475, "fields": {"name": "LSV Adler Deblin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3948.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-adler-deblin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2476, "fields": {"name": "Union Salzgitter", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4544.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-salzgitter/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2477, "fields": {"name": "SV Weiskirchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4534.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-weiskirchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2478, "fields": {"name": "RSV W\u00fcrges", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2996.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rsv-w\u00fcrges/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2479, "fields": {"name": "Siegburger SV 04", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4734.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/siegburger-sv-04/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2480, "fields": {"name": "SV Neckargerach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4567.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-neckargerach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2481, "fields": {"name": "TSV Battenberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4706.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-battenberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2482, "fields": {"name": "TuS Hoisdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/463.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-hoisdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2483, "fields": {"name": "1. FC Ph\u00f6nix L\u00fcbeck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3930.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-ph\u00f6nix-l\u00fcbeck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2484, "fields": {"name": "SportVg Feuerbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2255.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportvg-feuerbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2485, "fields": {"name": "Berolina Stralau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17431.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/berolina-stralau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2486, "fields": {"name": "FC Augsburg II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4632.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-augsburg-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2487, "fields": {"name": "TV Unterboihingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4589.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tv-unterboihingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2488, "fields": {"name": "Urania Hamburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4579.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/urania-hamburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2489, "fields": {"name": "1. FC Kaiserslautern II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/441.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-kaiserslautern-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2490, "fields": {"name": "VfB Theley", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4481.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-theley/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2491, "fields": {"name": "G\u00f6ppinger SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4509.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/g\u00f6ppinger-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2492, "fields": {"name": "Sportfreunde Leipzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3934.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-leipzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2493, "fields": {"name": "SG Egelsbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/489.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-egelsbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2494, "fields": {"name": "VfL Wolfsburg II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/693.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-wolfsburg-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2495, "fields": {"name": "SG Ellingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4568.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-ellingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2496, "fields": {"name": "FV 09 Weinheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2967.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-09-weinheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2497, "fields": {"name": "SS Stra\u00dfburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3951.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ss-stra\u00dfburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2498, "fields": {"name": "Beuthener SuSV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8508.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/beuthener-susv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2499, "fields": {"name": "Blumenthaler SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4508.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blumenthaler-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2500, "fields": {"name": "Saar 05 Saarbr\u00fccken", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2980.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/saar-05-saarbr\u00fccken/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2501, "fields": {"name": "SC Pfullendorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/445.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-pfullendorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2502, "fields": {"name": "Olympia Bocholt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4564.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympia-bocholt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2503, "fields": {"name": "Ph\u00f6nix Ludwigshafen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3960.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ph\u00f6nix-ludwigshafen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2504, "fields": {"name": "SV Alsenborn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4451.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-alsenborn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2505, "fields": {"name": "Bergmann Borsig Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2949.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bergmann-borsig-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2506, "fields": {"name": "VfL Stettin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8543.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-stettin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2507, "fields": {"name": "Fortuna Leipzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6693.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fortuna-leipzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2508, "fields": {"name": "SpVgg Au/Iller", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4050.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-au/iller/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2509, "fields": {"name": "Yorck Boyen Insterburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4642.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/yorck-boyen-insterburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2510, "fields": {"name": "SV R\u00f6dinghausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20645.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-r\u00f6dinghausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2511, "fields": {"name": "Alemannia Plaidt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4645.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alemannia-plaidt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2512, "fields": {"name": "Bahlinger SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2442.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bahlinger-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2513, "fields": {"name": "SV Ottweiler", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4639.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-ottweiler/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2514, "fields": {"name": "VfB Dillingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2999.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-dillingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2515, "fields": {"name": "SSV Vingst 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22422.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-vingst-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2516, "fields": {"name": "SV Leiwen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4490.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-leiwen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2517, "fields": {"name": "1. FC N\u00fcrnberg II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2860.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-n\u00fcrnberg-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2518, "fields": {"name": "TuS Celle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/453.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-celle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2519, "fields": {"name": "Greifswalder SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2853.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/greifswalder-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2520, "fields": {"name": "Hamburger SV II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/449.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hamburger-sv-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2521, "fields": {"name": "ASC Dudweiler", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4482.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asc-dudweiler/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2522, "fields": {"name": "SpVgg Ludwigsburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/488.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-ludwigsburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2523, "fields": {"name": "SC Sperber", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4466.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-sperber/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2524, "fields": {"name": "SV Auersmacher", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4527.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-auersmacher/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2525, "fields": {"name": "Viktoria Griesheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4760.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-griesheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2526, "fields": {"name": "Alemannia Eggenstein", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4646.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alemannia-eggenstein/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2527, "fields": {"name": "TSV K\u00fccknitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4525.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-k\u00fccknitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2528, "fields": {"name": "Union Krefeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4412.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-krefeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2529, "fields": {"name": "D\u00f6belner SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9345.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/d\u00f6belner-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2530, "fields": {"name": "SV Heidingsfeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2995.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-heidingsfeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2531, "fields": {"name": "FT Geestem\u00fcnde", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4703.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ft-geestem\u00fcnde/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2532, "fields": {"name": "Schwarz-Wei\u00df Wuppertal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22415.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/schwarz-wei\u00df-wuppertal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2533, "fields": {"name": "SGO Bremen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4537.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sgo-bremen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2534, "fields": {"name": "Duisburger SpV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4446.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/duisburger-spv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2535, "fields": {"name": "VfR Achern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4584.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-achern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2536, "fields": {"name": "BC Sport Kassel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21264.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bc-sport-kassel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2537, "fields": {"name": "Germania Bochum", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22413.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-bochum/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2538, "fields": {"name": "TuS Feuchtwangen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4572.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-feuchtwangen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2539, "fields": {"name": "Berliner AK 07", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4960.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/berliner-ak-07/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2540, "fields": {"name": "SV Neufahrwasser", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8577.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-neufahrwasser/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2541, "fields": {"name": "Vorw\u00e4rts Breslau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14528.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vorw\u00e4rts-breslau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2542, "fields": {"name": "BV 04 D\u00fcsseldorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4648.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bv-04-d\u00fcsseldorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2543, "fields": {"name": "Karlsruher FV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/730.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/karlsruher-fv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2544, "fields": {"name": "Preu\u00dfen Dellbr\u00fcck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3956.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/preu\u00dfen-dellbr\u00fcck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2545, "fields": {"name": "SpVg Frechen 20", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4726.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvg-frechen-20/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2546, "fields": {"name": "TuRa 04 Bonn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22414.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tura-04-bonn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2547, "fields": {"name": "BW Friedrichstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4788.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bw-friedrichstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2548, "fields": {"name": "FC Erbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4793.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-erbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2549, "fields": {"name": "SpVgg Neu-Isenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4781.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-neu-isenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2550, "fields": {"name": "TuRa Leipzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22379.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tura-leipzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2551, "fields": {"name": "Concordia Plauen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14507.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/concordia-plauen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2552, "fields": {"name": "Fortuna D\u00fcsseldorf II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2932.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fortuna-d\u00fcsseldorf-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2553, "fields": {"name": "FV Eppelborn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4475.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-eppelborn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2554, "fields": {"name": "Sportfreunde Schw\u00e4bisch Hall", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4541.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-schw\u00e4bisch-hall/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2555, "fields": {"name": "SpVgg Lindau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4529.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-lindau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2556, "fields": {"name": "VfL Bochum II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/495.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-bochum-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2557, "fields": {"name": "Warendorfer SU", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4647.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/warendorfer-su/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2558, "fields": {"name": "SV Edenkoben", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/501.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-edenkoben/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2559, "fields": {"name": "VFC Plauen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/468.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfc-plauen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2560, "fields": {"name": "Blau-Wei\u00df Parchim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2946.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blau-wei\u00df-parchim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2561, "fields": {"name": "K\u00f6nigsberger STV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22365.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/k\u00f6nigsberger-stv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2562, "fields": {"name": "NSTG Witkowitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22377.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nstg-witkowitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2563, "fields": {"name": "Eintracht Duisburg 1848", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2909.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-duisburg-1848/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2564, "fields": {"name": "MSV Brno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3954.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/msv-brno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2565, "fields": {"name": "Sportfreunde Ricklingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/455.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-ricklingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2566, "fields": {"name": "Sportfreunde Salzgitter", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4533.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-salzgitter/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2567, "fields": {"name": "FC Gohfeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4753.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-gohfeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2568, "fields": {"name": "Normannia Gm\u00fcnd", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4628.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/normannia-gm\u00fcnd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2569, "fields": {"name": "SpVg Marl", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2926.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvg-marl/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2570, "fields": {"name": "SpVgg Herten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4002.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-herten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2571, "fields": {"name": "SpVgg R\u00f6hlinghausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22411.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-r\u00f6hlinghausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2572, "fields": {"name": "TSG Giengen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2998.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-giengen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2573, "fields": {"name": "BSG Chemie Leipzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17717.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsg-chemie-leipzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2574, "fields": {"name": "Sportfreunde Katernberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3251.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-katernberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2575, "fields": {"name": "SpVgg Landshut", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/712.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-landshut/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2576, "fields": {"name": "Eintracht H\u00f6hr-G'hausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4543.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-h\u00f6hr-g'hausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2577, "fields": {"name": "Sportfreunde Freiburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4688.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-freiburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2578, "fields": {"name": "ASV Idar-Oberstein", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4532.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asv-idar-oberstein/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2579, "fields": {"name": "Rot-Wei\u00df Nieb\u00fcll", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4717.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-wei\u00df-nieb\u00fcll/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2580, "fields": {"name": "SC Gladenbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4616.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-gladenbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2581, "fields": {"name": "SV Hilden-Nord", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2974.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-hilden-nord/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2582, "fields": {"name": "SVO Germaringen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4569.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/svo-germaringen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2583, "fields": {"name": "SV Linden 07", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22366.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-linden-07/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2584, "fields": {"name": "Alemannia Gelsenkirchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22378.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alemannia-gelsenkirchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2585, "fields": {"name": "FC Emmendingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2989.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-emmendingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2586, "fields": {"name": "SV Polizei L\u00fcbeck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22410.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-polizei-l\u00fcbeck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2587, "fields": {"name": "LSV Reinecke-Brieg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8583.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-reinecke-brieg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2588, "fields": {"name": "TSG Usingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4480.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-usingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2589, "fields": {"name": "VfB Friedrichshafen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4725.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-friedrichshafen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2590, "fields": {"name": "VfL Frohnlach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4691.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-frohnlach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2591, "fields": {"name": "FC Singen 04", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/710.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-singen-04/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2592, "fields": {"name": "TSV Friesen H\u00e4nigsen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4783.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-friesen-h\u00e4nigsen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2593, "fields": {"name": "Weiche Flensburg 08", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13547.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/weiche-flensburg-08/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2594, "fields": {"name": "FV Melsungen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4666.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-melsungen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2595, "fields": {"name": "VfL Neustadt/Weinstra\u00dfe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4658.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-neustadt/weinstra\u00dfe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2596, "fields": {"name": "VfR Schweinfurt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7524.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-schweinfurt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2597, "fields": {"name": "Barmbeker SG", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22380.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/barmbeker-sg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2598, "fields": {"name": "ASV Burglengenfeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4681.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asv-burglengenfeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2599, "fields": {"name": "FC Wangen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2972.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-wangen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2600, "fields": {"name": "SV Klettendorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14509.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-klettendorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2601, "fields": {"name": "Ulmer FV 1894", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9347.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ulmer-fv-1894/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2602, "fields": {"name": "Bramfelder SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4702.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bramfelder-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2603, "fields": {"name": "FC Rastatt 04", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4607.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-rastatt-04/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2604, "fields": {"name": "ASV Landau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4477.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asv-landau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2605, "fields": {"name": "TuS Oberwinter", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4749.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-oberwinter/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2606, "fields": {"name": "SV Polizei Hamburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14508.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-polizei-hamburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2607, "fields": {"name": "Rapide Wedding", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4474.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rapide-wedding/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2608, "fields": {"name": "TS Woltmershausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9214.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ts-woltmershausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2609, "fields": {"name": "Opel R\u00fcsselsheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4449.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/opel-r\u00fcsselsheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2610, "fields": {"name": "SV 06 Kassel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8512.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-06-kassel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2611, "fields": {"name": "T\u00fcrkiyemspor Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/480.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/t\u00fcrkiyemspor-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2612, "fields": {"name": "VfB Wissen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/502.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-wissen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2613, "fields": {"name": "TuS Xanten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4539.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-xanten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2614, "fields": {"name": "SC Wiedenbr\u00fcck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4082.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-wiedenbr\u00fcck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2615, "fields": {"name": "Reinickendorfer F\u00fcchse", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/473.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/reinickendorfer-f\u00fcchse/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2616, "fields": {"name": "VfL Klafeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4715.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-klafeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2617, "fields": {"name": "EGC Wirges", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2945.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/egc-wirges/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2618, "fields": {"name": "OT Bremen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2931.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ot-bremen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2619, "fields": {"name": "BFC Preussen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6673.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bfc-preussen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2620, "fields": {"name": "Eintracht Nordhorn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/452.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-nordhorn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2621, "fields": {"name": "SpVgg Ansbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/438.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-ansbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2622, "fields": {"name": "Borussia Fulda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/444.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borussia-fulda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2623, "fields": {"name": "Itzehoer SV 09", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4464.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/itzehoer-sv-09/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2624, "fields": {"name": "SpVgg Cannstatt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14515.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-cannstatt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2625, "fields": {"name": "VfL Hamm/Sieg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/706.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-hamm/sieg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2626, "fields": {"name": "Bremer SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2947.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bremer-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2627, "fields": {"name": "Elsterberger BC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14529.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/elsterberger-bc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2628, "fields": {"name": "TuS Helene Altenessen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8556.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-helene-altenessen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2629, "fields": {"name": "TSG Leihgestern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4578.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-leihgestern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2630, "fields": {"name": "MSV von der Goltz Tilsit", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22368.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/msv-von-der-goltz-tilsit/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2631, "fields": {"name": "1. CfR Pforzheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4547.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-cfr-pforzheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2632, "fields": {"name": "Stettiner SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6681.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stettiner-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2633, "fields": {"name": "TuRa Harksheide", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4573.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tura-harksheide/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2634, "fields": {"name": "STV Horst Emscher", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2987.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stv-horst-emscher/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2635, "fields": {"name": "Rendsburger TSV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4618.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rendsburger-tsv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2636, "fields": {"name": "SG 99 Andernach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4519.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-99-andernach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2637, "fields": {"name": "CfR K\u00f6ln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9228.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cfr-k\u00f6ln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2638, "fields": {"name": "SSVg Velbert", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3007.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssvg-velbert/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2639, "fields": {"name": "SV Bergisch Gladbach 09", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4297.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-bergisch-gladbach-09/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2640, "fields": {"name": "Wacker M\u00fcnchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2915.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wacker-m\u00fcnchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2641, "fields": {"name": "LFC Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/716.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lfc-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2642, "fields": {"name": "SpVgg Beckum", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2857.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-beckum/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2643, "fields": {"name": "VfR Frankenthal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4447.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-frankenthal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2644, "fields": {"name": "1. FC Viersen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4624.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-viersen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2645, "fields": {"name": "SC Neukirchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/486.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-neukirchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2646, "fields": {"name": "Schwarz-Wei\u00df Rehden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3458.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/schwarz-wei\u00df-rehden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2647, "fields": {"name": "Bayer Leverkusen II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/423.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bayer-leverkusen-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2648, "fields": {"name": "Heider SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2858.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/heider-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2649, "fields": {"name": "Hannover 96 II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3145.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hannover-96-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2650, "fields": {"name": "VfB Gaggenau (alt)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2861.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-gaggenau-(alt)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2651, "fields": {"name": "FC Oberneuland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2924.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-oberneuland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2652, "fields": {"name": "Wilhelmsburger FV 09", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22371.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wilhelmsburger-fv-09/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2653, "fields": {"name": "Edelstahl Krefeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22381.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/edelstahl-krefeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2654, "fields": {"name": "SV Spielberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4542.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-spielberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2655, "fields": {"name": "VfB Lohberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4439.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-lohberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2656, "fields": {"name": "Arminia G\u00fctersloh", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4582.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arminia-g\u00fctersloh/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2657, "fields": {"name": "FC Vilshofen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4694.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-vilshofen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2658, "fields": {"name": "Hermannia Kassel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4752.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hermannia-kassel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2659, "fields": {"name": "HSV Gro\u00df Born", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7781.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hsv-gro\u00df-born/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2660, "fields": {"name": "LSV Heiligenbeil", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22329.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-heiligenbeil/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2661, "fields": {"name": "Motor Zschopau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18243.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/motor-zschopau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2662, "fields": {"name": "PSV Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22405.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/psv-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2663, "fields": {"name": "PSV Danzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14514.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/psv-danzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2664, "fields": {"name": "SC Neheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6607.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-neheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2665, "fields": {"name": "SpVgg Neckarsgem\u00fcnd", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4622.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-neckarsgem\u00fcnd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2666, "fields": {"name": "SV Bliesen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4670.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-bliesen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2667, "fields": {"name": "SVG Steinheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17074.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/svg-steinheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2668, "fields": {"name": "Teutonia Obernau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4502.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/teutonia-obernau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2669, "fields": {"name": "Viktoria Herxheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2940.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-herxheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2670, "fields": {"name": "Warnsdorfer FK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8541.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/warnsdorfer-fk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2671, "fields": {"name": "1. FC Bitterfeld-Wolfen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22438.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-bitterfeld-wolfen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2672, "fields": {"name": "1. FC Kirchheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4668.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-kirchheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2673, "fields": {"name": "ASC Sch\u00f6ppingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2968.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asc-sch\u00f6ppingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2674, "fields": {"name": "ASV Durlach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6014.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asv-durlach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2675, "fields": {"name": "Borussia Brand", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4635.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borussia-brand/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2676, "fields": {"name": "Eintracht Osnabr\u00fcck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3957.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-osnabr\u00fcck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2677, "fields": {"name": "FC Th\u00fcringen Weida", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9229.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-th\u00fcringen-weida/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2678, "fields": {"name": "FC Treptow", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17514.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-treptow/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2679, "fields": {"name": "FSV Frankfurt II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4763.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-frankfurt-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2680, "fields": {"name": "FV Biberach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4685.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-biberach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2681, "fields": {"name": "FV Lauda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3266.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-lauda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2682, "fields": {"name": "FV L\u00f6rrach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4489.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-l\u00f6rrach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2683, "fields": {"name": "FVgg. Kastel 06", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4754.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fvgg.-kastel-06/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2684, "fields": {"name": "Germania Sch\u00f6neiche", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4902.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-sch\u00f6neiche/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2685, "fields": {"name": "H\u00fclser SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4410.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/h\u00fclser-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2686, "fields": {"name": "HuS Marienwerder", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8567.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hus-marienwerder/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2687, "fields": {"name": "Langenhorn Hamburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4465.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/langenhorn-hamburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2688, "fields": {"name": "MSV Cherusker G\u00f6rlitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22430.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/msv-cherusker-g\u00f6rlitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2689, "fields": {"name": "Rasensport Osnabr\u00fcck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4747.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rasensport-osnabr\u00fcck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2690, "fields": {"name": "SC Birkenfeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4792.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-birkenfeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2691, "fields": {"name": "SC Hauenstein", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/498.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-hauenstein/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2692, "fields": {"name": "SpVgg Leipzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6675.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-leipzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2693, "fields": {"name": "Spvgg Sandhofen 03", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22367.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-sandhofen-03/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2694, "fields": {"name": "SSV Elspe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4615.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-elspe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2695, "fields": {"name": "SV Cuxhaven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4518.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-cuxhaven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2696, "fields": {"name": "SV Schwetzingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4785.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-schwetzingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2697, "fields": {"name": "TSV Ampfing", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4010.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-ampfing/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2698, "fields": {"name": "TSV G\u00fcntersleben", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4559.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-g\u00fcntersleben/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2699, "fields": {"name": "TSV Hirschaid", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4728.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-hirschaid/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2700, "fields": {"name": "TSV Klein-Linden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4495.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-klein-linden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2701, "fields": {"name": "TuS Ahlen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4498.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-ahlen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2702, "fields": {"name": "TuS Haste", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4452.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-haste/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2703, "fields": {"name": "TuS Heeslingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7815.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-heeslingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2704, "fields": {"name": "TuS Lingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4780.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-lingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2705, "fields": {"name": "TuS Stetten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4745.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-stetten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2706, "fields": {"name": "TuS Struck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4608.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-struck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2707, "fields": {"name": "VfL Erp", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4797.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-erp/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2708, "fields": {"name": "Wacker Leipzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6323.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wacker-leipzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2709, "fields": {"name": "Westfalia Weitmar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4698.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/westfalia-weitmar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2710, "fields": {"name": "Bor. M\u00f6nchengladbach II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/725.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bor.-m\u00f6nchengladbach-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2711, "fields": {"name": "BV Cloppenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/451.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bv-cloppenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2712, "fields": {"name": "FC Gundelfingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2930.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-gundelfingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2713, "fields": {"name": "FC Rotalben", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4504.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-rotalben/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2714, "fields": {"name": "FSV Pfaffenhofen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4718.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-pfaffenhofen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2715, "fields": {"name": "FV Zeulenroda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2855.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-zeulenroda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2716, "fields": {"name": "L\u00fcner SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3452.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/l\u00fcner-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2717, "fields": {"name": "Meiendorfer SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2990.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/meiendorfer-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2718, "fields": {"name": "SC 07 Idar-Oberstein", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/494.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-07-idar-oberstein/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2719, "fields": {"name": "Schleswig 06", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4643.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/schleswig-06/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2720, "fields": {"name": "SuS Northeim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4448.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sus-northeim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2721, "fields": {"name": "SV 09 Fl\u00f6rsheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22433.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-09-fl\u00f6rsheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2722, "fields": {"name": "SV Schalding-Heining", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/718.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-schalding-heining/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2723, "fields": {"name": "SV Todesfelde", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14984.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-todesfelde/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2724, "fields": {"name": "Teutonia Waltrop", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2973.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/teutonia-waltrop/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2725, "fields": {"name": "TSV Ersen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4499.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-ersen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2726, "fields": {"name": "TSV Gersthofen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4719.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-gersthofen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2727, "fields": {"name": "Tura Ludwigshafen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4413.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tura-ludwigshafen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2728, "fields": {"name": "Wacker Marktredwitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22432.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wacker-marktredwitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2729, "fields": {"name": "SG 01 Hoechst", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/721.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-01-hoechst/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2730, "fields": {"name": "TuS Ziegenheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4756.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-ziegenheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2731, "fields": {"name": "VfB Schrecksbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4652.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-schrecksbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2732, "fields": {"name": "Zel Praga Warszawa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22323.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zel-praga-warszawa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2733, "fields": {"name": "ATS Kulmbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4536.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ats-kulmbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2734, "fields": {"name": "Delbr\u00fccker SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6080.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/delbr\u00fccker-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2735, "fields": {"name": "Greifswalder FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9242.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/greifswalder-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2736, "fields": {"name": "LSV Nordhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22370.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-nordhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2737, "fields": {"name": "SK Yesilyurt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/695.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sk-yesilyurt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2738, "fields": {"name": "Sportfreunde Saarbr\u00fccken", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4438.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-saarbr\u00fccken/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2739, "fields": {"name": "SpVgg Ratibor 03", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22419.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-ratibor-03/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2740, "fields": {"name": "Sterkrade 06/07", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4522.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sterkrade-06/07/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2741, "fields": {"name": "SV Bonlanden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2851.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-bonlanden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2742, "fields": {"name": "SV Geinsheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4697.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-geinsheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2743, "fields": {"name": "SV Linx", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2864.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-linx/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2744, "fields": {"name": "TSV Steinbach Haiger", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21462.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-steinbach-haiger/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2745, "fields": {"name": "VfB 06/08 Remscheid", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4655.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-06/08-remscheid/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2746, "fields": {"name": "VfB Gie\u00dfen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4693.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-gie\u00dfen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2747, "fields": {"name": "Wuppertaler SV II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4696.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wuppertaler-sv-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2748, "fields": {"name": "1. FC Miltach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2971.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-miltach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2749, "fields": {"name": "1. FC Wunstorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4496.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-wunstorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2750, "fields": {"name": "1. Traber FC Mariendorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4605.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-traber-fc-mariendorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2751, "fields": {"name": "BSV Wei\u00dfenthurm", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4695.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsv-wei\u00dfenthurm/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2752, "fields": {"name": "Eintracht Bad Kreuznach II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4491.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-bad-kreuznach-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2753, "fields": {"name": "FC Bitburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2992.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-bitburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2754, "fields": {"name": "FC Elmshorn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2928.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-elmshorn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2755, "fields": {"name": "FSV Bad Orb", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4634.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-bad-orb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2756, "fields": {"name": "FV Baden-Oos", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4494.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-baden-oos/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2757, "fields": {"name": "FV Donaueschingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2852.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-donaueschingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2758, "fields": {"name": "Jahn Regensburg II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4901.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jahn-regensburg-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2759, "fields": {"name": "LSV Olm\u00fctz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8570.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-olm\u00fctz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2760, "fields": {"name": "SC Friedrichsthal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4546.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-friedrichsthal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2761, "fields": {"name": "SC V/W 04 Billstedt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12073.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-v/w-04-billstedt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2762, "fields": {"name": "SG Bad Soden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8269.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-bad-soden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2763, "fields": {"name": "SG Fuchsm\u00fchl", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4650.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-fuchsm\u00fchl/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2764, "fields": {"name": "SkV M\u00f6rfelden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4791.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/skv-m\u00f6rfelden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2765, "fields": {"name": "S\u00fcdwest N\u00fcrnberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4617.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/s\u00fcdwest-n\u00fcrnberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2766, "fields": {"name": "SV Ruchheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4748.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-ruchheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2767, "fields": {"name": "TSG Backnang", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2952.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-backnang/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2768, "fields": {"name": "VfB Bretten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14530.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-bretten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2769, "fields": {"name": "VfL Neuwied", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4524.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-neuwied/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2770, "fields": {"name": "1. FC Achternberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4796.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-achternberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2771, "fields": {"name": "1. FC Ha\u00dffurt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4744.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-ha\u00dffurt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2772, "fields": {"name": "1. FC Kaan-Marienborn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24506.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-kaan-marienborn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2773, "fields": {"name": "1. FC Rheinfelden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22375.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-rheinfelden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2774, "fields": {"name": "BV Bad Lippspringe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4585.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bv-bad-lippspringe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2775, "fields": {"name": "Dunlop SV Hanau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22418.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dunlop-sv-hanau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2776, "fields": {"name": "FC Carl Zeiss Jena II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2929.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-carl-zeiss-jena-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2777, "fields": {"name": "FC Epe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4667.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-epe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2778, "fields": {"name": "FC Ottering", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4710.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ottering/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2779, "fields": {"name": "FC Rhade", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4761.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-rhade/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2780, "fields": {"name": "FCE Rheine", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3454.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fce-rheine/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2781, "fields": {"name": "FK Clausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4528.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-clausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2782, "fields": {"name": "FSV Cappel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4535.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-cappel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2783, "fields": {"name": "FV Ravensburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7762.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-ravensburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2784, "fields": {"name": "PSV Union Neum\u00fcnster", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4689.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/psv-union-neum\u00fcnster/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2785, "fields": {"name": "SG Ohetal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4705.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-ohetal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2786, "fields": {"name": "SV Seligenporten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10186.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-seligenporten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2787, "fields": {"name": "SV St. Ingbert", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2997.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-st.-ingbert/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2788, "fields": {"name": "TeBe Berlin II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/466.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tebe-berlin-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2789, "fields": {"name": "TSF Ditzingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/483.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsf-ditzingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2790, "fields": {"name": "TSV Marl-H\u00fcls", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6579.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-marl-h\u00fcls/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2791, "fields": {"name": "VfL B\u00fcckeburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2976.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-b\u00fcckeburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2792, "fields": {"name": "VfL Witten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4755.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-witten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2793, "fields": {"name": "Wyzwolenie Chorz\u00f3w", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8566.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wyzwolenie-chorz\u00f3w/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2794, "fields": {"name": "M\u00fclheimer SV 06", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8525.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/m\u00fclheimer-sv-06/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2795, "fields": {"name": "TuRU D\u00fcsseldorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4934.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/turu-d\u00fcsseldorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2796, "fields": {"name": "Lok Sch\u00f6neweide", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22439.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lok-sch\u00f6neweide/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2797, "fields": {"name": "SG Post S\u00fcd/Regensburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/717.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-post-s\u00fcd/regensburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2798, "fields": {"name": "VfL Trier", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4526.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-trier/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2799, "fields": {"name": "FSV Gevelsberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11300.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-gevelsberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2800, "fields": {"name": "LSV Boelcke Krakau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8569.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-boelcke-krakau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2801, "fields": {"name": "Rasensport Harburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3718.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rasensport-harburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2802, "fields": {"name": "SSV Jeddeloh II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18938.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-jeddeloh-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2803, "fields": {"name": "TSV Essen-West 81", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3959.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-essen-west-81/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2804, "fields": {"name": "VfB Friedberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17181.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-friedberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2805, "fields": {"name": "VfR Langelsheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4798.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-langelsheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2806, "fields": {"name": "VfvB Ruhrort-Laar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22429.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfvb-ruhrort-laar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2807, "fields": {"name": "DJK Abenberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4661.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/djk-abenberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2808, "fields": {"name": "FC BW Br\u00fchl", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/696.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-bw-br\u00fchl/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2809, "fields": {"name": "FC Ensdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4571.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ensdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2810, "fields": {"name": "FC Sch\u00fcttorf 09", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/698.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-sch\u00fcttorf-09/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2811, "fields": {"name": "FC Wegberg-Beeck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4842.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-wegberg-beeck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2812, "fields": {"name": "FV Faurndau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4588.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-faurndau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2813, "fields": {"name": "Rheydter SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4507.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rheydter-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2814, "fields": {"name": "SC Bajuwaren M\u00fcnchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22421.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-bajuwaren-m\u00fcnchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2815, "fields": {"name": "SC F\u00fcrstenfeldbruck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4713.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-f\u00fcrstenfeldbruck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2816, "fields": {"name": "Sportfreunde Baumberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13558.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-baumberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2817, "fields": {"name": "Sportfreunde Klausberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22407.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-klausberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2818, "fields": {"name": "SV 1910 Kahla", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2942.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-1910-kahla/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2819, "fields": {"name": "SV Algermissen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17348.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-algermissen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2820, "fields": {"name": "SV Buchonia Flieden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4723.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-buchonia-flieden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2821, "fields": {"name": "SV Zeitlarn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4704.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-zeitlarn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2822, "fields": {"name": "TSV 1860 Rosenheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/714.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-1860-rosenheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2823, "fields": {"name": "TSV Kr\u00e4henwinkel/Kaltenweide", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2955.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-kr\u00e4henwinkel/kaltenweide/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2824, "fields": {"name": "TSV Pansdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/726.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-pansdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2825, "fields": {"name": "Union F\u00fcrstenwalde", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16329.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-f\u00fcrstenwalde/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2826, "fields": {"name": "VfB Homberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4493.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-homberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2827, "fields": {"name": "VfL Kellinghusen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4784.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-kellinghusen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2828, "fields": {"name": "1. FC D\u00fcren", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/26510.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-d\u00fcren/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2829, "fields": {"name": "Ahrweiler BC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4510.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ahrweiler-bc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2830, "fields": {"name": "BW Wulfen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4631.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bw-wulfen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2831, "fields": {"name": "Concordia Ihrhove", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2440.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/concordia-ihrhove/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2832, "fields": {"name": "FC Denzlingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/715.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-denzlingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2833, "fields": {"name": "FC Kutzhof", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5944.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-kutzhof/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2834, "fields": {"name": "FC Schalke 04 II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/697.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-schalke-04-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2835, "fields": {"name": "FC Waldkirch", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21449.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-waldkirch/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2836, "fields": {"name": "FSV Cottbus 99", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2941.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-cottbus-99/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2837, "fields": {"name": "FSV Ludwigshafen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4625.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-ludwigshafen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2838, "fields": {"name": "FV Zuffenhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11405.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-zuffenhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2839, "fields": {"name": "Germania Walsrode", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4765.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-walsrode/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2840, "fields": {"name": "KFC Uerdingen 05 II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4764.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kfc-uerdingen-05-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2841, "fields": {"name": "Lufthansa SG Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22331.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lufthansa-sg-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2842, "fields": {"name": "L\u00fcneburger SK", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/430.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/l\u00fcneburger-sk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2843, "fields": {"name": "Magdeburger SV 90", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5931.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/magdeburger-sv-90/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2844, "fields": {"name": "MTV Pommerensdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22406.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mtv-pommerensdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2845, "fields": {"name": "Schwarz-Wei\u00df Essen II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4552.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/schwarz-wei\u00df-essen-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2846, "fields": {"name": "SG Limburgerhof", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4714.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-limburgerhof/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2847, "fields": {"name": "SpVg Steinhagen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4560.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvg-steinhagen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2848, "fields": {"name": "SpVgg Brakel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2950.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-brakel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2849, "fields": {"name": "TSV N\u00f6rdlingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4742.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-n\u00f6rdlingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2850, "fields": {"name": "TSV Pliezhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4730.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-pliezhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2851, "fields": {"name": "TSV Pl\u00f6n", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4721.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-pl\u00f6n/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2852, "fields": {"name": "TSV Schott Mainz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21464.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-schott-mainz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2853, "fields": {"name": "TuS Hoppst\u00e4dten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2938.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-hoppst\u00e4dten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2854, "fields": {"name": "TuS Schwachhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4511.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-schwachhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2855, "fields": {"name": "VfB Speldorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2904.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-speldorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2856, "fields": {"name": "VfL Bad Schwartau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4641.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-bad-schwartau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2857, "fields": {"name": "VfR S\u00f6lde", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2977.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-s\u00f6lde/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2858, "fields": {"name": "Viktoria Goch", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4789.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-goch/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2859, "fields": {"name": "SV 19 Straelen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/722.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-19-straelen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2860, "fields": {"name": "Alemannia Haibach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4708.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alemannia-haibach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2861, "fields": {"name": "1. FC Paderborn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15617.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-paderborn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2862, "fields": {"name": "SpVgg Weiden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2943.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-weiden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2863, "fields": {"name": "Tilsiter SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22437.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tilsiter-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2864, "fields": {"name": "TSV R\u00f6ttenbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4732.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-r\u00f6ttenbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2865, "fields": {"name": "1. FC Passau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4561.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-passau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2866, "fields": {"name": "BW Wesselburen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4735.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bw-wesselburen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2867, "fields": {"name": "Eintracht Braunschweig II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3437.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-braunschweig-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2868, "fields": {"name": "NSTG Prag", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8546.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nstg-prag/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2869, "fields": {"name": "Optik Rathenow", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/479.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/optik-rathenow/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2870, "fields": {"name": "TuS Chlodwig Z\u00fclpich", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4700.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-chlodwig-z\u00fclpich/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2871, "fields": {"name": "VfB Bielefeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4724.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-bielefeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2872, "fields": {"name": "Eintracht Gelsenkirchen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4445.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-gelsenkirchen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2873, "fields": {"name": "Eintracht Windecken", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22445.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-windecken/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2874, "fields": {"name": "ETSV Landshut", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23442.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/etsv-landshut/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2875, "fields": {"name": "FC Herzogenaurach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4538.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-herzogenaurach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2876, "fields": {"name": "Germania Fulda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22444.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-fulda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2877, "fields": {"name": "SC Gro\u00dfrosseln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2863.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-gro\u00dfrosseln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2878, "fields": {"name": "SC Westend 01", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4500.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-westend-01/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2879, "fields": {"name": "SV Wiesbaden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2981.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-wiesbaden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2880, "fields": {"name": "SVG G\u00f6ttingen 07", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4501.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/svg-g\u00f6ttingen-07/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2881, "fields": {"name": "TSV 1861 Swinem\u00fcnde", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22404.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-1861-swinem\u00fcnde/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2882, "fields": {"name": "TSV Helmstedt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20503.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-helmstedt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2883, "fields": {"name": "TSV Stellingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4787.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-stellingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2884, "fields": {"name": "VfB Eichst\u00e4tt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16651.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-eichst\u00e4tt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2885, "fields": {"name": "VfL Kirchheim/Teck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/487.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-kirchheim/teck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2886, "fields": {"name": "1. FC Eschborn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3434.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-eschborn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2887, "fields": {"name": "1. FC Lok Leipzig II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2854.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-lok-leipzig-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2888, "fields": {"name": "Blau-Wei\u00df Lohne", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/26662.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blau-wei\u00df-lohne/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2889, "fields": {"name": "BSG SDW Posen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8594.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsg-sdw-posen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2890, "fields": {"name": "FC Erfurt-Nord", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4963.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-erfurt-nord/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2891, "fields": {"name": "FC Grone", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4743.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-grone/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2892, "fields": {"name": "FC Ismaning", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/704.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ismaning/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2893, "fields": {"name": "FSV S\u00f6mmerda", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15041.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-s\u00f6mmerda/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2894, "fields": {"name": "FT Braunschweig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12085.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ft-braunschweig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2895, "fields": {"name": "IF T\u00f6nning", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4574.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/if-t\u00f6nning/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2896, "fields": {"name": "LSV G\u00fctersloh", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22350.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-g\u00fctersloh/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2897, "fields": {"name": "MSV 1919 Neuruppin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4958.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/msv-1919-neuruppin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2898, "fields": {"name": "NSTG Graslitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8542.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nstg-graslitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2899, "fields": {"name": "Rot-Wei\u00df Wernigerode", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2954.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-wei\u00df-wernigerode/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2900, "fields": {"name": "Salamander T\u00fcrkheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4682.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/salamander-t\u00fcrkheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2901, "fields": {"name": "SC Condor Hamburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4517.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-condor-hamburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2902, "fields": {"name": "SC Emmendingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4503.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-emmendingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2903, "fields": {"name": "SG Hagen Vorhalle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4707.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-hagen-vorhalle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2904, "fields": {"name": "St. Georg Hamburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4550.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/st.-georg-hamburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2905, "fields": {"name": "SV Eichede", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13549.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-eichede/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2906, "fields": {"name": "SV Heng", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4699.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-heng/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2907, "fields": {"name": "SV SCHOTT Jena", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8297.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-schott-jena/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2908, "fields": {"name": "TSV Aindling", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3456.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-aindling/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2909, "fields": {"name": "TSV Marktl", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4750.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-marktl/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2910, "fields": {"name": "TSV Westerland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4468.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-westerland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2911, "fields": {"name": "TuS Bersenbr\u00fcck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2975.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-bersenbr\u00fcck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2912, "fields": {"name": "TuS Hessisch Oldendorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4677.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-hessisch-oldendorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2913, "fields": {"name": "TuS Iserlohn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4663.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-iserlohn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2914, "fields": {"name": "VfL Neckarau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7162.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-neckarau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2915, "fields": {"name": "VfL Pinneberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4581.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-pinneberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2916, "fields": {"name": "Viktoria Klein-Gladbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4665.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-klein-gladbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2917, "fields": {"name": "Viktoria Sindlingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4659.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-sindlingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2918, "fields": {"name": "Prussia-Samland K\u00f6nigsberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6677.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/prussia-samland-k\u00f6nigsberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2919, "fields": {"name": "SG GFC D\u00fcren 99", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2903.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-gfc-d\u00fcren-99/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2920, "fields": {"name": "BW Niederembt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4712.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bw-niederembt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2921, "fields": {"name": "DTSG Krakau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22369.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dtsg-krakau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2922, "fields": {"name": "FV Ebingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4795.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-ebingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2923, "fields": {"name": "FV Illertissen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12041.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-illertissen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2924, "fields": {"name": "FVgg Weingarten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4683.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fvgg-weingarten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2925, "fields": {"name": "Preu\u00dfen Langenbielau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22431.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/preu\u00dfen-langenbielau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2926, "fields": {"name": "SpVgg 05/99 Bad Homburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2937.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-05/99-bad-homburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2927, "fields": {"name": "SV Victoria 11 K\u00f6ln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8576.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-victoria-11-k\u00f6ln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2928, "fields": {"name": "SVN Zweibr\u00fccken", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10405.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/svn-zweibr\u00fccken/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2929, "fields": {"name": "BC Efferen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4633.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bc-efferen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2930, "fields": {"name": "BSC Brunsb\u00fcttel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4758.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsc-brunsb\u00fcttel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2931, "fields": {"name": "BSK Neugablonz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4684.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsk-neugablonz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2932, "fields": {"name": "FC St. Wendel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4626.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-st.-wendel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2933, "fields": {"name": "FC Verden 04", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2984.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-verden-04/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2934, "fields": {"name": "RSV Meinerzhagen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30629.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rsv-meinerzhagen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2935, "fields": {"name": "RSV Rehburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4623.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rsv-rehburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2936, "fields": {"name": "SGK Heidelberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6087.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sgk-heidelberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2937, "fields": {"name": "Spfr. Oesede", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2862.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spfr.-oesede/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2938, "fields": {"name": "SV Lippstadt 08", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4986.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-lippstadt-08/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2939, "fields": {"name": "TSG 1861 Ludwigshafen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22351.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-1861-ludwigshafen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2940, "fields": {"name": "TSV Kappeln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4757.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-kappeln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2941, "fields": {"name": "VfR Kaiserslautern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3958.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-kaiserslautern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2942, "fields": {"name": "1. FC Gera 03", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6537.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-gera-03/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2943, "fields": {"name": "1. FC Saarbr\u00fccken II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2438.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-saarbr\u00fccken-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2944, "fields": {"name": "Blau-Gelb Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2948.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blau-gelb-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2945, "fields": {"name": "BSC Erlangen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2983.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsc-erlangen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2946, "fields": {"name": "DJK Adler Union Frintrop", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4679.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/djk-adler-union-frintrop/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2947, "fields": {"name": "Energie Cottbus II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/699.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/energie-cottbus-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2948, "fields": {"name": "Germania D\u00f6rnigheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2985.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-d\u00f6rnigheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2949, "fields": {"name": "K\u00f6lner SC 1899", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13204.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/k\u00f6lner-sc-1899/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2950, "fields": {"name": "LTS Bremerhaven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21484.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lts-bremerhaven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2951, "fields": {"name": "SC Halberg Brebach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/708.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-halberg-brebach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2952, "fields": {"name": "Sparta Bremerhaven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4593.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sparta-bremerhaven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2953, "fields": {"name": "SSV Gl\u00f6tt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4660.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-gl\u00f6tt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2954, "fields": {"name": "SV Beuel 06", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7713.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-beuel-06/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2955, "fields": {"name": "SV B\u00f6rnsen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4651.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-b\u00f6rnsen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2956, "fields": {"name": "SV Falkensee-Finkenkrug", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6069.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-falkensee-finkenkrug/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2957, "fields": {"name": "SV Haidlfing", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4672.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-haidlfing/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2958, "fields": {"name": "SV Holzwickede", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4662.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-holzwickede/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2959, "fields": {"name": "SV Morlautern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14169.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-morlautern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2960, "fields": {"name": "SV Ottfingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2982.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-ottfingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2961, "fields": {"name": "SV Rot", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4716.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-rot/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2962, "fields": {"name": "TSV 1860 Wei\u00dfenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11008.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-1860-wei\u00dfenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2963, "fields": {"name": "TSV Abbehausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4545.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-abbehausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2964, "fields": {"name": "TV G\u00fcltstein", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4506.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tv-g\u00fcltstein/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2965, "fields": {"name": "Union Recklinghausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22443.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-recklinghausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2966, "fields": {"name": "VfL Oldenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7663.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-oldenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2967, "fields": {"name": "FC Bremerhaven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/450.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-bremerhaven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2968, "fields": {"name": "SV B\u00f6blingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2923.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-b\u00f6blingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2969, "fields": {"name": "1. FC Eislingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4426.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-eislingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2970, "fields": {"name": "MTV Gifhorn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4669.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mtv-gifhorn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2971, "fields": {"name": "SC Blau-Wei\u00df 06 K\u00f6ln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22412.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-blau-wei\u00df-06-k\u00f6ln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2972, "fields": {"name": "SC Siemensstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4521.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-siemensstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2973, "fields": {"name": "SV Ludweiler", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2922.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-ludweiler/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2974, "fields": {"name": "SV Nordring Stettin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22440.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-nordring-stettin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2975, "fields": {"name": "BSV Buxtehude", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16685.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsv-buxtehude/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2976, "fields": {"name": "FC Hennef 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4275.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-hennef-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2977, "fields": {"name": "FC Neureut 08", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4729.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-neureut-08/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2978, "fields": {"name": "FC St. Pauli II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/454.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-st.-pauli-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2979, "fields": {"name": "Germania Egestorf/Langreder", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17632.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-egestorf/langreder/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2980, "fields": {"name": "MTV Ponarth", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22328.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mtv-ponarth/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2981, "fields": {"name": "Olympia Kirrlach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4782.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympia-kirrlach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2982, "fields": {"name": "SC Hertha Breslau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22383.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-hertha-breslau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2983, "fields": {"name": "SV Alemannia Waldalgesheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12036.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-alemannia-waldalgesheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2984, "fields": {"name": "SV Emsdetten 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3267.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-emsdetten-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2985, "fields": {"name": "SV Langenau 08", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2978.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-langenau-08/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2986, "fields": {"name": "TSV Nord-Harrislee", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4653.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-nord-harrislee/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2987, "fields": {"name": "TSV V\u00f6lpke", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4903.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-v\u00f6lpke/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2988, "fields": {"name": "VfB Weidenau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4580.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-weidenau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2989, "fields": {"name": "VSG Altglienicke", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15948.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vsg-altglienicke/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2990, "fields": {"name": "ZFC Meuselwitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4965.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zfc-meuselwitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2991, "fields": {"name": "SpVgg Neckarelz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13283.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-neckarelz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2992, "fields": {"name": "Torgelower FC Greif", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6070.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/torgelower-fc-greif/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2993, "fields": {"name": "Borussia Hannover", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4709.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/borussia-hannover/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2994, "fields": {"name": "FC Konstanz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4576.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-konstanz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2995, "fields": {"name": "Germania Halberstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4859.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-halberstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2996, "fields": {"name": "Germania Mudersbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22382.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-mudersbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2997, "fields": {"name": "Hummelsb\u00fctteler SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4638.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hummelsb\u00fctteler-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2998, "fields": {"name": "L\u00fcneburger SK Hansa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11781.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/l\u00fcneburger-sk-hansa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 2999, "fields": {"name": "SV Memmelsdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4654.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-memmelsdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3000, "fields": {"name": "SV Ro\u00dfbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7734.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-ro\u00dfbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3001, "fields": {"name": "VfB Bottrop", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4736.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-bottrop/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3002, "fields": {"name": "VfB Fichte Bielefeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4988.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-fichte-bielefeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3003, "fields": {"name": "FC Amberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4790.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-amberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3004, "fields": {"name": "FC Wipfeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4701.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-wipfeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3005, "fields": {"name": "Frisia Husum", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4531.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/frisia-husum/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3006, "fields": {"name": "HEBC Hamburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4809.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hebc-hamburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3007, "fields": {"name": "MTV Eintracht Celle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25681.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mtv-eintracht-celle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3008, "fields": {"name": "Neckarsulmer Sport-Union", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17272.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/neckarsulmer-sport-union/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3009, "fields": {"name": "NSC Marathon 02", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2944.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nsc-marathon-02/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3010, "fields": {"name": "SSV Vorsfelde", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12090.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-vorsfelde/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3011, "fields": {"name": "Stuttgarter SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7813.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stuttgarter-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3012, "fields": {"name": "SV ASA Atsch", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22434.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-asa-atsch/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3013, "fields": {"name": "SV Drochtersen/Assel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12084.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-drochtersen/assel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3014, "fields": {"name": "SV Weil", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4794.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-weil/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3015, "fields": {"name": "TSV 1896 Rain am Lech", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/705.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-1896-rain-am-lech/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3016, "fields": {"name": "Viktoria Elbing", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15803.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-elbing/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3017, "fields": {"name": "MTV Stadeln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4551.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/mtv-stadeln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3018, "fields": {"name": "Phoenix D\u00fcdelsheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4692.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/phoenix-d\u00fcdelsheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3019, "fields": {"name": "VfR Neuss", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4583.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-neuss/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3020, "fields": {"name": "DVV Coburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4613.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dvv-coburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3021, "fields": {"name": "Ludwigsfelder FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3455.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ludwigsfelder-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3022, "fields": {"name": "Sportfreunde Halle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22332.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-halle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3023, "fields": {"name": "SV Oberachern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20591.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-oberachern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3024, "fields": {"name": "TBV Lemgo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2986.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tbv-lemgo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3025, "fields": {"name": "VfL Halle 96", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/465.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-halle-96/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3026, "fields": {"name": "FC Teutonia 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15614.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-teutonia-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3027, "fields": {"name": "FSV Harburg-R\u00f6nneburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4727.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-harburg-r\u00f6nneburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3028, "fields": {"name": "Horner TV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4640.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/horner-tv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3029, "fields": {"name": "Rot-Wei\u00df Erfurt II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5671.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-wei\u00df-erfurt-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3030, "fields": {"name": "Rot-Wei\u00df Koblenz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24569.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-wei\u00df-koblenz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3031, "fields": {"name": "SG 05 Pirmasens", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4720.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-05-pirmasens/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3032, "fields": {"name": "SG Dielheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4594.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-dielheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3033, "fields": {"name": "Sportfreunde Dorfmerkingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/720.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-dorfmerkingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3034, "fields": {"name": "SV Speicher", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4690.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-speicher/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3035, "fields": {"name": "SV Warnem\u00fcnde", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/723.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-warnem\u00fcnde/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3036, "fields": {"name": "VfB Waldshut", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22384.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-waldshut/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3037, "fields": {"name": "Wacker Halle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6716.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wacker-halle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3038, "fields": {"name": "LSV G\u00f6rlitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22333.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-g\u00f6rlitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3039, "fields": {"name": "FC \u00d6stringen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4687.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-\u00f6stringen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3040, "fields": {"name": "FV Engers 07", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5010.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-engers-07/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3041, "fields": {"name": "SSV Eintracht \u00dcberherrn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3484.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-eintracht-\u00fcberherrn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3042, "fields": {"name": "Kurhessen Kassel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22372.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kurhessen-kassel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3043, "fields": {"name": "SG Aumund-Vegesack", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11814.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-aumund-vegesack/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3044, "fields": {"name": "TSG Thannhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4520.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-thannhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3045, "fields": {"name": "TSV Ofterdingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4620.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-ofterdingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3046, "fields": {"name": "TSV Ottobrunn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4629.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-ottobrunn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3047, "fields": {"name": "TuS Dassendorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/702.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-dassendorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3048, "fields": {"name": "VfR Laboe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4570.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-laboe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3049, "fields": {"name": "TSV Schwaben Augsburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2907.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-schwaben-augsburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3050, "fields": {"name": "TuS Erndtebr\u00fcck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16341.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-erndtebr\u00fcck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3051, "fields": {"name": "VfR Neum\u00fcnster", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3430.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-neum\u00fcnster/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3052, "fields": {"name": "SpVgg Bad Pyrmont", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4470.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-bad-pyrmont/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3053, "fields": {"name": "1. FC Rielasingen-Arlen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25579.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-rielasingen-arlen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3054, "fields": {"name": "BSC Gr\u00fcnh\u00f6fe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4505.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsc-gr\u00fcnh\u00f6fe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3055, "fields": {"name": "BSC Hastedt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25671.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsc-hastedt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3056, "fields": {"name": "Germania Windeck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6913.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-windeck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3057, "fields": {"name": "TuS Rosenberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4627.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-rosenberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3058, "fields": {"name": "VfR Aachen-Forst", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2994.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-aachen-forst/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3059, "fields": {"name": "Concordia Haaren", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4591.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/concordia-haaren/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3060, "fields": {"name": "Einheit Wernigerode", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8850.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/einheit-wernigerode/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3061, "fields": {"name": "Eintracht Bremen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4621.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-bremen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3062, "fields": {"name": "Preussen Hameln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4562.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/preussen-hameln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3063, "fields": {"name": "SC Schlesien Haynau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22420.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-schlesien-haynau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3064, "fields": {"name": "SC Preu\u00dfen Danzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8518.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-preu\u00dfen-danzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3065, "fields": {"name": "Kilia Kiel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2921.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kilia-kiel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3066, "fields": {"name": "SC Union 06 Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3938.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-union-06-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3067, "fields": {"name": "Alemannia Aachen II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2441.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alemannia-aachen-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3068, "fields": {"name": "SSV Dillenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4586.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-dillenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3069, "fields": {"name": "FC N\u00f6ttingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4049.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-n\u00f6ttingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3070, "fields": {"name": "FSV Hemmersdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4612.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-hemmersdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3071, "fields": {"name": "VfB Preu\u00dfen Greppin 1911", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22409.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-preu\u00dfen-greppin-1911/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3072, "fields": {"name": "L\u00fcssumer TV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4630.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/l\u00fcssumer-tv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3073, "fields": {"name": "SpVgg Freudenstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4549.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-freudenstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3074, "fields": {"name": "CSC 03 Kassel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4786.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/csc-03-kassel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3075, "fields": {"name": "Union B\u00f6ckingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4427.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-b\u00f6ckingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3076, "fields": {"name": "Essener FV 1912", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4471.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/essener-fv-1912/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3077, "fields": {"name": "SV Mettlach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2856.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-mettlach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3078, "fields": {"name": "VfvB Alsum", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14517.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfvb-alsum/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3079, "fields": {"name": "Breslauer FV 06", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6696.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/breslauer-fv-06/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3080, "fields": {"name": "FC Teningen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/709.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-teningen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3081, "fields": {"name": "Hansa Rostock II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/475.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hansa-rostock-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3082, "fields": {"name": "Moselfeuer Lehmen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4722.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/moselfeuer-lehmen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3083, "fields": {"name": "TuS Mayen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3239.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-mayen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3084, "fields": {"name": "ASV Neumarkt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2925.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asv-neumarkt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3085, "fields": {"name": "NSTG Br\u00fcx", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8591.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nstg-br\u00fcx/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3086, "fields": {"name": "TSG Neustrelitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3435.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-neustrelitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3087, "fields": {"name": "TSV Gerbrunn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3457.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-gerbrunn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3088, "fields": {"name": "Uhlenhorster SC Paloma", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2439.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/uhlenhorster-sc-paloma/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3089, "fields": {"name": "DJK Waldberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/724.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/djk-waldberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3090, "fields": {"name": "SV Wilhelmshaven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/432.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-wilhelmshaven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3091, "fields": {"name": "VfB 05 Knielingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22376.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-05-knielingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3092, "fields": {"name": "Eintracht Norderstedt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/448.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-norderstedt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3093, "fields": {"name": "FC Bergedorf 85", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2934.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-bergedorf-85/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3094, "fields": {"name": "FC 08 Villingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4467.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-08-villingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3095, "fields": {"name": "FC Sch\u00f6nberg 95", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/694.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-sch\u00f6nberg-95/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3096, "fields": {"name": "VfB Auerbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4968.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-auerbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3097, "fields": {"name": "FC Oberlausitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4860.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-oberlausitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3098, "fields": {"name": "FSV 63 Luckenwalde", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13431.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-63-luckenwalde/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3099, "fields": {"name": "FSV Budissa Bautzen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6071.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-budissa-bautzen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3100, "fields": {"name": "1. FC Union Berlin II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6544.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-union-berlin-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3101, "fields": {"name": "RB Leipzig II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17723.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rb-leipzig-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3102, "fields": {"name": "FC Eilenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4967.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-eilenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3103, "fields": {"name": "FC Kray", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18764.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-kray/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3104, "fields": {"name": "FSV Oggersheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6072.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-oggersheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3105, "fields": {"name": "VfB H\u00fcls", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4872.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-h\u00fcls/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3106, "fields": {"name": "MSV Duisburg II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3151.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/msv-duisburg-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3107, "fields": {"name": "1. FC Kleve", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4274.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-kleve/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3108, "fields": {"name": "TSG Sprockh\u00f6vel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3416.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-sprockh\u00f6vel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3109, "fields": {"name": "TuS Haltern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22647.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-haltern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3110, "fields": {"name": "Arminia Bielefeld II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4854.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arminia-bielefeld-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3111, "fields": {"name": "Westfalia Rhynern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5704.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/westfalia-rhynern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3112, "fields": {"name": "TV Herkenrath", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23255.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tv-herkenrath/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3113, "fields": {"name": "1899 Hoffenheim II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4951.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1899-hoffenheim-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3114, "fields": {"name": "TSG Balingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12039.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-balingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3115, "fields": {"name": "FC Gie\u00dfen ", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16831.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-gie\u00dfen-/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3116, "fields": {"name": "Eintracht Stadtallendorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9549.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-stadtallendorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3117, "fields": {"name": "Eintracht Frankfurt II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/492.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-frankfurt-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3118, "fields": {"name": "Bayern Alzenau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6066.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bayern-alzenau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3119, "fields": {"name": "SG Barockstadt Fulda-Lehnerz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20577.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-barockstadt-fulda-lehnerz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3120, "fields": {"name": "SGV Freiberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4835.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sgv-freiberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3121, "fields": {"name": "Hessen Dreieich", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23229.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hessen-dreieich/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3122, "fields": {"name": "TSV Buchbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11786.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-buchbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3123, "fields": {"name": "SpVgg Greuther F\u00fcrth II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3483.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-greuther-f\u00fcrth-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3124, "fields": {"name": "FC Memmingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4953.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-memmingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3125, "fields": {"name": "FC Ingolstadt 04 II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5522.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ingolstadt-04-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3126, "fields": {"name": "SV Heimstetten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5861.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-heimstetten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3127, "fields": {"name": "TSV 1860 M\u00fcnchen II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/446.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-1860-m\u00fcnchen-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3128, "fields": {"name": "VfR Garching", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20574.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-garching/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3129, "fields": {"name": "TSV Aubstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16646.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-aubstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3130, "fields": {"name": "FC Pipinsried", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16655.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-pipinsried/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3131, "fields": {"name": "Eintracht Bamberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7735.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-bamberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3132, "fields": {"name": "SC Eltersdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10269.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-eltersdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3133, "fields": {"name": "DJK Vilzing", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21483.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/djk-vilzing/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3134, "fields": {"name": "SpVgg Hankofen-Hailing", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16622.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-hankofen-hailing/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3135, "fields": {"name": "FC Unterf\u00f6hring", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16657.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-unterf\u00f6hring/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3136, "fields": {"name": "Germania Ratingen 04/19", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5828.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-ratingen-04/19/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3137, "fields": {"name": "VfB 03 Hilden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20583.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-03-hilden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3138, "fields": {"name": "TV Jahn Hiesfeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18979.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tv-jahn-hiesfeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3139, "fields": {"name": "TSV Meerbusch", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13090.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-meerbusch/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3140, "fields": {"name": "SpVg Schonnebeck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23235.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvg-schonnebeck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3141, "fields": {"name": "SV H\u00f6nnepel-Niederm\u00f6rmter", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2200.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-h\u00f6nnepel-niederm\u00f6rmter/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3142, "fields": {"name": "1. FC Monheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24574.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-monheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3143, "fields": {"name": "SC Kapellen-Erft", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4056.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-kapellen-erft/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3144, "fields": {"name": "SC D\u00fcsseldorf-West", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23237.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-d\u00fcsseldorf-west/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3145, "fields": {"name": "VfR Krefeld-Fischeln", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16331.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-krefeld-fischeln/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3146, "fields": {"name": "Cronenberger SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18981.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cronenberger-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3147, "fields": {"name": "Rot-Wei\u00df Oberhausen II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5418.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-wei\u00df-oberhausen-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3148, "fields": {"name": "SV Sonsbeck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14348.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-sonsbeck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3149, "fields": {"name": "TVD Velbert", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30619.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tvd-velbert/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3150, "fields": {"name": "SC Union Nettetal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/26513.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-union-nettetal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3151, "fields": {"name": "SC St. T\u00f6nis 11/20", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34801.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-st.-t\u00f6nis-11/20/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3152, "fields": {"name": "SC Velbert", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24573.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-velbert/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3153, "fields": {"name": "VfL Rhede", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18978.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-rhede/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3154, "fields": {"name": "FSV Duisburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/26844.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-duisburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3155, "fields": {"name": "SV Uedesheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18980.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-uedesheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3156, "fields": {"name": "SpVgg Sterkrade-Nord", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34914.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-sterkrade-nord/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3157, "fields": {"name": "MSV D\u00fcsseldorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34541.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/msv-d\u00fcsseldorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3158, "fields": {"name": "Rot-Weiss Essen II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7784.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-weiss-essen-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3159, "fields": {"name": "Sportfreunde Niederwenigern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30620.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-niederwenigern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3160, "fields": {"name": "1. FC M\u00f6nchengladbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6324.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-m\u00f6nchengladbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3161, "fields": {"name": "1. FC W\u00fclfrath", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10801.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-w\u00fclfrath/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3162, "fields": {"name": "VdS Nievenheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21489.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vds-nievenheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3163, "fields": {"name": "FSV Vohwinkel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25778.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-vohwinkel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3164, "fields": {"name": "TV Kalkum-Wittlaer", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23236.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tv-kalkum-wittlaer/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3165, "fields": {"name": "PSV Wesel-Lackhausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20582.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/psv-wesel-lackhausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3166, "fields": {"name": "D\u00fcsseldorfer SC 99", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5297.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/d\u00fcsseldorfer-sc-99/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3167, "fields": {"name": "FC Hertha Wiesbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17227.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-hertha-wiesbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3168, "fields": {"name": "SV Gonsenheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14877.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-gonsenheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3169, "fields": {"name": "Arminia Ludwigshafen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6438.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arminia-ludwigshafen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3170, "fields": {"name": "TuS Mechtersheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5011.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-mechtersheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3171, "fields": {"name": "FV 07 Diefflen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17232.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-07-diefflen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3172, "fields": {"name": "FC Karbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23213.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-karbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3173, "fields": {"name": "SV 07 Elversberg II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12163.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-07-elversberg-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3174, "fields": {"name": "FSV J\u00e4gersburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17228.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fsv-j\u00e4gersburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3175, "fields": {"name": "FV Dudenhofen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25726.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-dudenhofen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3176, "fields": {"name": "SpVgg Burgbrohl", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20579.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/spvgg-burgbrohl/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3177, "fields": {"name": "SV Mehring", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19074.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-mehring/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3178, "fields": {"name": "SG Betzdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4150.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-betzdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3179, "fields": {"name": "FK Pirmasens II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23212.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-pirmasens-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3180, "fields": {"name": "SG M\u00fclheim-K\u00e4rlich", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19806.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-m\u00fclheim-k\u00e4rlich/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3181, "fields": {"name": "TSV Emmelshausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27747.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-emmelshausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3182, "fields": {"name": "FC Speyer 09", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2251.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-speyer-09/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3183, "fields": {"name": "TuS Kirchberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19130.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-kirchberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3184, "fields": {"name": "SF K\u00f6llerbach", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8879.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sf-k\u00f6llerbach/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3185, "fields": {"name": "SV Sodingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/2902.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-sodingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3186, "fields": {"name": "Union 92 Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5295.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/union-92-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3187, "fields": {"name": "Breslauer SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6692.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/breslauer-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3188, "fields": {"name": "Norden-Nordwest Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5296.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/norden-nordwest-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3189, "fields": {"name": "Germania 1887 Hamburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13368.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-1887-hamburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3190, "fields": {"name": "Berliner BC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6678.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/berliner-bc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3191, "fields": {"name": "STC Hirschberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8585.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stc-hirschberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3192, "fields": {"name": "SGO Warschau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8579.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sgo-warschau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3193, "fields": {"name": "Schlesien Breslau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5293.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/schlesien-breslau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3194, "fields": {"name": "BSC Kickers 1900", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17535.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsc-kickers-1900/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3195, "fields": {"name": "Titania Stettin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6679.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/titania-stettin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3196, "fields": {"name": "Vgte. Breslauer Spfr.", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8509.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vgte.-breslauer-spfr./"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3197, "fields": {"name": "TSG Rostock", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8580.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-rostock/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3198, "fields": {"name": "LSV Danzig", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8593.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-danzig/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3199, "fields": {"name": "Plauener SuBC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8513.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/plauener-subc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3200, "fields": {"name": "ATV Liegnitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6676.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atv-liegnitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3201, "fields": {"name": "BV Altenessen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6694.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bv-altenessen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3202, "fields": {"name": "LSV Rerik", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8586.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-rerik/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3203, "fields": {"name": "Casseler FV 95", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5292.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/casseler-fv-95/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3204, "fields": {"name": "Preu\u00dfen Krefeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6719.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/preu\u00dfen-krefeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3205, "fields": {"name": "SV Guts-Muths Dresden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6686.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-guts-muths-dresden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3206, "fields": {"name": "VfR Breslau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6322.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-breslau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3207, "fields": {"name": "LSV M\u00f6lders Krakau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8595.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/lsv-m\u00f6lders-krakau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3208, "fields": {"name": "Preu\u00dfen Stettin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6715.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/preu\u00dfen-stettin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3209, "fields": {"name": "Chemnitzer BC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6695.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/chemnitzer-bc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3210, "fields": {"name": "WSV Celle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8587.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wsv-celle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3211, "fields": {"name": "Alemannia Cottbus", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5294.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alemannia-cottbus/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3212, "fields": {"name": "DFC Prag", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5290.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dfc-prag/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3213, "fields": {"name": "VfB Liegnitz", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8510.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-liegnitz/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3214, "fields": {"name": "BFC Alemannia 1890", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6691.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bfc-alemannia-1890/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3215, "fields": {"name": "K\u00f6lner BC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6717.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/k\u00f6lner-bc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3216, "fields": {"name": "Preu\u00dfen Hindenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8507.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/preu\u00dfen-hindenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3217, "fields": {"name": "SGO Litzmannstadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8568.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sgo-litzmannstadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3218, "fields": {"name": "Viktoria Forst", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6683.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viktoria-forst/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3219, "fields": {"name": "Magdeburger FC Victoria", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7779.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/magdeburger-fc-victoria/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3220, "fields": {"name": "Askania Forst", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6674.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/askania-forst/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3221, "fields": {"name": "ARBV Hannover", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5291.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arbv-hannover/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3222, "fields": {"name": "Harburger TB", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6918.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/harburger-tb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3223, "fields": {"name": "TSG Vohwinkel 80", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13071.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-vohwinkel-80/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3224, "fields": {"name": "SV Rhenania W\u00fcrselen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8871.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-rhenania-w\u00fcrselen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3225, "fields": {"name": "FV Speyer", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10259.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-speyer/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3226, "fields": {"name": "Ludwigshafener SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17909.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ludwigshafener-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3227, "fields": {"name": "BSC Oppau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19751.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bsc-oppau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3228, "fields": {"name": "VfR Kirn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13084.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfr-kirn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3229, "fields": {"name": "SV Weisenau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19752.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-weisenau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3230, "fields": {"name": "SV 1911 Niederlahnstein", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10964.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-1911-niederlahnstein/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3231, "fields": {"name": "1. FC R\u00f6delheim 02", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9317.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-r\u00f6delheim-02/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3232, "fields": {"name": "Sportfreunde Stuttgart", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7646.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-stuttgart/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3233, "fields": {"name": "SC Oberhavel Velten", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/477.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-oberhavel-velten/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3234, "fields": {"name": "SD Croatia Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/471.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sd-croatia-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3235, "fields": {"name": "SG Wattenscheid 09 II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/499.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-wattenscheid-09-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3236, "fields": {"name": "Germania Teveren", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/496.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-teveren/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3237, "fields": {"name": "SuS Stadtlohn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7768.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sus-stadtlohn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3238, "fields": {"name": "Eintracht Heessen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15599.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-heessen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3239, "fields": {"name": "SV H\u00fcsten 09", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19804.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-h\u00fcsten-09/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3240, "fields": {"name": "SF Oestrich-Iserlohn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7745.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sf-oestrich-iserlohn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3241, "fields": {"name": "VfB Rheine", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3150.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-rheine/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3242, "fields": {"name": "VfB Waltrop", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40791.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-waltrop/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3243, "fields": {"name": "SC Hassel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4981.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-hassel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3244, "fields": {"name": "TSG D\u00fclmen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7767.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-d\u00fclmen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3245, "fields": {"name": "TuS Hordel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5829.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-hordel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3246, "fields": {"name": "Hellweg L\u00fctgendortmund", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40789.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hellweg-l\u00fctgendortmund/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3247, "fields": {"name": "Hasper SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8894.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hasper-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3248, "fields": {"name": "Rot Weiss Ahlen II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4984.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-weiss-ahlen-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3249, "fields": {"name": "SV Schermbeck 1912", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4982.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-schermbeck-1912/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3250, "fields": {"name": "Sportfreunde Siegen II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4987.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportfreunde-siegen-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3251, "fields": {"name": "VfL Reken", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40792.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-reken/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3252, "fields": {"name": "FC 96 Recklinghausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16028.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-96-recklinghausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3253, "fields": {"name": "Eintracht Recklinghausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22441.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-recklinghausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3254, "fields": {"name": "VfB Altena", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40790.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-altena/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3255, "fields": {"name": "Preu\u00dfen Lengerich", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7765.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/preu\u00dfen-lengerich/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3256, "fields": {"name": "SSV/FCA Rotthausen 2000", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8895.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv/fca-rotthausen-2000/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3257, "fields": {"name": "BW Post Recklinghausen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3626.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bw-post-recklinghausen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3258, "fields": {"name": "SV Vorw\u00e4rts Kornharpen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4983.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-vorw\u00e4rts-kornharpen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3259, "fields": {"name": "VfB Kirchellen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4664.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-kirchellen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3260, "fields": {"name": "TSG Harsewinkel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6316.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsg-harsewinkel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3261, "fields": {"name": "SV Langendreer", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8893.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-langendreer/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3262, "fields": {"name": "Rot-Wei\u00df Lennestadt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8897.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rot-wei\u00df-lennestadt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3263, "fields": {"name": "Germania Gladbeck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5996.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-gladbeck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3264, "fields": {"name": "Ahlener SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21004.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ahlener-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3265, "fields": {"name": "Blau-Wei\u00df Wewer", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8898.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blau-wei\u00df-wewer/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3266, "fields": {"name": "SV H\u00f6velhof", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7766.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-h\u00f6velhof/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3267, "fields": {"name": "HSC Leu 06", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13044.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hsc-leu-06/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3268, "fields": {"name": "SV Friedrichsort", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19675.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-friedrichsort/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3269, "fields": {"name": "Polizei SV Bremen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20127.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/polizei-sv-bremen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3270, "fields": {"name": "SSV Hagen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5827.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-hagen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3271, "fields": {"name": "Ph\u00f6nix Bellheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19750.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ph\u00f6nix-bellheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3272, "fields": {"name": "TSC Zweibr\u00fccken", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19749.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsc-zweibr\u00fccken/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3273, "fields": {"name": "Germania Metternich", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8884.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-metternich/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3274, "fields": {"name": "FC 08 Landsweiler-Reden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19845.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-08-landsweiler-reden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3275, "fields": {"name": "Amicitia Viernheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7759.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/amicitia-viernheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3276, "fields": {"name": "Germania Wiesbaden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4905.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/germania-wiesbaden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3277, "fields": {"name": "1. FC Novi Pazar/Marathon 1895", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10272.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-fc-novi-pazar/marathon-1895/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3278, "fields": {"name": "BFC S\u00fcdring", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10265.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bfc-s\u00fcdring/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3279, "fields": {"name": "SC Staaken", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7525.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-staaken/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3280, "fields": {"name": "FV Wannsee", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17438.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fv-wannsee/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3281, "fields": {"name": "VfB Hermsdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10271.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-hermsdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3282, "fields": {"name": "BFC Meteor Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13290.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bfc-meteor-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3283, "fields": {"name": "SF Neuk\u00f6lln Rudow", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17608.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sf-neuk\u00f6lln-rudow/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3284, "fields": {"name": "Nordberliner SC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3058.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nordberliner-sc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3285, "fields": {"name": "VfL Nord Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21117.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-nord-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3286, "fields": {"name": "SC Gatow", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17299.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-gatow/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3287, "fields": {"name": "NFC Rot-Wei\u00df", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17483.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/nfc-rot-wei\u00df/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3288, "fields": {"name": "SC Borea Dresden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13157.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-borea-dresden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3289, "fields": {"name": "Niendorfer TSV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22848.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/niendorfer-tsv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3290, "fields": {"name": "JFV Nordwest", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24151.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jfv-nordwest/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3291, "fields": {"name": "SC Vier- u. Marschlande", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14919.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-vier--u.-marschlande/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3292, "fields": {"name": "Bremen 1860", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14920.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bremen-1860/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3293, "fields": {"name": "VfL Leverkusen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14913.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-leverkusen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3294, "fields": {"name": "Arminia Klosterhardt", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25713.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arminia-klosterhardt/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3295, "fields": {"name": "VfL Theesen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20586.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-theesen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3296, "fields": {"name": "SV Blau Weiss Berlin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20173.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-blau-weiss-berlin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3297, "fields": {"name": "TuS Altrip", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20212.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-altrip/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3298, "fields": {"name": "HT 1816", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20151.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ht-1816/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3299, "fields": {"name": "1. SC Saarlouis-Roden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20190.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-sc-saarlouis-roden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3300, "fields": {"name": "VfB Kiel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20139.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-kiel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3301, "fields": {"name": "Olympia Neum\u00fcnster", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20150.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olympia-neum\u00fcnster/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3302, "fields": {"name": "TSB Flensburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20157.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsb-flensburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3303, "fields": {"name": "SV 09 Fraulautern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20218.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-09-fraulautern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3304, "fields": {"name": "FC Dornbreite L\u00fcbeck", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18906.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-dornbreite-l\u00fcbeck/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3305, "fields": {"name": "B\u00fcdelsdorfer TSV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20129.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/b\u00fcdelsdorfer-tsv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3306, "fields": {"name": "SV Kuppenheim", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20148.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-kuppenheim/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3307, "fields": {"name": "TSV Reinbek", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20166.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-reinbek/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3308, "fields": {"name": "SFL Bremerhaven", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20179.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sfl-bremerhaven/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3309, "fields": {"name": "Eintracht Segeberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20176.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-segeberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3310, "fields": {"name": "FC 1920 Burgsolms", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20187.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-1920-burgsolms/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3311, "fields": {"name": "Kehler FV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20146.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kehler-fv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3312, "fields": {"name": "Stahl Brandenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20132.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stahl-brandenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3313, "fields": {"name": "TSV Wulsdorf", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20168.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsv-wulsdorf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3314, "fields": {"name": "VfB Marburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20145.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfb-marburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3315, "fields": {"name": "SC Borgfeld", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27787.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-borgfeld/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3316, "fields": {"name": "SC Weyhe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15106.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-weyhe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3317, "fields": {"name": "SG Unterrath 12/24", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25715.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-unterrath-12/24/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3318, "fields": {"name": "Hombrucher SV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24579.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hombrucher-sv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3319, "fields": {"name": "SF Troisdorf 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15110.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sf-troisdorf-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3320, "fields": {"name": "Euskirchener TSC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20588.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/euskirchener-tsc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3321, "fields": {"name": "TSC Eintracht Dortmund", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15113.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tsc-eintracht-dortmund/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3322, "fields": {"name": "SV Deutz 05", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/29588.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-deutz-05/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3323, "fields": {"name": "SSV Ulm 1846  ", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14896.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ssv-ulm-1846--/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3324, "fields": {"name": "SG Rosenh\u00f6he", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15046.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sg-rosenh\u00f6he/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3325, "fields": {"name": "TuS Ergenzingen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15052.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tus-ergenzingen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3326, "fields": {"name": "West-Eimsb\u00fcttel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20275.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/west-eimsb\u00fcttel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3327, "fields": {"name": "SV Preussen Merchweiler", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20295.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-preussen-merchweiler/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3328, "fields": {"name": "Eintracht Schwerin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14902.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/eintracht-schwerin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3329, "fields": {"name": "VfL Stade", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20247.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vfl-stade/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3330, "fields": {"name": "1. SV M\u00f6rsch", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20288.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/1.-sv-m\u00f6rsch/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3331, "fields": {"name": "SV Wittlich", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14903.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-wittlich/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3332, "fields": {"name": "FeralpiSal\u00f2", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15003.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/feralpisal\u00f2/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3333, "fields": {"name": "Cosenza Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3029.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cosenza-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3334, "fields": {"name": "UC AlbinoLeffe", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3489.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/uc-albinoleffe/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3335, "fields": {"name": "Juventus II", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27981.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/juventus-ii/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3336, "fields": {"name": "Pordenone Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14268.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pordenone-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3337, "fields": {"name": "FC S\u00fcdtirol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6175.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-s\u00fcdtirol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3338, "fields": {"name": "Potenza", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5213.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/potenza/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3339, "fields": {"name": "Viterbese", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5217.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/viterbese/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3340, "fields": {"name": "Carrarese Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4064.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/carrarese-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3341, "fields": {"name": "Virtus Verona", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21861.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/virtus-verona/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3342, "fields": {"name": "SS Monopoli 1966", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20485.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ss-monopoli-1966/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3343, "fields": {"name": "Virtus Francavilla", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9636.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/virtus-francavilla/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3344, "fields": {"name": "Audace Cerignola", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/29489.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/audace-cerignola/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3345, "fields": {"name": "AS Gubbio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6121.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-gubbio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3346, "fields": {"name": "Casertana FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3997.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/casertana-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3347, "fields": {"name": "Sambenedettese", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3301.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sambenedettese/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3348, "fields": {"name": "SS Juve Stabia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6108.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ss-juve-stabia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3349, "fields": {"name": "Matelica", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21634.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/matelica/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3350, "fields": {"name": "Virtus Entella", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10176.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/virtus-entella/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3351, "fields": {"name": "AC Renate", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13533.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-renate/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3352, "fields": {"name": "US Arezzo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5117.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-arezzo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3353, "fields": {"name": "Bassano Virtus", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12098.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bassano-virtus/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3354, "fields": {"name": "Matera Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20486.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/matera-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3355, "fields": {"name": "Imolese Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4306.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/imolese-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3356, "fields": {"name": "Trapani Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4819.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/trapani-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3357, "fields": {"name": "Ancona 1905", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/16493.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ancona-1905/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3358, "fields": {"name": "Olbia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8829.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/olbia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3359, "fields": {"name": "US Pontedera", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5215.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-pontedera/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3360, "fields": {"name": "AC Pro Sesto", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4320.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-pro-sesto/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3361, "fields": {"name": "Giana Erminio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21623.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/giana-erminio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3362, "fields": {"name": "US Grosseto FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4301.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-grosseto-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3363, "fields": {"name": "Ravenna Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3280.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ravenna-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3364, "fields": {"name": "AC Mestre", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20867.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-mestre/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3365, "fields": {"name": "Monterosi FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25790.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/monterosi-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3366, "fields": {"name": "US Recanatese", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21931.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-recanatese/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3367, "fields": {"name": "Arzignano Valchiampo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21893.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/arzignano-valchiampo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3368, "fields": {"name": "Fondi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20952.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fondi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3369, "fields": {"name": "AZ Picerno", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27833.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/az-picerno/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3370, "fields": {"name": "Rende", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5899.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rende/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3371, "fields": {"name": "US Pergolettese", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6880.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-pergolettese/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3372, "fields": {"name": "Teramo Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4062.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/teramo-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3373, "fields": {"name": "AC Pavia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5632.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-pavia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3374, "fields": {"name": "AC Rimini", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3299.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-rimini/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3375, "fields": {"name": "ASD Sicula Leonzio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25901.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asd-sicula-leonzio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3376, "fields": {"name": "Latina Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6202.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/latina-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3377, "fields": {"name": "SS Maceratese", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6124.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ss-maceratese/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3378, "fields": {"name": "FC Turris", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12331.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-turris/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3379, "fields": {"name": "Fermana FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4063.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fermana-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3380, "fields": {"name": "Paganese Calcio", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/11181.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/paganese-calcio/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3381, "fields": {"name": "US Siracusa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4061.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/us-siracusa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3382, "fields": {"name": "Bisceglie", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22028.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bisceglie/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3383, "fields": {"name": "ASG Nocerina", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3032.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asg-nocerina/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3384, "fields": {"name": "Gallipoli", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7962.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gallipoli/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3385, "fields": {"name": "AS Cittadella", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4305.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/as-cittadella/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3386, "fields": {"name": "Portogruaro Summaga", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7891.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/portogruaro-summaga/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3387, "fields": {"name": "AC Napoli", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4067.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ac-napoli/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3388, "fields": {"name": "VV Katwijk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12382.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-katwijk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3389, "fields": {"name": "Amsterdamsche FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6360.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/amsterdamsche-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3390, "fields": {"name": "HHC Hardenberg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7930.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hhc-hardenberg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3391, "fields": {"name": "Kozakken Boys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7942.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kozakken-boys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3392, "fields": {"name": "Koninklijke HFC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21535.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/koninklijke-hfc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3393, "fields": {"name": "Excelsior Maassluis", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13376.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/excelsior-maassluis/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3394, "fields": {"name": "De Treffers", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7945.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/de-treffers/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3395, "fields": {"name": "Rijnsburgse Boys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7928.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rijnsburgse-boys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3396, "fields": {"name": "Sparta Rotterdam (J)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14413.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sparta-rotterdam-(j)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3397, "fields": {"name": "IJsselmeervogels", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7926.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ijsselmeervogels/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3398, "fields": {"name": "SV Spakenburg", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10498.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-spakenburg/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3399, "fields": {"name": "GVVV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12108.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/gvvv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3400, "fields": {"name": "TEC VV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/20624.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/tec-vv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3401, "fields": {"name": "SVV Scheveningen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6272.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/svv-scheveningen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3402, "fields": {"name": "Quick Boys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10491.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/quick-boys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3403, "fields": {"name": "VV Noordwijk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10494.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-noordwijk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3404, "fields": {"name": "VV Sint Bavo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10627.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-sint-bavo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3405, "fields": {"name": "BVV Barendrecht", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10486.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bvv-barendrecht/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3406, "fields": {"name": "FC Lienden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12119.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-lienden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3407, "fields": {"name": "Jong FC Volendam", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22502.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jong-fc-volendam/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3408, "fields": {"name": "Vitesse (J)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14430.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vitesse-(j)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3409, "fields": {"name": "FC Lisse", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10488.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-lisse/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3410, "fields": {"name": "AZ Alkmaar (J)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7947.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/az-alkmaar-(j)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3411, "fields": {"name": "ASWH Ido-Ambacht", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7929.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aswh-ido-ambacht/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3412, "fields": {"name": "VV UNA", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10493.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-una/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3413, "fields": {"name": "ASV De Dijk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21551.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/asv-de-dijk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3414, "fields": {"name": "Jong Almere City FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22503.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jong-almere-city-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3415, "fields": {"name": "Jong FC Twente", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6506.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jong-fc-twente/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3416, "fields": {"name": "OFC Oostzaan", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13401.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ofc-oostzaan/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3417, "fields": {"name": "Achilles'29", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7934.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/achilles'29/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3418, "fields": {"name": "DVS'33", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18970.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dvs'33/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3419, "fields": {"name": "Harkemase Boys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10504.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/harkemase-boys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3420, "fields": {"name": "VV Capelle", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12114.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-capelle/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3421, "fields": {"name": "Excelsior '31", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7931.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/excelsior-'31/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3422, "fields": {"name": "HSV Hoek", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9339.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hsv-hoek/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3423, "fields": {"name": "SteDoCo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22862.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stedoco/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3424, "fields": {"name": "ONS Sneek", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10501.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ons-sneek/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3425, "fields": {"name": "Sparta Nijkerk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7933.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sparta-nijkerk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3426, "fields": {"name": "ODIN '59", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17726.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/odin-'59/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3427, "fields": {"name": "VV DOVO Veenendaal", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9325.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-dovo-veenendaal/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3428, "fields": {"name": "VVOG Harderwijk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7939.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vvog-harderwijk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3429, "fields": {"name": "FC Groningen (J)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5131.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-groningen-(j)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3430, "fields": {"name": "ACV Assen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10507.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/acv-assen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3431, "fields": {"name": "SC Genemuiden", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7935.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-genemuiden/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3432, "fields": {"name": "AFC Ajax Zaterdag", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12102.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/afc-ajax-zaterdag/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3433, "fields": {"name": "Ter Leede", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7948.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ter-leede/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3434, "fields": {"name": "Sportlust '46", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13555.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sportlust-'46/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3435, "fields": {"name": "VV Staphorst", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17730.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-staphorst/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3436, "fields": {"name": "FC Rijnvogels", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13415.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-rijnvogels/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3437, "fields": {"name": "VV GOES", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17732.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-goes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3438, "fields": {"name": "SV ARC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14974.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-arc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3439, "fields": {"name": "SV Urk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17727.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-urk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3440, "fields": {"name": "RKAV Volendam", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13487.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rkav-volendam/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3441, "fields": {"name": "sv Huizen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24237.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-huizen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3442, "fields": {"name": "VV Spijkenisse", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25535.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-spijkenisse/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3443, "fields": {"name": "Jodan Boys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18968.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jodan-boys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3444, "fields": {"name": "CSV Apeldoorn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13418.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/csv-apeldoorn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3445, "fields": {"name": "Flevo Boys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7932.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/flevo-boys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3446, "fields": {"name": "VV Eemdijk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27406.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-eemdijk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3447, "fields": {"name": "VV SJC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27407.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-sjc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3448, "fields": {"name": "SVZW", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13266.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/svzw/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3449, "fields": {"name": "RVVH Ridderkerk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13093.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rvvh-ridderkerk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3450, "fields": {"name": "VV Montfoort", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17735.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-montfoort/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3451, "fields": {"name": "VV DETO", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18967.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-deto/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3452, "fields": {"name": "Magreb '90", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21555.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/magreb-'90/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3453, "fields": {"name": "HSC'21", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7927.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hsc'21/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3454, "fields": {"name": "EVV", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7949.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/evv/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3455, "fields": {"name": "JVC Cuijk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10506.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jvc-cuijk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3456, "fields": {"name": "USV Hercules", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14420.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/usv-hercules/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3457, "fields": {"name": "ADO '20", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6788.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ado-'20/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3458, "fields": {"name": "HBS-Craeyenhout", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1440.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hbs-craeyenhout/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3459, "fields": {"name": "VV Dongen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14978.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-dongen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3460, "fields": {"name": "Quick Den Haag", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1441.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/quick-den-haag/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3461, "fields": {"name": "VV OJC Rosmalen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13407.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-ojc-rosmalen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3462, "fields": {"name": "RKVV Westlandia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/8622.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rkvv-westlandia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3463, "fields": {"name": "Blauw Geel '38", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13402.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/blauw-geel-'38/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3464, "fields": {"name": "OSS '20", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23410.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/oss-'20/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3465, "fields": {"name": "VV Gemert", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10499.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-gemert/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3466, "fields": {"name": "WKE Emmen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10496.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/wke-emmen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3467, "fields": {"name": "VV Haaglandia/Winston Zon.", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12118.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-haaglandia/winston-zon./"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3468, "fields": {"name": "Quick'20", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13387.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/quick'20/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3469, "fields": {"name": "HVV Hollandia", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12122.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/hvv-hollandia/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3470, "fields": {"name": "RKSV Groene Ster", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10505.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rksv-groene-ster/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3471, "fields": {"name": "RKVV DEM", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27905.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rkvv-dem/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3472, "fields": {"name": "Be Quick 1887", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1443.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/be-quick-1887/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3473, "fields": {"name": "Unitas Gorinchem", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5808.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/unitas-gorinchem/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3474, "fields": {"name": "JOS Watergraafsmeer", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15990.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/jos-watergraafsmeer/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3475, "fields": {"name": "SV Argon", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7940.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-argon/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3476, "fields": {"name": "De Graafschap (J)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13865.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/de-graafschap-(j)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3477, "fields": {"name": "RKSV Leonidas Rotterdam", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13410.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/rksv-leonidas-rotterdam/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3478, "fields": {"name": "FC Hilversum", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13373.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-hilversum/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3479, "fields": {"name": "VV Hoogland", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/17736.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-hoogland/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3480, "fields": {"name": "TOP Oss", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3426.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/top-oss/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3481, "fields": {"name": "FC Chabab", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13379.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-chabab/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3482, "fields": {"name": "Juliana '31", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9239.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/juliana-'31/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3483, "fields": {"name": "SV TOGB", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39772.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sv-togb/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3484, "fields": {"name": "UDI'19/Beter Bed", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/24262.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/udi'19/beter-bed/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3485, "fields": {"name": "VV Baronie", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10495.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-baronie/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3486, "fields": {"name": "ADO Den Haag (J)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13568.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ado-den-haag-(j)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3487, "fields": {"name": "Sneek Wit Zwart", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7946.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sneek-wit-zwart/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3488, "fields": {"name": "FC Den Bosch (J)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/14858.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-den-bosch-(j)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3489, "fields": {"name": "Achilles'29 (J)", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/22504.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/achilles'29-(j)/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3490, "fields": {"name": "VV De Meern", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25598.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/vv-de-meern/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3491, "fields": {"name": "EDO Haarlem", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9764.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/edo-haarlem/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3492, "fields": {"name": "Dijkse Boys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13041.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/dijkse-boys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3493, "fields": {"name": "Quick Nijmegen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/1467.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/quick-nijmegen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3494, "fields": {"name": "Almere City FC", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34831.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/almere-city-fc/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3495, "fields": {"name": "Twente/Heracles", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34837.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/twente/heracles/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3496, "fields": {"name": "Alphense Boys", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34839.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alphense-boys/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3497, "fields": {"name": "PFC Sochi", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34437.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pfc-sochi/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3498, "fields": {"name": "FC Ural", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/34440.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-ural/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3499, "fields": {"name": "FK Strogino Moskva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/35134.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-strogino-moskva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3500, "fields": {"name": "FK Chertanovo", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/35136.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fk-chertanovo/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3501, "fields": {"name": "Uor-5 Egorievsk", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/35135.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/uor-5-egorievsk/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3502, "fields": {"name": "Akademiya Konopleva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/35133.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/akademiya-konopleva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3503, "fields": {"name": "Kuban Krasnodar", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39972.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/kuban-krasnodar/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3504, "fields": {"name": "Sestao River", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/7971.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sestao-river/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3505, "fields": {"name": "UB Conquense", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4420.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ub-conquense/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3506, "fields": {"name": "Real Madrid C", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/19119.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-madrid-c/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3507, "fields": {"name": "CD Tudelano", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/15095.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-tudelano/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3508, "fields": {"name": "CD Antequerano", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/29217.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-antequerano/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3509, "fields": {"name": "Atl\u00e9tico Madrid B", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3160.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/atl\u00e9tico-madrid-b/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3510, "fields": {"name": "UDG Tenerife Sur", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/23253.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/udg-tenerife-sur/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3511, "fields": {"name": "Sporting de Huelva", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18593.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sporting-de-huelva/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3512, "fields": {"name": "Alhama CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39129.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/alhama-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3513, "fields": {"name": "Madrid CFF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/25920.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/madrid-cff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3514, "fields": {"name": "EDF Logron\u0303o", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/27845.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/edf-logron\u0303o/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3515, "fields": {"name": "Fundaci\u00f3n Albacete", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21694.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fundaci\u00f3n-albacete/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3516, "fields": {"name": "Oviedo Moderno CF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21353.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/oviedo-moderno-cf/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3517, "fields": {"name": "Deportivo de La Coru\u00f1a", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/30700.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/deportivo-de-la-coru\u00f1a/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3518, "fields": {"name": "Fundaci\u00f3n Tenerife", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40589.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fundaci\u00f3n-tenerife/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3519, "fields": {"name": "Prainsa", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/12179.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/prainsa/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3520, "fields": {"name": "Friol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40586.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/friol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3521, "fields": {"name": "Levante Las Planas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21356.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/levante-las-planas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3522, "fields": {"name": "CD Juan Grande", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40593.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-juan-grande/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3523, "fields": {"name": "CE Sant Gabriel", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/18045.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ce-sant-gabriel/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3524, "fields": {"name": "CDE Racing F\u00e9minas", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/36042.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cde-racing-f\u00e9minas/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3525, "fields": {"name": "AEM Llleida", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/36073.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/aem-llleida/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3526, "fields": {"name": "CD Femargu\u00edn", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/36075.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-femargu\u00edn/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3527, "fields": {"name": "CD Pradej\u00f3n", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40582.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-pradej\u00f3n/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3528, "fields": {"name": "CF La Solana", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40594.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cf-la-solana/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3529, "fields": {"name": "CF Uni\u00f3n Viera", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40585.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cf-uni\u00f3n-viera/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3530, "fields": {"name": "CP Cacere\u00f1o", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40583.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cp-cacere\u00f1o/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3531, "fields": {"name": "Santa Teresa CD", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/21695.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/santa-teresa-cd/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3532, "fields": {"name": "Zaragoza CFF", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/10703.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/zaragoza-cff/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3533, "fields": {"name": "CE Seagull", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40591.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/ce-seagull/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3534, "fields": {"name": "Real Uni\u00f3n de Tenerife", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40584.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/real-uni\u00f3n-de-tenerife/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3535, "fields": {"name": "Bizkerre", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40595.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/bizkerre/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3536, "fields": {"name": "CD Parquesol", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/39877.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/cd-parquesol/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3537, "fields": {"name": "Pozoalbense", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/40587.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/pozoalbense/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3538, "fields": {"name": "FC Wohlen", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4404.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-wohlen/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3539, "fields": {"name": "Stade Lausanne-Ouchy", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/9607.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-lausanne-ouchy/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3540, "fields": {"name": "Stade Nyonnais", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4515.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/stade-nyonnais/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3541, "fields": {"name": "FC Le Mont", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/6150.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-le-mont/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3542, "fields": {"name": "FC Baulmes", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/3125.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-baulmes/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3543, "fields": {"name": "FC Rapperswil-Jona", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/13566.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-rapperswil-jona/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3544, "fields": {"name": "FC Meyrin", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/4970.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-meyrin/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3545, "fields": {"name": "FC Gossau", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5662.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-gossau/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3546, "fields": {"name": "FC Malcantone", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5105.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/fc-malcantone/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3547, "fields": {"name": "SC Br\u00fchl", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5546.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-br\u00fchl/"}}, {"model": "soccer_players.team", "pk": 3548, "fields": {"name": "SC Cham", "image": "https://s.hs-data.com/bilder/wappen/mini/5569.gif?fallback=png", "link": "https://www.worldfootball.net/teams/sc-cham/"}}]